鬼佬教授︰你地曾經很多攻勢，但為什麼現在只沉迷每週和警察打鬥？

今日遇返個相識既鬼佬教授，佢一路對香港示威都跟得好貼，由6月到9月既事都知
佢同我講，你地香港人6月開始係好短時間內有極多powerful既攻勢，
有聚人既集會，有拉攏支持者confuse對手既airdrop actions，
全球登報拎國際同情既又有，
但什麼現在只沉迷在每週和警察打鬥？我一時間答唔到

佢重話︰
Actions in June to September were impressive, but now most energy is wasted on weekly street fights.
You can't win by beat the police directly, media is already bored about this, but you stand a chance by global forces against China.
You guys should try the new way, especially make a sanction "wishlist" on Google Doc and sing your anthem all over HK on 10.1.
You can target the bad guys behind, fill the global headlines on 10.2, help the Americans to help you, and risk no lives.

(翻譯︰7月到9月都有各種攻勢打擊唔同環節，但依家用哂能量每週上街打交，
佢認為又打唔贏，國際傳媒已報到悶，反而利用國際力量會搶到機會，
佢特別叫我同大家講，要用新玩法，特別係要係Google Doc搞個"美國制裁Wishlist"，同埋10.1全港唱願榮光，
直接打擊背後既人，搶盡10.2國際頭版，幫美國佬幫你，而且唔使手足冒險)

佢最後叫大家多用技巧少用蠻力，wish大家all the best......

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

改正︰(翻譯︰6月到9月...

P牌推唔撚到啊
唔係剩係檢討勇武行動 和理非行動要繼續啊 宜家和理非得返本地文宣

#929GlobalAntiChinaziMarch

成功畀正苦轉移視線

push

有見地

支持整個WISHLIST

有文有武

勇武其實真係唔使下下打
但我理解一見到警察大家就會好激動
但我哋需要將個焦點唔係擺喺衝突嗰度

yes, push

其實佢無錯 點解日日要同警察打？
一定打唔贏

推呀

同意小心武力嘅運用，無論係對警察定係私下解決
而家政府同藍絲玩示弱（聶德權同被打荷蘭叻）
我地要關注返行動同國際戰線方面

Push

推

push!!!!!!!

#929GlobalAntiChinaziMarch

睇黎Google doc都要出動了

無講錯

認同....推呀

多元化抗爭

文攻

Wish list

成功俾政府搵警犬同我哋磨爛蓆

仇恨值俾popo吸曬 無解

AGGER

上星期叫勇武十一避戰，搞一日和理非日
比人屌到仆街

抗爭者以暴力抗爭，其實是以自己之短，攻人之長

啱

文宣！

認同

推，可行

岩

十一齋打已未必引起到國際關注

反而十萬支美國旗分分鐘仲大noise

要同狗打 要打贏狗先 唔好下下狗得幾十隻 幾百人都散左先 次次一撚樣

Wish list wish list

Sbt

Strong post

推推

比理由英美聯合
英國有法理
美國有力量
全力推動中英聯合聲明失效
香港重回97前狀態
英國收回香港
開放港口美國駐軍
一切穩定後
公投: 留英 / 獨立

係囉 啲長輩圖文宣都少咗好多

930三罷=頭條"香港國慶前一日淪為死城"

對準政權 推！

依家完全冇全體動員

Agger

佢好鐘意Glory to Hong Kong
特別支持10.1 全港上街 零衝突 幾百萬人唱願榮光 LOOP一日
重話支持申請健力士世界大全個idea

鬼佬都跟得咁貼

沉迷，呢兩個字可圈可點。

推吾到都要推

721 811 831 新屋嶺

仲有一個玩法，就係twitter做文宣，谷929全球反共遊行
[9點國際文宣] 再係咁星期日得翻香港自己有反共集會

Tui

唔完美，可接受，可改進

help the Americans to help you
真理

其實每個星期目標都一樣
只係黑警打壓到次次都要大圍捕同大逃亡
之前做到咁多次咁大型既創舉
係因為黨鐵未係黨鐵
而家極個公營系統同政權一齊打壓
畫面上係好難去番以前咁

係整個名 樣俾外國制裁

puah

p牌推推

佢無講錯 唔好再次次周末同驚賊惡鬥
而家個國際戰線，除左向美政界宣揚警暴外
更應向世界講述警察不作為+睇心情而執勤+勾結黑幫，令大家知道香港治安得不到保障

推

香港人，係時候發揮創意啦。我哋強項係團結、錢、道德高地同埋創意呀

一言驚醒夢中人

膊頭有gear既全部同我入黎！推爆佢！

very very good idea

推推推

Quite true. Let's brainstorm what we can do

推 行動po

代post:
如果大家有睇mcdonell 喺mtr影售票機嘅片, 好多唔知頭唔知路嘅外國人, 就唔知我地做緊咩, 佢地又睇唔明我地噴左啲咩字

不如以後如果要噴任何黨鐵站或佢地啲嘢, 全部都統一噴831啦. 咁樣, 一嚟人人都睇得明, 二嚟亦容易引導到外國人好奇831係咩意思, 咁樣要打呢條戰線應該都會易啲

因為有班戀戰撚日日走去同popo對峙
屌極唔聽, 仲要畀人拉埋

因為班和理非重快過勇武攰

佢打壓到你乜都做唔到
次次一做野佢就派狗出黎
去美領果日又強行完你
遊行又唔批

各有各做

我地要比到畫面比國際傳媒

同勇武巴打行動係影響

唔好成日話邊個騎劫邊個

做好自己果邊先

你知唔知勇武等咗101幾耐

928 929 呢2日和理咪算 101太重要

其實唔明d人個個星期出黎同警察打
唔知做乜
打又唔夠人打
次次拉幾十個

推推推 612 721 811 831

我一直都覺得依家開始比人分散左個焦點
有D人開始沉迷打擊藍色集團藍絲之類既次要目標
,港共中共最開心嫁啦
好彩仲未遲 928 929 101
希望大家對準番個目標我地要既係乜野
暫時唔係要藍絲佢地得到報應
而係民主同公義 對準番五大訴求 同埋尋求國際間既支持啦

同極權鬥靠唱歌同國際開注一撚定羸硬啦

駁唔到⋯
太子又黎啦⋯⋯

TUI

我曾經提出過十一要零衝突，全港各區周圍行街揮旗，迫爆所有行人路，唔需要集結
之後比人屌到仆街，又話我五毛又話我帶風向
但其實我覺得真係work架

10.1 港島見 夜晚再遍地開花啦

勇武街頭戰不嬲都係被迫
而且並不是毫無戰果(eg觀塘啲柱)
多方面係啱，但唔做只不過係和理非/我地諗唔到更多方法去做
怪落去前線度好無意思
你諗到方法勇武實肯俾位你架，而且不嬲都係各有各做架啦
點解會將做少左野歸究喺集中左落勇武度

其實佢講得好岩
但係手足份怨氣真係難忍

岩 其實應該檢視下咁耐既抗爭

#14
通街都係處
• 5m

其實我都有差唔多諗法

老豆揾仔既黑警list可以派上用場
仲有
林鄭月娥
張建宗
鄭若華
何君堯
盧偉聰
民建聯班仆街
中共入面所有有美國國籍既官員
黨鐵
。。。
幫手加長個list

721
811
831

tui

你同佢講哩個持久戰黎，佢同囡囡happy都唔可以由頭攻到尾攻幾個月啦。。。回下氣同集下氣，再戰同爆發過都要掛

勇武既休息下先啦
香港人比鬼佬，其實贏在食腦
有時可以智取，四兩撥千斤

推唔到

咁撚多橋咩屌你
冷氣軍師

聲東擊西

是唔是鎖鐵你就去唔到港島?
前往港島有四個方法，
經黨鐵，經紅隧，經東隧，經西隧。
除非佢鎖島，和理非空裝出入零難度。

點唔是住後斷你嘅交通就唔再遊行?
我發覺好多和理同勇武為左安全徹退而唔再支持大遊行，出現呢個唸法是非常危險點解我地每次都是民意加身，正正因為有大遊行為我地撐腰。至於個班話唔理民意嘅人，我想同你講唔好自欺欺人啦。的確今時今日班黃絲唔撚會轉陣但是當你地自斬呢樣凝聚民氣嘅手段，黃絲失去較容易較安全嘅方法去參加運動，佢地將會出現疲態，會慢慢唔再積極 你要明白一樣野政府點解要鎖鐵就是驚人多，佢講嘅大話無人信，全世界企出嚟指責佢我屌你老母你班人竟然自斬手腳 是唔是每次你遊行鎖鐵你就唔再企出嚟

觀塘大遊行鎖鐵，一樣企出嚟。
屯門大遊行鎖鐵，一樣企出嚟。
我屌你老母點解覺得最難鎖死嘅港島會入唔到嚟

同時我明白一樣野就是大家見到手足港島屯門勇武手足要逼到上山大徹退，就開始驚。咁樣是唔是往後淨是自己區圍爐取暖 我屌我都驚手足比人拉，但是佢每次拉人都是和理走晒先出動，如果國殤真是想遍地開花嘅，唔該你地即走，或者空裝入港島方便徹退，到時候十八區有支那旗嘅地方就有手足

同意嘅請Spread開去。

我都覺得要新方法 唔好再係街頭打呢啲交 得我地有損失

教授

up

係無左染指中聯辦既勇氣

如果打得贏我絕對讚成
但次次大量義士被捕，我都睇到想死

咁簡單
因為自8月以黎幾乎無人討論過新行動
上個星期開始沉迷fact check被自殺
個人痺左咁停留遊行陣地堵路

禁錯負評，幫推

我覺得主要大家太攰亦太嬲咁多前線被拉！仇恨影響左行動，有小小希望快d打完場杖。
不如大家冷靜d集中返當初既團結同變化：be water！咁先可以真正救到前線同運動。唔好下下想到要犧牲自己。
我相信年輕人既創意同堅持，唔好比政府磨滅我地鬥志！我地要佢中共鬥長命鬥智，佢地真係用盡招數！
大家為我地愛既香港唔好灰心！
國際都好想幫我地贏呢場杖！
香港人，加油！
五大訴求，缺一不可！
追究721，831！

而且有無限量解放軍支援

幫樓主推 要搵番方向呀 大眾開始對警暴麻木
咁落去運動會散架

跟本運動來到呢個地步 係無左方向 加上過份依賴美國人權法 但我覺得人權法過左 都唔會咁快 執行 沒三五個月都唔成事。。

問題對家派鬼
同埋有衝衝子
不少人被送頭

話勇武智商低下既人
你地做過d咩驚天動地既大事幫到場運動？

咁你無可能個個星期都高舉美國旗
美國人見得多一定會好反感
有作用既行動試得多會有抗藥性

講真,勇武所謂既升級咪又係打死物,同打廢老
好似無咩標誌性既嘢做到

每次一講
就好多人反

大家要記得咩係be water呀
Water can flow

101前和理非，101唔該俾我地勇武做嘢

我地要多元發展
手足少一個就少一個
要智取諗多啲唔同方法

五大訴求先係主線！

留個夜晚比你地

我都明次次見到狗都忍唔住屌佢地
但我地缺乏咗make更大noises既事/行動

其實好多時都係popo開戰先，唔係想打，但打到黎點算啫

屯門個次我都以為早段時間會和理非，帶住兩個老人家去，點知佢咁早舉旗啫

大家都累左，同埋對家白色恐怖
少左一班和理非幫手貼連儂

要轉做智慧型義士

有道理

有邊個唔係？
但講武力，真係打邊爐和打屎忽既分別
所以更加要用更有力既方法解決，包括制裁

視死如歸

pish

因為變左係機械動作

大家快d 搞個頒獎典禮
提名你最喜愛的候選人啦

Yes
慢慢有少少變左發洩....
之前有示威者接受訪問都有講過

特別係要係Google Doc搞個"美國制裁Wishlist"

而家啲狗都做到熟哂 每次大包抄再拉人
一定要轉方式

勇武一直都係靠打架啦
係和理非無升級

928 101

推！

啱 咁樣打落去佢地唔會驚㗎

push下
和理非行動有冇咩可以大搞

爭取雙普選不如101除咗周圍貼黑旗 我哋痴埋WE WANT DEMOCRACY
等外媒報個時國際知道返活動焦點

兄弟爬山 各有各做
狗係要對付 同時我地都要更有規模同組織去做後台野
Ggogle doc果個提議好好
仲有好多野我地可以做

做咩都好，不被捕

其實真係要吹番次和理非中雞 show人數俾外媒睇下
依家搞到和理非冇晒活動可以參加

你究竟知唔知921發生咩事？

國際文宣
Twitter reddit少咗好多人

十月一吹大雞
全家出晒來黑衫
一定要多人

引玉

邊個敢搞公投⋯
一搞以為唔洗再選議會
泛民會幫香港人玩咁大？

要打 就要有進無退既決心 唔係永遠都係送頭遊戲

其實要諗下啲畫面好有impact的活動？
無二百萬的人都有報導價值。
好像之前唱歌、人鏈、獅子山咁⋯

例如全港海岸線開手提燈之類？

支持

Google好計so

71咁係最成功
但冇一個新嘅建築物嘅目標可以即闖得入

勇武幫助我哋咁多
和理非係時候再做啲嘢

舉黑卡紙 加唱歌

係十一直接宣佈一星期內雙普選啦

唔deal 就禮賓府見

美領

韋華高先生 警司 (行動)(新界北總區) 香港警務處 3661 3105
sp-ops-ntn@police.gov.hk

好重要！

有咩可以即刻上街做先
依家我地只需要行動

宜家太多打狗打港鐵搞紅企
靠警暴出醜既新聞開始飽和
要諗諗有咩計搵林鄭

和理非其實仲有合法方式未用

咪即係鬼佬版陳雲
現實其實唔會有人聽，單係民陣集會嗰次你叫勇武散水都已經好難實行到

岩
開始連貼牆既成本都越黎越高

不完美，要反省

同意

屌那星 咁和理非咪去做
勇武繼續係街頭囉
講到勇武唔打就會有文宣咩
明明兩邊做既野就唔一樣
無國際文宣 唔係因為勇武啊 中係因為我地和理非做唔撚到野啊 屌你老母

要開多啲戰線
咁易比佢地捉到路 我地就好易比人打殘！

推
文宣弱咗好多係真
不過歸根究底係黑社會take action+popo包庇
media上要一個change

想和理非都難 popo實搞嘢

證明你連登講野唔洗認真，淨是會水到入世未深細佬，明明人權法10月中先過。你講呢啲言論

其實唔駛100萬、200萬咁多人

10萬人逼爆一條長街

全部舉英國美國旗 🇺🇸🇬🇧

比班鬼佬記者影到靚畫面就夠哂

要有文有武，勇武有時間休息，同埋要顯示五大訴求！

保持新意好緊要！Be water！

教授所言甚是

覺得有point幫推

屌你咩 和平集會出嚟都比狗咬
仲問為什麼現在只沉迷每週和警察打鬥
仲話自己跟得貼

講左係要轉清算小隊好耐
不過都未有正式實行既情況
但積克獅子壯左好多人既膽

用氣球如何

志森志豪今日都講
外媒開始報到唔想報
最主要係唔想報暴力畫面
因為報太多
而且人民鬥人民既畫面更唔想報

跟本佢地就係想將個focus spin 去鬥藍絲鬥差佬
上次85 比佢地spin 到好似得返各區大混戰咁

推 文宣組請繼續出盡全力做好文宣

on撚9 邊一個革命唔係用武力
問題係底線仲未放底 唔關咩和唔和理事
上面仲有人話搞10月1和理非 大佬你2014年出世未 你和夠100年都唔會有人理你

其實有架，遍地何妖就勁有創意啦

對住毅進仔, 弱智高官, 我地既智慧應該可以屌打佢地

其實好多人都有同感但唔敢講
因為三不嘅壓力 點都要支持住先

再轉下方法

香港人日程表提醒事項
— 927遮打 928民陣添馬 929全球集會 101民陣維園 —
［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

[溫故知新] 如何正確隱藏身份

［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

未搵到新出路前咩都要做下架啦 話左最需要創意 唔好呢樣唔得 個樣唔做

之前課左金俾g20 group出1/10 頭版la, 一早夠左錢冇人提姐

唔係end game

文宣方面係弱左

927遮打 929全球antichinazi遊行 10.1全民黑衣日

咁易咩師傅 好多"攻勢"都係巧合
e.g 612黑警犯錯光天化日過度武力(依家日頭演戲 凌晨發惡)
71空城計 係計 但計錯(依家撞玻璃就拉人放煙開槍)

Agree

堆

aggr

我琴日沙田有出 本來前排SET左RB放完火就散
跟住有班人跑完又唔甘心 覺得咁多人叫人不如番去
結果就有幾個比人拉左 真心無謂
佢地個心態開始係尋求對抗 而唔係BE WATER

駁唔到

Btw 銀紙寫野 同 摺紙鶴 真係諗得過

感覺我地好似不斷係個外圍打轉咁,
個外圍仲要愈來愈外

呢家好多偽勇武上連登帶風向，明明類似岳義士班真手足多做實事同埋不鳩嗚，先比人質疑空account

岩呀 唔洗下下鬥打既

美國旗
唱榮光
Airdrop everyday

推 報黑警之仇重要
但安全咁達到效果更重要

我覺得連儂牆應該幾值得發揮

撞

be water be humble

講完都唔會有人做

利申冇朋友

推，文武雙全嘅真。香港人

明明對家有成千公安幫手做野

大型遊行係比較難
但我地可以試下黑衫迫爆港九主要行人路
揮旗又好唱歌又好，有畫面就好足夠，唔行出公路就拉我唔到

同意嘅。我屋企人開始唔再比金錢、物資上支持運動了，宜家唔再比錢我去送水送衫送券派比手足；佢哋只會出去唱歌貼文宣...話唔想手足因為佢地比出黎嘅資源冒險同癲狗博命博前途 （我全家𥚃面最早支持反送中其實係佢地，果時我仲食緊花生）

可唔可以玩公投 譬如當美國佬懲罰30個 香港官員大家投票揀邊30個

推喔

ptt冇曬香港嘅post

之前一直好有突破：
71衝入立會，簽美國聯署，眾籌登報，塞機場，人鏈，塞鐵，。。
年輕人再發揮你地創意！

10.2國際頭版？
攬抄巴！我要捐錢！

好老實講 而係大家已經唔知可以做啲咩

push，其實已經有。請加入

大力一推

真係玩返國際線同主線 對準政權
1）要攬炒 要攬炒 要政府班官同家人攬炒
2）再搞狗搞黨鐵搞美心又點 真係有好多人跳閘同罷食美心？ 日日手足送頭仲唔夠？
你話你好打得 一個打十個狗就唔同
但唔係 次次都被狗挑返轉頭

香港手牌係國際焦點
唔打國際線剩係日日同狗打有咩用
要make noise 真係要幫下手英文文宣
點解twitter同英文文宣咁少人做
明明好易 開個account 唔識英文咪用google譯下

其實每日班狗記者會都有野可做文宣
剩係今日話個人係object都可大做

之前遊行，唱聖歌，人鍵，長者圖，真係好有感染力
仲有登報，集資。
但自從有唱歌活動，就好多時都圍爐唱歌做得太多。
唱歌係好，但都要繼續做文宣架。
依家勇武要搞埋文宣

argee + push

真係好想對準政權, 唔想每次都引戰狗

Pish

如果攪公投咁溫和同科學，而市民都受襲
咁我諗我地會有更多彈藥向國際求援

平日個D街頭肉搏
講真，又放火又掟磚
警察唔做野唔拉人係無可能
（當然我都好憎班陷家鏟行私刑、選擇性執法）
呢樣野好難說服到某D人

明明講左好耐當日美國旗海宣示主權

屌啊，推唔到都要推啊屌

推一推

岩呀岩呀

點睇

講得岩

黑警會搞事 製造混亂

agger

Tui!!!!!! Pish!!!!

黑狗行私刑先係常態

之前7月勁多遊擊
之後變返每次遊行後同黑警對抗

cant agger more要諗辦法跳出而家呢個困局

因為依家好多人個目標唔夠清晰 都係落左場先決定要做乜

👍

pish！！！

要有美國制裁Wishlist

可以

推，真係要多元化活動先可以長久

要和理飛行動

推 街頭戰其實正正係正苦想你做既事

我好似認得你個username
其實有無得將三個月以嚟嘅抗爭活動嘅精華喺101一次過show hand
唱國歌、幻彩fing香江呢一類
不過肯定畀人屌係嘉年華

仲爭3千
要強国還錢, 唔係就交還香港統治
簽埋佢, 同搵人簽埋佢啦

推
要一齊返去6月嗰陣日日有新招嘅狀態

無錯
消毒又勇武
文宣又勇武
連儂牆又勇武
商場運動又要勇武帶頭
其實勇武真係核心黎

簡單講就係和理非回合唔撚見咗

好難
依家一出街就放狗咬
唔係唔想搞
光復屯門本來係最和理非嘅活動
行左五分鐘就出狗

根本就係黑警刻意搶focus

非常同意，克警係要對付
但克警有幾乎無限嘅資源
幾乎無目的同克警鬥我哋實蝕章

示威只有兩條路 政總 同 政府舉辦既所有活動

警察已經夠多， 對盡所有政黨大佬

跟蹤 快閃示威

而家和理非戰線都唔錯呀 日日唱歌摺紙仲唔夠？

可以一推

好多香港人做野 睇落冇用就放棄，辛苦就放棄，麻煩就放棄
香港人功利主義，覺得做一次有效就可以end game，否則就係完全冇用，唔會再做（陣地戰除外）

係時候回歸技巧戰了！勇武巴打可以好好休息！
係我地鍵盤戰場！

既然係咁，不如我哋真係坐言起行整一個清單出嚟

將所有喺今次運動入面 反民主反自由嘅人分門別類咁列出嚟，然之後送去美國以及其他民主國家，等佢哋自己揀相應嘅人出嚟進行制裁

例如我哋可以整個Excel，分唔同嘅tab，政府官員、議員、政協、中共人員、黑警等等等等，就咁有堆名唔夠，仲要有罪行既source，咁到時比外國有個reference

依家我知老豆搵仔好多類似野，但唔係一個清單、wishlist, 我地要系統化左去

快D 整個Google docs

piah

快啲整副賣港賊啤牌

係幾有道理

唉....咁總有啲唔夠成熟嘅...

所以我認同港島和理非，大合唱榮光，勇武其他地方遍地開花，起碼外媒可以報大合唱個畫面靚靚仔仔

各有各做

黑警越黎越無恥
我地要更多國際文宣
十一齊唱願榮光 遍地開花

我認得你主張分區，你識咁唸證明你唔傻，但是你明唔明白有班痴線佬鳩推人去死

無疑大家開始累
警暴令到大家想聚焦落班狗到
但實際上對政府既傷害係好少

Yes
明明真前線示威者都有理性
都思考緊出路

大家都知下下為衝突而衝突不是出路

無話以後只係和理非or只係以後勇武

但要有時俾人睇下全日和平既畫面

打狗係發洩，文宣先有用

咁你係咪可以打嬴警察打嬴解放軍先？

唔得既我地點解唔用方法令d 打得嬴佢地既人幫我地？

和理非既影響力係國際層面好大，而呢個係我地最大嬴到機會既方向。

推
教授有見地

完全正確

呀？我見唔到。
旗海好呀！落老共面係首要！

當敵人同你玩戰爭，你就要玩政治。
當敵人同你玩政治，你要同佢玩戰爭。

推，和勇兼備

前線做野唔洗你地教

應該係和理在明 勇武在暗
依家好似調轉左
勇武日日出黎正面衝
大部份和理仲係電腦面前坐緊

勇氣 智慧 也永不滅

和勇不分，各有各做

認同樓主所講，而攻勢方面，六月開頭就係因為好多野都未試過，所以先爆發左好多唔同既方式，到依家係難諗左仲有d咩攻勢可以做，不過我相信就係要大家多d討論先知。 而警察打鬥呢方面，都係情有可原，popo太暴力太謊膠，所以好容易令人focus喺嗰度。十月一距離依家時間無多，都好希望可以做幾個大活動make到noise。

樓主講既兩個都可以做，支持！

文中幾時有講直接揾林鄭呀？

智商低下

方向正確

觀塘柱,我絕對贊成,啲個就係我講既標誌性
試吓諗啲標誌性既嘢

G持

以後唔好搞集會咩個account好空下wor

呢個的確係冷淡咗嘅原因

多元化抗爭！

認真，唔需要當十一係endgame。開大片係為左落老共面多的，定爭取訴求多的？要清楚個rationale先。

推
黑警係仆街
但真係唔好晚晚都撚狗咁耐，無咩意思
仲俾佢地呃OT
槍口對返正暴政政府

推 香港人你哋嘅創意呢? 要發掘新模式新戰線 唔好沉迷同一類型嘅行動

攻破政府嘅防線，就等於攻破政府

所以人地會派軍隊過黎？ 唔好講咩人權法案 過左中共一樣屹立不倒

非常同意，keep住同警犬打落去只會愈黎愈少人出黎。

而且keep住每星期打鬥私了，政府極有可能無限期押後區選。

我哋應該先要食住民主人權法案劍指禍港黑警，相關官員同中國官員。

電視觀眾表示好悶

支持多元化

新意問題

但係而家根本就唔係fight for freedom咁簡單， 係為生存而戰鬥。 依家我哋要對住一堆成隊都dehumanization曬嘅軍隊喎,， 我哋唔殺佢，佢就殺我哋，我哋有咩可能唔繼續打落去呀。

鬼佬都悶
香港人都開始悶啦
轉招啦

好岩 和理要上場

其實紙鶴幾好 可以繼續
同埋好似好耐冇唱聖詩

我都想講
唔係我哋唔做
而係對方打壓我哋

其實係多少有啲失焦，運動個五大訴求變左好似淨係口號，行動就每次都係打大交圍警署yrb 放火，武力衝突係有需要，但希望大家唔好淨諗點打贏狗仔，事實係都無乜機會正面衝突會贏

和理非assemble

其實係，不過橋唔係話諗就諗到

Yes 呢個係問題
69 612 71 勇武有好大效果
但之後個目標消失左 成效遞減 成本不斷上升

我地要重新思考出路

唔係針對同警察打
係每一次任何活動警察都會擋係政權面前挑戰示威者

我成日出post，個名又中又英，認得我好正常
國慶最重要係上報，只要圍埋一齊做明顯反共既野，再和理非既野都可以上報

諗下制裁加邊條仆街落去好過

10.1 見

呢個注意好

有point

個google doc 仲一定要分ranking
排次序 等我地有得升級

創意！

沙田個日係現場
好多勇武真係散完又走番轉頭
個日班狗黎左幾次散左幾次
其實可以避免到衝突 但佢地有時真係太嬲定點唔肯走

叫大家去打國際戰線，結果有幾多人用Twitter？

唔想贏就算吧啦

5大訴求係時候update 下

大家 10.1 見

成班傻仔想同共產黨玩個制度遊戲
話你地天真定無知好

屌柒建制派政府

上次美領都只係五十支大旗

而家講緊十萬人十萬支

印出黎又好點都好

封左黨鐵再加唔批不反對之下都好難聚到人啦

琴日沙田成壇freenix抬左出嚟了

終於有人講重點

而家根本班狗連正常遊行都阻撓

又唔肯批民陣港島大型遊行

勇武同和理非都好重要
我地能夠走到依到就係大家一起努力
而家和理非就整好個"制裁Wishlist"

其實我自己覺得有少少失焦 而我講緊既係活動
大家對訴求同黑警一定有晒共識

大家唔知仲可以做d咩 但係明白一定要出黎

集思廣益

咩都要試，得0.1%機會贏都要爭取

PUSH

應該加新條件落去，唔係改

比你影到好清楚警察臥底掉氣油彈放火，比你打到個警察仆街，邊樣有用d 唔使我多講。 對家最想個警察比你地打死，比d 安家費之後煲到2046, 封英雄。 場運動就可能die down 玩完。

唔一定要美國旗
德國旗同歐盟旗都係好選擇

講得其實都啱 精神放哂係黑警到

係少左創意
大家發揮下諗頭

香港人開始過度依賴唔再自發

個個淨係記得星期六日忘記咗諗其他方法

吹乜鬼 佢都唔會再批不反對 形勢轉哂啦

香港人咁聰明 點解仲未搵到新玩法

推啊！

和理非一樣畀狗咬

光復香港

咪等緊反赤納粹囉，其他啲路線又未有進展，想同一時間做幾多嘢呀
罷買罷搭換美金停晒咩，呢啲默默做緊唔夠juicy 一時三刻冇效果嘅又當冇做嘢

知唔知共產黨歷史點？

D蓮花圖呢？去哂邊

講得岩…仲要係雙方實力並唔平均既情況下，蝕底既係我地自己

講得岩喎

打狗呢招唔會再Work
點打都唔會打得贏
教授冇講錯
要諗新既方法去對抗

尋日圍到隻狗官佢咁都可以全身而退隱性服從權威，屌

真，每日無底線嘅暴力已成常態，無新聞價值，係殘酷但係現實。鬼佬教授建議可行，推一推。

萬國旗啦屌！
但就係冇中國旗！又有noise 又激撚死支那！

而家重復每日比黑警打同拉⋯⋯
最離奇係玩國旗呢啲高危嘢可以唔保護自己⋯⋯今日拉左個13歲女
完全唔知為乜不斷消耗人員

咁勇麻包袋又唔見做

都可以，總之同民主自由connect 嘅國家都可以

台灣旗都得

係唔舉中國旗

文宣唔係唔使做
不過比起6-7月係小左好多攻勢
但你都要明個運動行到今日成四個月都未停
好大程度係因為警暴引發到咁多人不滿

我知你有無睇 大西北走難 主因是大西北地形，咁往後淨是打唔遊行？

佢地覺得有國際幫手 中共聽日就會自動瓦解

已經好撚技巧
係強姦犯高度圍捕
同黨鐵落閘
大家要出黎行下都好難

終於有清醒post!!!
根本獅鳥火魔法爆鐵就唔應該變主線/focus
我地無哂三個月前靈活性同機動性
要贏一定要connect全球
我地三個幾月贏咗咁多道德高地同輿論子彈
點解唔好好利用要同黑警藍絲打交

777一早諗好哂啦 派哂班細出黎 你地掛住打 邊個理班官

我覺得對家班小粉紅比起之前少左晌網路上宣揚愛國同鬧我地係港獨都有D影響, 少左D彈藥俾外國勢力睇到佢地點樣欺凌我地同外地港人

加強文宣

依家所謂義士只係自我陶醉，唔係爭取認同
每晚鳩叫、每星期燒狗鐵，有冇令到多左人撐你地？
學生們再有冇公開著校服支持行動？去提堂邊個政黨搵律師幫你地？外國仲有咩行動聲援

放晒十八區搞事，係令到差佬集中唔到對付你地，但咁又點？咁做有前途？
呢度啲人只係諗緊點樣唔俾人拉，繼續自己嘅「抗爭」

推到有人搞 制裁list

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 以武制暴 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 922和你suck4.0 928雨傘五週年 10月1國殤日 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

推 好期待十一

既然唔敢遊行
可以全體黑衫迫爆條港九行人路，揮旗唱歌叫口號
有狗趕就散場去第二度，有種就封晒港九所有鐵路
要上報其實唔難，只要願意做之前未做過既行動，又明顯帶到message出黎，就已經上硬

推
我地要更家專注國際戰線
Twitter reddit攻勢

可以喎

承上

另外文宣真係做得唔足

英文版國際文宣又冇

長輩圖攻勢又冇

乜旗都有！就係無中國！出老解落黎咬我囉笨！

打贏黑警不能贏得此仗，只有打倒暴政先有機會。

但係唔street fight 又點維持momentum...基本上和理非都已經白色恐怖嚇窒左...睇下國泰，基本上都跪晒，豪無反抗。和理飛又唔敢入機場...而且要放下對黑警既仇恨又談可容易。唉，次次諗下前線就心酸

值得一推

冷氣軍師 嚟喇 做野喇 你地係有你地既職責！

岩 wishlist

重申和理非不是嘉年華化
而係對外國嘅攻勢

事實係
勇武做左既野已經超過曬佢地責任
和理非太錫身，一話清場已經驚到唔敢出
我都想知條街幾十萬人點清？

文鬥的進化速度比起武鬥真係太慢
文宣每日一張制裁/警暴/黨鐵
同埋一條可以傳唱既片
Media人幾時assemble

支持要作出少少修正
勿忘初衷

721831

最大問題係冇不反對書， 變相次次迫有衝突， 可以點解決

有咩關係

Are we slowly running out of ideas?

不受傷 不被捕 不流血
不割蓆 不篤灰 不分化
721 811 831 新屋嶺

咪話左會污染環境
唔得囉

唔是叫你停晒手

一直都有人咁講 要有人聽先得嫁

有道理 幫推

推929

勇武已經損傷太多，可以唞一唞。

文宣同和理非補上，希望和勇可以齊上齊落，長期抗戰！

其實呢3個月大家都有D攰，要開始諗用智力取勝！

有攻勢 搞緊反共遊行
同埋學識左c了

同埋和你shop

Reddit問下人

樓主可唔可以問下佢可以點拆有臥底，同埋狗肆意打壓和平示威？

有個提議
整塊超長布
寫哂wishlist上面D人
然後拎去遊行要美國制裁

唔一定下下靠打

但必要時打只係保護自己

文武雙全

抗爭者錯晒方向

Twitter推緊

無辦法 大家一見到黑警就好撚嬲
同每次都係黑警挑起事端

冷氣軍師又黎料了

10月1號黨鐵可能停好多個站， 不如砌一條十八區嘅人鏈， 連繫香港， 鄙視黨鐵； 同時可以唱 Glory to Hong Kong 以及舉萬國旗。

推上去

淨係三萬個隻差犬已經水蛇春咁長。

而家首先要整個blacklist 出黎俾美國
之後要諗新主線任 唔好再係同黑警同藍絲對打 就算遊行都要有新玩法 要make noise

929全球反支
的確要列制裁名單列舉賣港鎮壓香港人民權自由既罪行

會有班undercover扮再聚，參考琴晚條差婆

一早叫10月1 大合唱啦

又比人話分化

with my best intention想問吓
你為左個革命做過d咩？

認同佢意見

各有各做

做好自己先

唔好再講邊個騎劫邊個ok ?

無人想騎劫

推 個個星期 送頭唔係辦法

被黑警同火牆搶曬focus

武力無上限
打贏打傷你再拉你

Push
Focus番5大訴求 尤其係普選

文攻武鬥，各有各做

唔係
係黨鐵係你入到前就封左個站
200集合屯門
100封站
1130已經重狗
巴士set rb上車查

根本正面衝突從來都冇可能打得贏
要有效果只有等落單狗
除非真係有外國勢力支援火力 唔係既話用武力真係用黎散水嫁炸

打大佬呀

根本就係黑警帶風向嘅結果黎

依個ok喎，但點整

政府最撚想你殺左佢

到時全世界唔會可憐香港人，跟住die down.

佢最多咪換過第二個人上去。

唔係抖 而係用其他方法勇武. 但唔係靠蠻力
wish list除左人名 仲要紀錄佢曾經做過D咩

一齊諗下有咩可以做 咩都試下做

exactly
冇用都唔係問題,最慘係畀人捉

PUSSSSSSSSSSH

有心入，爬都爬到入去
同道理，有心走，行山都走到

同埋有諗過整返個延伸連飲儂牆嘅art fair因爲Twitter好多人都話今次運動有好多優秀嘅文宣同藝術作品，可以多區文宣展，最大型嘅反共art fair

Tag line都諗埋：How oppression has bred the greatest art

利申9up

我明，休息一下，做一次和平嘅畀人睇呀嘛， 但係而家根本做唔到，你睇下和平集會佢都暴力驅散喎， 和理非都嚇走曬啦

Twitter文宣唔見晒

係呀！ 我地唔可以俾中共手段得呈！ 我地最主要目標唔係警察，而係政府！

101一定會玩大係睇下邊一邊大d

根本無"不反對通知書"
要吹雞召喚大量和理非出嚟
好有難度

政府已經無擔再面對
一百萬二百萬市民企出嚟
唯有繼續make some noise
係唔可以令大家冷卻落嚟

Yes
高成本低效益

係
冇大台係咁
各有各搞
但我覺得呢個係最effictive

勇武都可以唔淨係打狗
掉啲官入垃圾堆都係勇武

其實都係

有得諗

上次人鏈夜晚時間短

其實畫面都幾震撼

今次大家手同手中間可以加一支國旗

任何民主國家都可以

咁有咩方法

主要敵人係共產黨、香港政府
次要先係警察、党鐵
最終目標:雙真普選

10.1全民舉黑遮棟棟企，再勁放黑汽球上天？

Well said aaaaaa

明明有合法手段未用盡唔需要犯法

so true

有得做
雖然叫greatest就有少少自吹自擂
bravest可能更合適

無法溝通咁樣
遊水出港島好唔好？

我覺得可以搞 起起會有人影靚相再宣傳出去

同意，根本唔係同警察打，而係單方面被打。
係時候轉一轉形式

各有各做，全部都支持

Help u push

721 831 新屋嶺

希望多D 愛滋義士出黎發聲唔係奇視 對抗黑警 守護下一代 真係靠你地

Wishlist 我覺得係上策，主動權會更直接係人民手上，推！！！

冇黨鐵點遊擊
連屋企都返唔到呀

Pishhhh

你真是第一次去遊行？你講野真是神神地，明明觀塘荃灣已經有晒先例，但是你不斷放大封鐵，你令我懷疑你是高級5毛

搵次唔帶gaer得唔得
帶咗被捕風險大增
但可以反擊
問題係反擊成效同力水都欠奉

同教授解釋番

因應政府同黑警對政局既收緊
九月頭傾向和理非升級
發大左拖手以及願榮光由商場發大到山頭
連藍絲都跟住抄
九月中勇武同時升級
係一個對政府文武上有壓力既loop

下一個loop一定會將運動帶上令一層次

鬼佬係叫你哋玩國際戰線，twitter, facebook, YouTube, Instagram, 勇武派做嘅嘢已經夠曬， 做番和理非， 唱歌人鏈， 繼續享網上宣傳黑警啲衰嘢就夠， 最緊要十一國殤落中共面

全民公投制裁名單

agree

推呢個

岩，推

根本應該係咁，但之前一講就俾人話冷氣軍師，又話要信前線決定，根本就黑警策略黎

和理非回合

定係圍住打個full gear 黑警就好叻叻好勇可以推倒中共？個黑警重要無傷走左去

邊到有得買布😂

警察咪政權一部份
係港共佢地最後嘅防線

成和理非 敗也和理非

要慢慢萌牙成長嘛 有早知我做緊醫生啦

我懷疑佢是高級5毛，我呢排成日見佢水人。是咁唔想人去港島

你錫身咪直接認
老老實實
老弱婦孺係封曬站既情況，我都建議走先
咁你係咪先？

不如再開多個post宣傳啦
我到今日先知有依個list

721 811 831 sun uk ling

why not both?
don't argue like stupid

認同10.1 一定要唱願榮耀歸香港

係時候要諗新對策

舉牌都唔錯，印張A4有名有人樣就玩得
夠多人舉就好壯觀

警察是政府打手, 同警察打鬥其實有乜問題??

不如你問點解 革命黨要同清兵打鬥
點解項羽要同秦軍打鬥
點解盟軍要同納粹德軍打鬥

Push

狗狗已經帶走傳媒視線

林奠已經爽丫丫休息緊

你睇佢已經無出嚟講嘢，睬你有味

講真 講就易
你一聚人基本上已經有警渣圍
然後停鐵停巴士 無鐵就已經散唔到海量既人 所以所謂既轉場已經唔可行

你放心 佢真係夠膽倒停哂全港地鐵站 佢地依家都唔撚要面

和理非都要加油唔可以只靠勇武和對付黑警

Push
和理非仲有咩可以做？

所以我寧願返屋企訓 還掂點都打唔贏

#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalAntiChinaziMarch

百幾二百萬人遊行、連儂牆、機場和平集會.... 再加黑警濫暴，係外國係好多noise。

同意，十月一唔洗同佢地硬碰，發揮香港人人創意幫中共賀一賀佢搶盡世界輿論就夠。

9.26 去灣仔搵林鄭

Dump落垃圾桶姐，烏克蘭都冇殺到你覺得香港人？諗撚大咗

大家盡做

文宣真係少左好多

721 831新屋嶺

加埋721
兩者係一齊

我信佢係和理非
好多和理非其實好錫身，有成本抗爭
我身邊都唔少
佢地依家有部分目標已經轉左為：大和解

Wishlist

老實講唔係話唔做
不過比黑警,黑社會,黨鐵夾擊
手足都有情緒

對外既國際文宣做好多,
個目的係想令國際關注施壓

係本土方面, 最終個目的係攬炒
so far 我覺得依家每個星期既集會係留道氣大戰十一
最終個目的, 係要攬炒到港共跪低
由林鄭引爆呢個全球黑天鵝

推啊 講得好啱
警暴獲得嘅同情同honeymoon好快就過
希望前線手足見到

咁打唔打得贏?

當時由零去到三個effort唔需要太大
而家政府申請晒禁制令 港鐵主動配合 個空間不斷收窄 係政府逼到示威者只可以喺街頭抗爭

因為智取好煩
又冇大台
打文反而最易....

唔可以畀仇恨蒙閉！

唔是 呢條友成日主戰遍地開花

岩啊
點都好過出街俾人拉
分分鐘命仔都冇左

示威過分依賴警暴黎維持抗爭

繼續落去死梗

正解

岩啊

巴打個明咩事
驚唔驚2-4-dinitrophenylhydrazine

認同

勿忘初心 - 攬炒

將香港變返漁村
拖爆中國經濟等14億人食草

唔識講
上前線做控煙消防
居然有一日都會係連登俾人話我係高級五毛係錫身

近期做法唔完美，可接受，但要檢討

其實鬼佬講得岩

為甚麼只沈醉跟秦軍打架

中POINT， 我地開始攻勢係全方位， 由文宣組做主攻， 爭取全港人支持。
呢個都係共狗死穴

中共最想我哋內部日日同警察打完又打

因為講武力終歸我地唔夠打。

用腦用文宣先係最高！

勇武做既任何野都唔會錯

國際線要提多啲中國威脅論 要外國意識到中國嘅真面目

諗下當年日本中東 只要美國感到有威脅 唔洗你講都會出手

歸納下大家提出意見：

1. 十八區人鏈重現，大家去番自己果區唔怕交通問題

2. 一人一民主國家國旗connect

3. 全部人一齊唱願榮光歸香港

如果一聚人就有警渣圍
咁上次無批准既港島遊行又點會搞得成

係時候airdrop 番

而家有d勇武冇上連登 靠tg同小隊收風 想佢地上黎討論下

呢度啲人仲講散鬥游勇以為好叻
知唔知企同一邊嘅人越黎越少？
最唔會俾差佬夾同拉嘅方式係要人多過佢地好撚多吖
你地識講再冇可能有200萬人出黎，點解唔諗下佢地唔出黎？

其實之前熱天要引黑警係街企最好！
好過依家圍警署佢地嘆冷氣，我地就企到傻！

大和解嘅人同我大大力力搞爆佢。
弱智和解佢老母

遍地開花，我都支持！
總之出黎就得
但唔好咁多藉口
驚就認咪算

草都無得食呀，土地已經污染晒

文案請隨意修改
本身我地嘅抗爭就係創意取勝，希望畀全世界睇到點樣絕境下如何創意抗共

可以再搞人鏈 不過各國國旗 或者文宣版

Ok you win
成場運動得勇武有資格出聲，其他人零貢獻

推呀！

其實啱 要有新方向

推爆呀

好橋喎！！

be smart please

搞個精美版制裁list都幾過癮
又可以講下來龍去脈

推
被捕人仕關注組

支持 wishlist！

幫推 繼續尋找新戰線

其實依家都唔少攻勢, 人鏈, 國歌, 商場合唱, 新民主女神像, 接紙鶴challenge等等
只係大家每逢星期六日個重點就去左警暴

不過大家的確係要繼續brainstorm諗新橋
香港本土文宣戰線其實照依家咁樣已經夠哂，要睇要明既都一早明哂
大家可以諗下對國際比較eyecatching既和理非攻勢
總之和勇合作, 缺一不可

追擊狗官

全球報章

和理非上場啦！
可唔可以搞個升旗典禮？加唱榮光

777已經無出嚟講嘢

10.1一齊唱香港國歌啦

我真係唔認為中共會驚十一唔和平
有咩好驚又唔會威脅到佢政權

因為有狗有五毛係咁煽動叫人去打

我都好想真和理非
但重點係幾和理非都好 啲狗會發癲瘋狂搜捕
無勇武就真係gg

我去美領仲俾佢話柒添，話做咩要求美國幫

集合世人全人類

支持，文宣要快

因為冇得唔打

手足求別再送頭
要襯住鄰國國慶make noise

唔勾結外國勢力呀！

哦，問得呢啲問題都唔係幾了解香港嘅事，所以叫佢收皮啦，和平示威做過幾多次呀，做過幾多年呀，佢地有理尻我地咩

只有一樣都會死梗

或者係警局門口播呢個3小時版本：

回顧兩個月前 發揮翻創意! Airdrop做起!

agger推

如果是真，對唔住 但是打落去嘅被拉嘅都是你地 我不支持完全不勇武，但是呢幾日淨是見到日日street flight

我好同意
我地仲有有可能贏仲有可能救義士同仲有可能還香港人公道！
自衛無問題保護手足無問題但日日挑機有咩為？

朱仔成你隻差佬忠實fans扮咩啊
帶風向帶到咁出面

因為警犬宜家係唔理有無不反對通知書
唔批/突然腰斬
刻意製造衝突

推, 係好重要既Point, 只係在街上打來打去係冇用

我哋要connect 全世界，10.2 要上A1！！！

係我地做咩都比狗追住咬

開始airdrop
929 101

抗爭意識唔夠

都唔知日日圍狗館做咩, 又被拉又無作用

無草食的中國人會食人

大力推上去

因為集會比黑警bam晒

總之宜家
旗海+wishlist+拆5星旗+唔打交?

雖然咁講好似好衰
但係我地唱願榮光
做啲温柔而又激死中共既野可能會更重要
因為我覺得中共見到我地喺10.1號喺度打
有人被捕
佢地會更開心

同埋我有種真覺覺得佢10.1鎮壓會放炸彈

但係講到打我係幾支持九龍塘！！！！

1. 十八區人鏈重現，大家去番自己果區唔怕交通問題

2. 一人一民主國家國旗connect

3. 全部人一齊唱願榮光歸香港

4. 勇武巴打自己睇盒行動，如果18區人鍵就算勇武巴打有行動都唔會好大影響，呢點想加番

要keep住等世界覺得要幫香港人！

其實佢又卝講得啱。 不如煲大個制裁list啦

i like it

連登果然係和理非大台 見到咩申請健力士就笑撚死 出邊傷既傷 死既死 唔係諗點反抗 而係去破世界紀錄

有唔少，但是事實證明當日個勢有50萬以上。

點解會反感？

對

沉迷勇武 失去運動

雖然有啲人血饅頭
但有時唔係因為手足
又點黎咁多核彈

其實 話唔定國際係期待緊我哋有人犧牲畀個理由佢哋出兵， 但係呢個絕對係最最最最後先會做嘅方案囉， 因為大家都係愛香港嘅人，一個都唔可以死！
只係好無奈地要外國出兵幫手必須要有個理由， 一個有證據好明顯比傳媒影到嘅謀殺， 先令到佢哋有大義名份出兵

雖然係P 牌
我認同可以爭取更多國際版面、快閃and 廣場or 商場唱歌（18區同時）
9.28 and 10.1 可以聚 平時就分散人力物力
盡量減少被捕人數

對家依家係令你地習慣 習慣左比人暴力驅散
咁當佢地唔暴力驅散既時候 你地都自發極速散
比如佢地成日造成衝突 之前就算佢地唔搞事 我地都會有班人想搞
就係因為習慣

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

得唱歌人鏈都係冇用
要兩樣一齊

之前邊撚到好多攻勢過想問？陣地戰呀？定拎羽毛球拍同拎滅火筒救火呀？
簽名 提美金 擺食 商場唱歌 十點口號 tiwtter文宣 國際反共 摺紙 塞機場 人鏈 樣樣做到既都每星期搞幾日已經
佢眼中只睇到放火同私了？

幫推

Push push push

推到10.1唱香港國歌

遊行係被迫囉,但圍狗屋就真係唔明

光洲事件somehow都係有外國記者爆料先停到

因為前線智力不足

個班官就係想和和平平過埋個101

有理

推

有冇睇到 北京已經開始戒嚴，我哋要做嘢搶過曬建國70年嘅國際曝光，做咩嘢就係而家要諗

我又想知928集會，929遊行完十一又齋大遊行有咩意義

929

覺唔覺我地發夢個時，仲差一種職業未開發？

希望手足一齊討論下

因為有好多係6月前已同警犬有私怨既mk

閱讀理解幾分呀
乜都冇就係唔想俾狗跟

推，有見地

但係你理性嗰面都需要明白 勇武係唔可以停
唔係贏唔贏到嘅問題
只要一停手 大搜捕就會開始

因為你真係抵屌

on99咪講咗十尻幾萬次，勇唔勇武唔武冇得你話事囉
嚟多幾百萬人全部冇gear，渣滓就唔打尻你射尻你?
你又昏迷咗幾耐?

推
文宣少左會唔會係因為過左三個月
會有人覺得啲人已經歸晒邊？
因為6月文宣咁勁主要係想同啲不問世事既香港人宣傳
但而家。。。。

有錯唔好屌 講下咋

同意，展現武力之餘都要鬥智，兩者缺一不可

要針對政權而非黑警。
要將黑警繩之於法，必先有民選政府，否則一切只是徒然。

[和理非行動升級］928維港全民放輕汽球

仲有咩標誌性建築?
稅局入境大樓?中環花園道律政中心?
定攻入各大銀行總行?

係時候諗下出路

比政府轉移左焦點
對準政權
大家要努力做好文宣💪💪

有道理，一定要諗岀路

愛與和平

要知道中共最驚香港人團結同文宣，佢地作為一個有軍事力量既政權根本唔怕普通市民既攻擊。我地要再focus反係香港人既優點到呀！

人鐽
港島美國旗海見

萬國旗要求各國加入反共聯盟

其實我印象中已經搞咗好多次和理非日
因為呢種講法已經睇過好多次

人哋最想和平過 你就幫人哋和平過

可以

問題係地點？

點解唔少人都會覺得得返本地文宣？
係咪你自己未盡力幫手國際戰線？
bird folding challenge 你聽過未？
明明唔少巴打喺Twitter戰線打得好辛苦...
跪求各位一齊開Twitter account
幫手推推#birdfoldingchallenge
#929globalMarch （全球反中共/反極權/反赤納粹大遊行）

全球摺紙鶴 呢啲和理非活動鬼佬左膠最啱
一齊幫手retweet

good post

啱呀

事實 公眾對警暴係有感觀疲倦 會有無力感
點解運動可以last到咁耐 都係因為keep住有新抗爭方式同話題
可能你會話之前唱歌好左膠
但真係幫到keep住個勢同話題性

年輕人最有撚頭,
一人撚一個IDEA出黎聽日放上連登

搞一個集會舉曬八國聯軍啲旗
輪流唱佢哋嘅國歌

推比文宣組

同意 推

10月1號貼債券？

依家好似真係無乜文鬥，幾時用文鬥去攬炒班建制，港共官員？

全民勇武衝去禮賓府好玩d
10.2 全部頭版 林鄭俾人抬出黎掉入垃圾桶

係用美國制度同共產黨玩遊戲呀傻豬
中共唔敢出解放軍唔係因為前線勇武嚇到中共硬晒
而係因為美國出聲警告佢
五大訴求都係要靠全世界最大聲果個
所以gphone先至將香港問題同貿易戰綑綁係一齊去談判

agger push

前提要同71立法會一樣
寫定宣言

同意!

應該諗方法配何勇武行動

一齊討論下

暫時方案有砌字、18區人鏈2.0、萬人齊唱願榮光歸香港

I shout it loud ok let a bird set free

叫個鬼佬教授唔好咁天真啦,而家唔到你唔打,後生仔星期六日行出街就隨時會俾黑警拉,仲點攻勢?你出黎唱歌前題係你出黎個陣無俾黑警拉先.

Why not both? 班狗同藍屍撩人就一定要以武制暴 唔可以俾白色恐怖蔓延 番歸就做鍵盤戰士玩文宣 扮藍絲分化人 要兩邊都有人做

改埋歌助興，有頒獎，可以用真普選方法選出黎，剪埋片數番班候選人做過既陰質野，正正式式係大場搞，有埋記者做直播。手足覺得點？

入垃圾桶，放TG，刪蓋

係 所以唔好再鬧左膠唱歌啦 各有各做

有巴打好有心自己um荷包買咗成80支唔同國旗！

點知搵80個旗手唔使出錢齋舉旗都唔夠數啊！！

[行動Po][9.29]反極權／[10.1]國殤日：80個護旗手都湊唔夠數，不如取消返屋企瞓覺啦

支持
其實依家發夢發到好攰

依段時間都淨係得同狗打 / 鶳
就算打傷佢 其實效用都好細

因為我地每次都有手足被捕

依家咪搞緊民主法案囉 你係咪唔洗人地幫先

佢有冇咩solution?

依家已經好難再做到啲咩聲勢浩大嘅野

啲狗根本唔比機會我地集人

最後有乜事又係有gear保護返大家轉頭

Agree 推向外地

推下

推國際戰線

你都係未答到我究竟中共點解要驚十一香港唔和平
我認同我地係要搶過建國70年既國際曝光，只係我唔認為淨係勇武先可以做得到
同埋我就係話唔應該只focus係大遊行
係要做有創意既野，就好似樓主個post咁講
當然你話下午和理非夜晚勇武，我都覺得OK

支持國際線

有無問番鬼佬教授
而家係黑警先出手勇武不得不保護和理非,然後傳媒協助宣傳警暴
和理非罷工跟唔上 塞機場塞唔上 轉美金轉唔上 文宣屌左大半個月先跟得上少少(而家仲要話學黑警幾荒謬都要攬)
另外,問埋如何應付黑警反對通知書 向國際展示民意

十一人鏈全港fing旗都有noise過85咁起義
講打又唔夠法國激其實冇咩好講

收撚皮喇樓主，又係到帶風向。
乜撚鬼佬教授呀，開名喇

同意，和理非升級搞新野，各有各做

同意
和理非唔可以因為有民意有放軟手腳

推爆佢

去番自己附近果區暫時係最安全嘅方法

大家再討論下

唔好再花時間指責自己人

push ng dou?

係咪搞錯左d野
而家唔係我地沈迷同黑警打
係我地而家落街買個包都比黑警打
唔好用本末倒置黎扮理性得唔得？

因為警察打壓囉
冇不反對通知書都聚唔倒好大部分人啦

Agree, Pish

同意聚返多Ｄ人 去做同一件事先

+1 之前有搞外國文宣係依排少咗，兄弟爬山！各自努力！

召喚文宣組！

召喚文宣組！

召喚文宣組！

因為得返勇武做嘢掛

其實根本已經冇野可做
佔領最後一定係要同警打
其他全部冇用 因為經濟唔夠差 冇人罷工

國際傳媒報到悶係真！！！
發夢個時有個外媒記者親口同我講！！

街頭戰真係輸硬
黑警都唔會驚你

咁之前唱歌同人鏈的確冇俾狗拉既

推 認同

港警後面仲有五毛同官媒組成嘅全中國人民，真正嘅敵人一路都喺度隔岸觀火
十月一一於落中共面俾全世界睇，宣示香港同中共係勢不兩立

有見地既，打夠又玩下新野Lo

根本無打過

劇本：
和理非集會＞散場＞無啦啦set rb＞狗搵藉口出場舉旗捉人打人＞陣地戰（被人狂打，退後）＞差佬突擊＞全場走佬＞走唔切比人捉

根本未有心去還手

之前吹風話 如果無勇武活動 成場運動就會停

P牌仔表示推哩個

因為每樣野都比人無理禁止哂，搭地鐵搭巴士都唔比

人數根本已經冇意義，已經係大多數香港人都屌政府
其實集晒係一區有咩用
集完又唔係打
各區快閃完番屋企仲好 對經濟有影響好過同狗對峙

之前遊行夠冇俾狗拉
So?

推929呀！！ 拎飛玩美心既拎 請食茄汁既茄汁
創意！！！

上次人鏈都無不反對通知書架

證明我地仲有路可以行

大家唔係唔想出只係出唔到

一齊brain storm下方法

Keep住係太子摺衣紙算唔算和理非行動之一？

pish, meaningless to keep fighting with popo

Can’t agree more - honest.

文宣組

你同鬼佬講，你而加出街貼野都俾人拉呀
做閪咩

其中一種

但國際傳媒唔會用力報導

對準政權 打倒獨裁
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
願榮光歸香港

所以話和理非同勇武係要並存 互相幫助

我都想重拾係輿論上面的攻勢，大家一齊加油。
united we stand

輕輕一推

唔係唔想和平示威同集會
個個禮拜
就算有不反對通知書 都俾黑警開拖

好認同鬼佬
大家要諗諗有咩辦法做啲野可以搶到10月1號全世界關注而又可以了下中共

而家係你和理非活動
班狗都會黎搞你啊
訓咗幾耐啊

推 用腦革命

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。
如是者，假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

太多重點擺咗喺人權法案
令到大家好似坐定定等美國人救

香港人要不斷發掘新形式抗爭
唔好過度集中任何單一形式嘅抗爭
要想辦法聯合國際戰線
我地成日同人講話stand with Hong Kong
但問題人地根本唔知點做先係stand with Hong Kong

中共滅聲嘅方法係透過經濟手段控制企業同個人
我地要以其人之道還治其人之身
從國際戰線著手,聯合全世界留意香港嘅人一齊反制中共
而呢一點可以從有國家背景嘅企業著手
針對少數跨國紅色企業
譬如華為等呼籲全球制裁
只有咁做先可以真正畀到壓力中共

推
我地要繼續多元化

推呀，多重戰線

因為8月到依家太多不利我地既鏡頭流出
宣傳都變成解話
重要逐個社群去攪
連台灣果邊都開始淡化

問題係好多野都試過 創意用盡真係

其實放火既主要目的係阻擋，但係你放洗潔精都差唔多，畫面無甘難睇之餘，仲可以做文宣話想“清潔”香港。

首先警隊可見到嘅高層都唔可以放過

wishlist !

推 講得好岩

推，有道理

又係吹 10.1 和風，共匪唯一目標

支持勇武手足自由發揮

兄弟爬山，核爆都唔割

推 之前好似見過有list

樣樣都試
有咩突發意外 到時再轉陣
機場都係咁
總之唔好停

外國傳媒已經報示威已經報到厭，大家去各大新聞網望吓就知。
上兩個月幾乎日日上頭條，呢家縮到都見唔到咁濟。
要明白人都係貪新鮮，如果示威衝突的劇本每星期不斷重覆，事不關己的外國讀者點會持續關注？

其實依個大家都明。
前線可以諗諗多的智取，而非正面衝突。可能客觀情況無得唔應戰，但街戴突對自無著數，而且畫面太多連自己人都覺得盲目。

文宣開始唔夠，其實都係因為咁。
對外國人，佢地只會講第十幾二十個week既clash，內容無異的話，的確慢慢diedown。
搞新意野，係有助draw番所有人既attention。
認真，如果十一再黎多次85咁多區遍地開花，效果可能無大家想像中咁大。85個次係連各位情況報都報唔切，印像中真係無咩印象當日有咩發生過....

你解釋下點解上次港島起步班狗唔即刻清場你講得通我服你

跟著呢?過左咁又點?自自然然就有民主?做完港豬未?

咪係,痴撚線
依家根本想集會到6點前都唔得啦
集會開始幾分鐘後就舉旗

真
成個活動已經被spin左變打狗活動
但明明優先針對既應該是政府

我諗已經無人記得當初有好多條左膠不停想人圍狗屋, 而家已達到佢地目的

Push Push

係事實！但次次大遊行都比班黑警、奇鐵用好多理由搞到去又去唔到，走又走唔到

去唔到又聚唔到，去到又會比班黑警搞到變蠻力抗爭，又有黑社會出來搞事。打又唔係，唔打又唔係

我都想問佢到底我地可以點

係時候另覓出路 諗下新招

支持💪🏻💪🏻💪🏻大家10月1日前休息下先啦

P牌 照推

我們需要創意，現在非常緊急，再沒有全民參與的新活動，就會越行越窄，一定要越行越闊先有希望，覺得香港已經飽和就向世界擴散

講左等於無講，根本唔係想淨勇武，依家一聚集都未行完已經舉旗話非法集結，唔打就等於各自返屋企，或者好似佔中咁坐係度俾狗拉。如果有任何和理非方法可以產生更大國際輿論或者落到中共面，我都願意做。

如果係金鐘中環一帶嘅各國大使館集會或者組條人鏈連住，仲要同時每人掛或舉住各國國旗，有冇得諗？

其實同狗打真係無意思⋯

我地要諗方法唔可以比佢地贏

人鏈2.0係其中一個方案

條人鏈全港都係佢清都清唔到

其實果次係好成功嘅各理非活動

問題係點可以再引起國際關注

大家少d悔氣說話正面去諗下

有落過去就知道
有一班勇武個心態唔係BE WATER 係明明散左都要走返轉頭對峙
唔知係咪太低估和理非既散水速度定點 其實和理非根本唔撚洗保護
要散肯定比勇武快 又唔洗換裝

條list要大到包到咩
有岀過聲都制裁？

I agree

呢個要推下!

整國際特赦組織旗得唔得，因為而家我地嘅人權已經受到好大威脅。再將黑警依幾個月嘅惡行印晒出嚟，10月1要鋪天蓋地一齊聲討黑警。

岩 推 希望大家睇下 討論往後行動方針

818港島？定邊次啊？

黃背心影子，不要重他們覆轍

如果可以組織大家， 唔該大家用多D腦諗下點癱瘓呢個政府， 而唔係日日放火燒垃圾。

真係非必要就唔使暴力。

例如： 全民入紙打官司， 要cash in MPF

如何大罷工股票停市

點令大陸人一聽香港就怕

同美國諗下點可以打沉大陸

幫台灣蔡英文贏左大選

呢啲先至係我哋要做

我都係話要諗樣嘢，冇話一定要打定點，得返幾日好似仲未有方向嗰下慘

同時我覺得929，十一咁近兩次大遊行冇乜意思
創意都有分和理非嘅創同勇武先做到嘅創(攻啲未攻得入過嘅地方如西九龍站)

你講嘅全部人揮旗周圍行，好老實冇人派旗有幾多個人有吖

大家有咩IDEA

要一樣有畫面嘅事。
聚到百萬和理非去做嘅事。

純粹講歷史
你講到革命黨，人地有外援有資金，最重要有軍火
項羽、盟軍，手執兵馬

而家香港市民，得罪講句，有咩本錢同人武鬥？
點解唔好好善用香港人既智慧黎智取？

岩呀 唔係話勇武唔好 但每星期咁樣 我地好傷
下一個目標要搶10.2世界各地頭版

就對上一次，又封鐵又無不反對通知書

正經野推

唔好blame the victim
係黑警當示威者沙包咁打
市民先圍狗屋反擊

推!!!

事實喎
如果唔係你地就唔會叫棄裝啦

Push
除左武衛之外，要做下文攻

要一樣我地之前無做過既野

值得思考。

有得諗

more more

我地需要可行方法

依嫁太單一化針對左班狗

全面針對CCP文宣,皮全城黑旗
畫面上夠殺，但唔可以比衝突搶咗鏡頭

全民文宣

推
我都覺得大家陷入左個盲點

Push, be water. Be creative

So true dklm

真心認同
雖然警察係賤 但政府其實一直用緊警察轉移視線
等我地小警察而唔係政府

推左再諗

唔係呀
和理非都可以瞓身去做
而且我一向認為瞓身和理非比勇武更有效
不過你一味踩
我想知你做左d 咩之嘛

仲有， 只有局勢緩和， 和理非同泛民主派內外夾攻迫政府開始獨立調查 + 警察交人。

一旦迫到出現新7警， 就即時打擊佢哋既士氣！

到時勇武先再出來

以普通市民之力已經算盡做 唔可以要求人做超過自己能力以後既事
想羸就你諗到既方法一定要最普通既人都可以做到

講到好似勇武特登想同班狗打咁
美領嗰日夠和理非掛 一嘢cut左個遊行 封晒黨鐵站 等你走唔到再話你非法集結 如果唔係勇武拖延時間我呢啲和理非比人拉左啦 根本依家係班狗焗你同佢打

不過當然我都認為和理非仲有好多創意另類文宣可以搞 其實琴日摺Freenix都唔錯 不過冇乜外媒報

另外twitter要人呀

文攻武鬥
各位鍵戰文宣組係時候chur爆自己開工啦

佢講得無錯 與其針對地區性 不如放眼全球性 始終我哋需要既係外界支援 單靠自己無可能打贏呢場仗

Yes

「理性討論」要光復連登，首先要學識冷處理

對準政權

局外人講得啱
我哋真係要打少啲泥漿摔角

文武都要升級
勇武要同和理非要互相合作

非常有見地
大佬係林鄭，但而家個個星期用晒啲心力去打佢啲卒，人地不痛不癢，我地焦頭爛額
香港要對準林鄭，佢嘅無能已經人所共知，但唔可以比佢匿埋喺警對背後，要逼佢表態，佢越無能越無權，越要逼佢回應。民間記招又好、大學學生會又好，中學組個學生會聯盟又好，不斷拋問題出嚟指明要佢答！而家警察4點記招，咪就係比佢地帶錯方向！警察點無恥點講大話推搪都好，佢地始終唔係問題最核心，國際傳媒都懶得報，相反如果特首不斷用大話掩飾，就好有問題！警察有問題，問林鄭！新屋嶺問題，問林鄭！港鐵問題，問林鄭！國慶出事，問林鄭！就算佢不斷重覆錄音帶，都係不斷表現佢無能大話王，中央選人有問題，更突顯有篩選揀出嚟嘅特首係幾唔掂！
國際文宣就要對準赤納粹，一手好牌，上下家一齊誅緊中共，加埋新疆一齊爆，擺到明做比我地贏。只要留意風向，順住風勢出擊，國際呢條線我地穩拿上風

港鐵，比d教訓佢就算，一日唔打低政府，政府呢班跟尾狗只會助紏為虐，只要令到政府跪，呢班跟尾狗就會一齊跪

因為大家都知唯一突破樽頸既方法就係同中共開波
但其實冇人真係想咁做
所以國際輿論都只限係輿論
黑警繼續厚臉皮其實真係無敵

不過如果認真革命既話
國際輿論先有機會昇華
都係果句啦
香港人自己都唔肯流血
點可能expect其他人為你流血？

Push 重整旗鼓

當局者迷

其實打真係好難嗌打 但覆開翻鍵盤戰線

有攻勢呀，需要大量護旗手

[行動Po][9.29]反極權／[10.1]國殤日：80個護旗手都湊唔夠數，不如取消返屋企瞓覺啦

Agree, 唔係變咗street fighters

p牌仔推！

推
個個星期開片都唔係辦法

文攻武鬥都要做！多元化雙管齊下！

旗係唔需多，每廿幾三十個人有一枝大旗就夠，一條街好長，離遠影到會覺得好多旗
其他人黑衫叫口號又好唱歌又好，總之要喺不被捕前題下周圍走
遊唔遊行無所謂，最重要係創意

推！！

過左冇用就唔洗見到 港共中共咁撚驚啦
你要全民勇武根本無可能 香港人從未接受過軍事訓練
只可能尋國際既幫助

有冇人幫手

文宣

其實而家好多時候都係班狗開波先。。。
一係就跳制舉旗
一係搵兩條友係個角落頭整爛啲野然後開波

其實仲有唱歌同埋人鏈，開始重複報道機會率就會細咗
你諗下全城放飛機入禮賓府，或者放氣球上維港
總之就係一啲左膠付出小而畫面大

旗都準備好啦，只係差你地幫手做護旗手

[行動Po][9.29]反極權／[10.1]國殤日：80個護旗手都湊唔夠數，不如取消返屋企瞓覺啦

我地都想risk no lives

加油 推

好post要推，我信香港人仲係創意無限

推 同意
智取都係個唔錯既選擇
唔一定硬碰

【變奏】有兩個新idea

巴打我自備咗
推比其他人

有旗呀。差你一個做護旗手呀

[行動Po][9.29]反極權／[10.1]國殤日：80個護旗手都湊唔夠數，不如取消返屋企瞓覺啦

好文一推

呢度好幾肓過人講左好多次

咁項王都要班坐壁上觀嘅六國貴族支援既

同意報到悶

分化同分化，完未？香港人咁ON9？比人分化到！？

Push Push Push

推 唔好比政府轉視示

Good job bro
咁可唔可以入去幫手推下行動po

10.1全港唱願榮光

大力推

唔應該正面對抗黑警

其實都係, 不割席, 不分化。
但係勇武同和理要有一定平衡。

無可否認係 但係和理非心態進化速度係無勇武咁快係事實

係咪要黎一次左膠式衝擊防線?

根本係廢話，而家差佬就係打壓一切活動，就算你行街一樣搞九你，最終所有結果都係對陣差佬，除非你有更好idea,否則唔該收聲啦

wish list！

而家街頭衝突外國根本已經唔會報，明刀明鎗既集會遊行只會俾人地部署同圍，唔值得去做。

當頭捧喝

唔好傻
林鄭政府一日企係黑警後面
香港人都動唔到佢一條汗毛
而家香港已經係軍政府
對準政權=對準黑警

希望大量講比身邊和理非知

真係, 依嫁首要係應該要將個訴求壓力比番林鄭,
警隊日後一定會清算, 我地唔洗曬力同佢地對抗.

之前陳智思係到亂UP話就算答應曬5大訴求,我地都係會繼續得寸進尺.
我覺得我地係咪應該要係哩點到反擊番政府??
就係因為政府漠視民意唔一早徹回送中條例, 先令到香港走到哩個局面.
依嫁政府係咪又重蹈覆轍繼續再次漠視民意? 令到局面再惡化落去??
要求政府盡快答應5大訴求. 暴力衝突先會完結. 社會先會回復平靜.
將個波射番比政府.....

例如今晚圍狗屋，算反擊，定為左出氣？

Good idea
打破膠著局面

冇咩建議就人鏈旗海先
汽球 砌字都得

文攻武鬥同時出擊

非常同意, 同警察打, 實打唔贏,
不如大家一齊諗下其他方法

政府唔出聲你吹得佢漲？

全港marketing 同PR一齊出黎比橋啦

真係唔應該再圍狗屋 諗返當初做過咩就要再做多次

勇武手足已經開左好多新路線
和理非都要努追上

點樣先可以拖班仆街港共高層落水
佢地都應該要食下催淚彈

事實係真係一次都打唔贏
而且真係拉人愈來愈多.............
點都唔會夠打
亦係因為咁唔需要出老解

問題係我地呢樣野一定唔係十月一同埋過左人權法案就完到
係長期抗爭

好似大家唱幾日歌比人屌得好勁，但冇咩諗下除左現時既勇武之外
有咩係可以持久戰

推!

要揾多d抗爭方法

要諗諗計 要吸引到外置注意既野
之前我覺得揮美國國旗係唔錯既

pushhh

有呢個成效唔錯 但係其他登報宣傳嗰啲好似唔夠 同埋文宣除咗噱頭嘢要多返啲行動理由嘅解釋

唔好正面對POPO
無機會贏....仲會送頭

前線當然要有戰既能力，但不能戀戰，而戰亦唔係目的。林奠其實就係想多戰，應該要走出港共想ｓｅｔ既ａｇｅｎｄａ。

9.28
9.29
10.1一定出黎！

想講好耐不過又會比人話帶風向

一早講咗，只不過有人覺得痴線佬所以廢言

絕對認同
但可惜唔係話停大家就會願意停

如果呢番說話由連登仔講又會比人話冷氣軍師

721明明真係煲警察失職、警黑合作大春袋
大家只係講「721唔見人」咁就算
果陣都有人講過呢單啲狗係冇得拗
我地竟然冇繼續跟進落去
只係當口號咁講721唔見人831打死人

創意唔係無限

大家上得連登，應該都係同路人
心中有怨憤絕對理解
但真係要有大局觀
唔好因爲出氣而拖垮今次個運動
我地無再輸既本錢
Sharon Hom有篇專訪講得好好
我地日日講victim, 外間只會同情
反而我地要比到人希望
人地見到希望先會幫手

傻啦 緊係打狗過癮

唔係出黎鬥下叫囂下燒野就係革命
革命前提你要拉攏接近整個中產階級去參與先會成功
推翻滿清打走國民黨都係因為咁
但8月開始示威者做既野叫倒米，反而成功嚇走班中產支持者
做既無意義得個破壞，發洩，表現野蠻，暴力個畫面完全係佢地最怕
港共記者會既對象本來就唔係我地而係遊走中間既中產階層

勇武如果真係需要創意目標
就係生擒高官請佢食pepper spray或者TG

勇係一定要
但同時文都要做野

要學

大家都係時候轉下

勇武手足休息 和理非又岀場 黎多次831

推 雖然p牌推唔到

繼續推

岩岩認真咁諗計 都計唔到咩 但文就一定要做

勇武又好 和理非又好 都要繼續做
推

正如黃子華話齋：「做人冇公關，食屎㗎啦」

無論勇武定和理非，都一定要有公關

但勇武嘅公關好多時落左係警暴到，啲鬼佬睇得多厭左

所以我都贊成十一和理非更好，做一啲之前冇做過嘅新嘢更能搶鬼佬眼球，但係我地都控制唔到勇武做咩～亦都冇必要控制，咁唯有和理非今次一定要做啲嘢勁爆到人地鬼佬會想報呢邊多啲，真係好難諗

頭先睇到幾個方案討論下

【方案一：大合唱破世界紀錄】

好處：相對容易做到，人數有民陣吹雞一定有保證，講話會少人一定冇去到915，而且唱歌技能門檻低，容易叫得郁人做，唯一問題係點夾咁多人同時唱呢

壞處：唱歌普通左啲...感覺一啲都唔勁，唔知出嚟效果會唔會好弱雞

【方案二：長布wishlist】

好處：如果夠長，個畫面一定好震撼，最好唔係寫字，而係印哂啲樣上去，高空影落嚟見到習大大個樣係到咪話唔落佢面

壞處：非常難做到，呢個只能係少數行動派會做，冇可能叫到普通和理非參與，最大可能係叫佢地眾籌捐錢(想像到咁長塊布一定好貴)

【方案三：帶旗全黑衫行街街】

好處：都算係相對門檻低，而且唔洗集中一個地方，風險相對低

壞處：太分散影唔到咩靚相，而且相信絕大多數和理非只會用a4紙印一張出嚟(甚至唔印等人派)，唔會買一支大旗，如果參與人數唔夠畫面就更加唔靚

=========================

大家仲有咩提議，或者覺得以上邊個好可以傾下

問題係好多勇武成日話要保護和理非
其實有冇諗過 和理非係唔洗保護
勇武有時太戀戰 錯過左散水時機
不過依家有好多係新勇武黎經驗冇咁足

繼續好似5年前咁啦，快撚啲去唱歌，夠撚晒畫面，一定有聲音，之後你就贏咗啦，屌你老母仲未瞓醒唔撚肯面對現實

依家最大嘅籌碼係加強外國對示威支持嘅力度
同意wishlist
亦支持前線 佢地係保護示威者嘅防線

其實呢到好多人都提過
只不過每次講就會比人話分化話割蓆

gogogo

屌
真係要比佢地自己落場試下

有用 推！！！

推推推 要多方發展
係時候要多啲其他行動

其實10 1可以和理非返

唔係我地攻擊單一左，

佢要諗既係點解會咁，
點解咁多和理非既手段我地用唔落，

因為有太多太多既人犧牲左，
呢個香港已經唔係和理非手段可以求到咁簡單，

六月九號到宜家，冇一個警察付出代價，
但係未有人救到我地！
可以唔絕望咩？

其實唔係鬼佬就有光環，而家人權法案過緊，街上keep住有壓力就已經ok。乜而家攻勢唔勁咩？上星期先unlock左私了技能、火魔法愈來愈勁、識得唔搭港鐵而爆佢機、令何君堯冇馬跑、玩婚禮。
鬼佬都有左膠，都有和平盲粉，唔洗因為佢一個而刻意停哂勇武走去唱榮光。

早就係啦 被拉左好多人呀！外國文宣好重要！

負皮既人係咩心態

其實真係...變左同黑警死鬥
比林鄭成功轉移視線

我地真係要對準返政權

Sharon Hom以在國際社會Lobbying的經驗建議香港抗爭者，要講述關於希望的故事、正面的故事，關於大家在築起一條路，不止關於爭取訴求和真普選。

「如果那只是受害者的故事，無人會參與進來，你們不會有國際社群的支持，我一直抗拒受害者式的故事，那只會令人同情你，他們不會為你做什麼、不會幫助你。人們幫助你，往往因為他們認為你代表希望，我參與人權工作四分之一世紀學到的主要教訓是，他們想聽到『是有希望的』，所以我們要特別關注我們所有的語言」。

全文：

但係仲有好多

其實我有諗過會唔會大家各區都可以搵多d民生議題去做，好似第一次光復屯門咁，唔係單純追擊警/政府，而係去證明政府/建制派嘅無能

希望開始就係929全球connect抗共
呢個係新兩個月一次新嘅抗爭模式
如果成功更加係最命中要害同最震撼嘅一仗
海外文宣唔夠力

人地係講活動主題
網上文宣
你光復鬼佬點報？ 報乜？
講真
你宜家就算點報班狗點過份都冇用
已經全世界都知
你下下玩魔法根本唔到人出黎
講完

如果我們不取回主導權,根本無勝算
但當講去衝某處時,總會因有狗/重狗而被手足拒絕
結果勇武派行動的效果比suck商場的效果更不如

會唔會可以提出一個路線圖，即係幾時要普選
我哋代替政府提出普選時間表
政府做唔到就係政府嘅問題

全世界同我聽住 ，對準焦點， 勿忘初心，五大訴求， 缺一不可

[呢個先係主線任務

推撚爆你

連登竟然重有咁清醒嘅巴絲
香港嘅中產走資走佬潮已經開始緊

即刻airdrop

我作為前紅底人士，因良知覺醒先改變初衷支援手足（有事就做哨兵或出黎接濟，有集會就盡量出黎），背後就同在港紅色人脈講問題晶結在於政府無對症下藥，開出路線圖去逐步Spin 走啲訴求者。（我知咁做好傻，一黎有機會得失人脈，二黎我未必對啱單位講，三黎我risk 自己前途。）但點都好，我都仍然buy 各有各做，盡力去做。而我表妺就已經潛入黨鉄黃衫前線盡量索料同「放水」比手足...我屋企人就做文宣...

但係內心就好擔心痛心勇武。有時見到疑似表弟上陣，我都好擔心佢比人塔。

我相信好多人同我一樣...

靠打，一定唔夠狗裝勁。要用其他途徑克制佢哋，國際、財經、私人施壓、或者用政府官員間接打擊，唔可以只係理啲狗

每逢周六日在黨鉄商場和理非集會已造成壓力，不要次次都打爛黨鉄設施，等黑警佢冇藉口鎮壓

［又中得唔得架］遍地開花定單區被圍？

都係Spin返去起點
無論你做乜黑警都擋係政權前面
你點樣可以去「瞄準」呢個政權？

推 有得諗！好似奧運火炬跑咁，護旗手接力跑又有無得諗呢？

沈旭輝都有講話我哋仲有大把嘢可以做

一睇就知你冇玩twitter
快d加入啦屌

推呀
其實香港仔食腦大，唔洗下下鶳架
利申：支持手足各方面行動，係想多啲方向

Tuiiii

黑警=政府打手=政權

開始懷疑呢個tone係風向tone
講左幾多十萬次
林鄭政府係黑警正後方呀
你點撚樣對準個係人地正後方既人呀？？

又講呀媽係女人，宜家係人都知都樽頸位，新鮮嘅招都用得7788。鬼唔知draw attention from international。

林奠落區可以有咩搞

其實有無人覺得克警已掌握到邊個做文宣？
即係已經莫需有咁拉左？

因為仇恨蓋過了理智
太多太多人想攪尻D 狗

但我成日諗, 做尻晒D 狗, 都唔會得到我地得到既野

對住中共, 要俾佢更狡滑
更聰明

但又要企得住道德高地

929 確實係好需要大家參與 講緊既係全球都有活動

呢個鬼佬係有料，好過啲9upper，陳雲鳩嗡係事實唔理咩政見

你又面對咩現實吖？
不如分享下你呢幾個月有乜得著
係咪啲義士一日未俾人拉晒你都仲係贏
燒多幾個站，拆多幾個監視器就賺左

醒下啦

推
大家要變下個心態了

民間議會

大推

其實除左歐美戰線
好多發展中國家都被支共蝦得好慘

支持呀！重點推獨立調查呀！

十分鐘前加入咗多謝大家屌醒我

真心靠力量打得贏既話一早打左
我地要用智取

我每次講呢句都有好多人屌我話點對準呀
不過我都係會照講，對準政權！
因為政權其實係指整個制度既人同事，所以一定準過警暴

仲有需要大家做護旗手

[行動Po][9.29]反極權／[10.1]國殤日：80個護旗手都湊唔夠數，不如取消返屋企瞓覺啦

同意

勇武手足，繼續勇武，萬事小心，唔好送頭

和理非，真係要出多d戰述，在後方支援前線。

記得

兄弟爬山
人人都要努力

黃背心其中一個失敗原因就係運動變咗同警察打鬥，只剩下仇警，失去焦點。

黑警稍後一定要清算。

要做就做呢樣

香港人係時候諗下建立「香港社會」

打爛黨鐵，打shk商場，我不割，但換來甚麼，根本對家唔care , 但國際戰線冇了，日日掛住打

10.1全港唱願榮光
10.1全港唱願榮光
10.1全港唱願榮光

we connect ar

佔路同圍狗屋已經係無意義，純粹泄憤，但又俾人拉，對準番啲官員，好似上次聶德權咁
加大文宣同埋和理非活動

呢個係人性嚟

推。搵d畫面吸引搶到版面既野10 1去做

冇用，又咪一班人打黨鐵set rb

冷氣軍師係又屌 唔係又屌 翻屋企屌自己老母啦 智障

如果我地十一搞到香港國慶咁有冇得諗
可以朝早升旗 下晝嘉年華咁

制裁d仆街所有高官、黑警、藍絲、以及其家人

佢認為又打唔贏，國際傳媒已報到悶

要檢討

狗有gear
狗官冇

push
贊成智取! 唔想手足留一滴血

岩 勇武人數只會越拉越少

局外人特別清醒

會唔會10/1全港唱完歌最後都係set RB 最後俾狗咬

唉，和平示威咁易咩，有不反對通知書，班狗咪無照舉旗話非法集會，繼而衝突

個問題係之前一直講各有各做 兄弟爬山
但係永遠得勇武係最熱心 打狗又係佢地和理非行動又係佢地
相信好多本身和理非既除jor一次兩次大型湊人數出黎外
平時生活已經回復原本，頂多有咩事係ig叫吓春
文宣唔係大家叫兩句文宣組就無咗件事
大家不論係本土 係lihkg可以繼續熱烈d討論點延續個運動
國際上亦多d去做唔同文宣 用twitter 攻勢
好多都好有用 就係睇大家可唔可以堅持住

係可行
或者咁講
希望可以好大好天馬行空
我地希望可以另覓地方重建香港
等尊重和認同香港文化價值觀既人一齊生活
香港之所以係香港係因為其價值觀
而不只是佢身處深圳河以南

咪係，畀壓力差犬都屌

個鬼佬係唔係818之後冇睇過新聞
818百萬人 和平
咁 又 點？
雖然我認同文宣個面要再做多d
理性討論：和平遊行政府會聽？

推

10月後路線圖

根本件事就係走歪左，出親都打
10月1 全港唱歌舉旗好過你周圍警民衝突啦

Sharon hom真係好高質

值得思考，推

衝突制造左受害者既形像，但缺點係突出唔到有咩論述，而且亦都去唔到７１咁，有目標有論述有畫面有笑有淚既大合體。
我地諗多的有咩仲可以搞啦。
要希望前線忍手，我地都明白無可能，知道佢地既壓力，咁我地唯有睇下有無多的build up到image既野可以做，亦都係同時做。

真心覺得要檢討，對家策略變晒喇。

最撚慘係有錢佬反而開始趁低吸股票、買舖買樓
你以為會嚇怕佢地，人地多謝你都黎唔切

咁唔聽人意見咪各有各做囉
屌人冷氣軍師冇用 人地落過場又話你聽咩

推唔郁都推

Push!!!!

好同意
多種玩法係會令人更想去了解
前提係要成功

雖然和理非玩法冇勇武咁激
當水面好平靜但其實已經暗流洶湧
時候一到 再出勇武
boom

活動主題每次都有
鬼佬大把野報啦
但人地唔係中意睇你哭喪
人地係想睇你地真係fight for freedom
我地日日夠睇到非洲兒童有幾慘啦
幾可會真係用行動去幫
鬼佬要報既料已經大把
我地要既係真係實質既升級
無論係前線又好，和理非又好
前線已經升級左火魔法既次數
和理非係咪好應該去升級支援前線既方法
外國無義務要幫你，自己香港一樣係要自己救

可唔可以 1/10 遊行
全港一齊唱住榮光

總知有不同意見就冷軍 慣左啦

直接打擊背後既人，搶盡10.2國際頭版......

eg. 揾何君妖, 一齊唱<願榮光歸香港>???

推
文攻呢排有疲態
大家要繼續努力

問題冇不反對通知書，想唔打都唔得

"只可能尋國際既幫助"
睇完呢句,我只可以講你班港豬唔值得民主

如果可以全香港人各區組成超級人鏈再唱歌，畫面一定正，但10.1預打到7彩

咁你講下你和理非升級到啲，擺工擺買塞鐵邊樣真係成功過，屌撚晒吉野家仲晚晚爆緊人，你繼續貼牆褶紙好大聲音啊，人地就坐冷氣房笑鳩你咋，精神攻擊又贏咗我地，精神勝利法，純和理非活動回歸咗22年請問有邊次係成功？

我都想和理非呀
但當拎2張八達通都比人屈偷野拉既時候，
仲可以點出黎呀?出黎比佢任拉
我同意教授所講
但現實環境好難比我地再和理非大遊行

Push推Pish
追求公平、自由、民主、公義、人權從來都唔易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
儘管有時惘然若失，我們也要自信起來往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：提升港人身份認同
建議：各有各做
中期目標：區議會(94%民主產生，27個鄉X)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營，各有各做
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播公平民主思想、滲透內部

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•惡就割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成目標
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@Template@
每日任務：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.幫襯良心商店、抵制送中商戶4.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)5.多發佈正面資訊、冷處理負面POST6.十點咆哮發泄7.訓覺前思考思考思考下，各有各做
每星期任務：1. 低消費、高儲蓄、罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.24

推
黑色

換個鬼佬講中計

推多d冷氣軍司幫手文宣

班狗自己開打先

幫推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

任你破壞黨鐵，cctvb拍曬，之後大圍捕

唔敢出聲俾意見，推一下大家討論

好似調轉比政府/警察玩緊咁
要拎返主動權

Push推Pish
追求公平、自由、民主、公義、人權從來都唔易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
儘管有時惘然若失，我們也要自信起來往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：提升港人身份認同
建議：各有各做
中期目標：區議會(94%民主產生，27個鄉X)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營，各有各做
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播公平民主思想、滲透內部

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•惡就割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成目標
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@Template@
每日任務：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.幫襯良心商店、抵制送中商戶4.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)5.多發佈正面資訊、冷處理負面POST6.十點咆哮發泄7.訓覺前思考思考思考下，各有各做
每星期任務：1. 低消費、高儲蓄、罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.24

勇武手足做左好多野
其他手足都唔好落後

比人打就一定要還拖，但搶頭版呢招
我覺得係work既

push 要變
再諗諗多元化

高汁文

推 往死裡推

Inspiring.

和平遊行係表態 都要做既

再推

認同 wish list

勇武係手段，唔係信仰，唔好沉迷

係，佢身在局外既局內人，反而睇得最清楚，只有佩服。我地都應該跳出黎諗諗，到底點走。政府set條tagline，我地唔係要跟住走下嘛。

每日AirDrop唔好偷懶

幫推！

推，非左膠撚
但我都其實認同減少不必要被捕 同有更多時間做宣傳既準備
由香港既問題我地打到世界既問題 我地既抗爭都更加應該國際化

十分支持

幾萬個黑色嘅氣球都幾壯觀

對準返政權

其實有出黎遊行既都係義士 點解要用詞語孤立佢地？？？？？？？？？？？

日日打無問題

但日日比狗拉就有問題

係啦,日衝夜衝,但POPO個制裁名單到家下有未? 女扮示威者係唔係應該列入其中? 何君堯,何超X.............係唔係要入? 政法委使唔使入?
呢D巨大殺傷力嘢點解唔開動?
明明係反法西斯,你老母變咗反極權?

陶傑光明極都講再重覆打都無咩作用
國際媒體都已經報導到厭

我願榮光歸香港

都係塞啲高官落垃圾桶啦

好似幾有point

推 行動po都要推

其實聶德權個次已經暴露左好大既保安漏洞

yellow object 是否應該列入制裁名單.
陶輝有無D咩特別言行係符合制裁名單?..................???

我覺得連登多咗好多5毛搞分化，藍屍學識扮可憐，黑警手法都變咗，對家進化咗，而我哋開始失焦。

十分同意，非失敗論，真心講現階段正面打真係打唔贏啲狗但勇武快閃偷襲rb魔法當然有用但我地實仲有好多創意可以做既

屌你依家係警察當示威游行嘅人狗咁打同亂咁捉人先還拖 講到勇武突登搵交打咁 勇武唔打你地成班仲係俾老黑藍絲斬緊 仲有得咁開心遊行完返屋企或者去貼牆 警察衝入車廂打死人就淨係識話好嬲 把口就話對準政權 方法就一個都無人講得出 反而去怪一直幫得最大忙嘅勇武掛住打交 吹撚漲

俾仇恨衝昏左頭腦

佢個人本身都符合啦

仲有好多人支持一定要衝衝衝
衝少一日好似會死 成個運動會即刻輸咁

因為警暴令人憤怒

各位手足一齊改善

對準政權

拉攏多d國家,宣傳多d中共惡行,例如新疆集中營

airdrop行動同埋搞鳩d官員既攻勢真係少左
依家同警察鬥只係延續個抗爭運動
我地無可能打贏
多d轉向國際比彈藥美國佬
黎緊國慶應該唔好淨係遊行集會咁簡單
搞多d多元化活動
大家集思廣益

其實麻包袋/塞議員落垃圾桶可以點做到
要一班人私下組隊再伏堆狗/議員
自己一個肯定行動唔到

你9唔撚答8 講件個運動大方向呀屌你老母 用隻屎眼睇野？

留名睇睇

推 要有目標

香港人加油

駁唔到就放負皮？應我啦屌你老母

前綫勇武要分清行動目標,
救人就救人 !
打狗就打狗 !
救人, 就幾個用腳撑開條狗, 其他人拉走被壓勇士,
腳加體重, 比手多力十倍, 要識用身體重量唔該 !
手打最多幾十磅, 而狗有full gear !
full gear 就要識用重量對付, ( 狗最柒識用呢招壓死人 ! )
蒙古就係用蒙古相撲對付歐洲盔甲 !
打完狗冇事
自己落埋單
人又救唔倒
就死得無撚謂 !

亂世 有種精神

屌極你班連登仔勁易畀人帶風向

推呀

而家愈嚟愈單一
感覺個運動無當初咁有生氣洙力

值得推

和理非攻勢要出黎啦

係舉就舉萬國旗
唔好齋偏心舉發達國家既旗
舉多d拉非亞 東歐 特別係受共產黨/中國壓迫既國家既旗

一黎減少不親美國國家人民既反感(拉丁美洲)
二黎又可以connect更多國家人民既力量
三黎可以make noise

連結拉非亞依個策略中共最撚擅長 當年中共入到聯合國都係因為第三世界國家既票數夠多

佢只係負責執行任務,暫時又未殺人..........
所以未要用時間去研究呢D實際嘢囉.
名單,名單...............名單. 原因,理由...........

淋病都冇再出黎講野
冷處理真係冇佢辦法

一早就講左d人變左針對警察黨鐵運動
針對政權既野無做過，遊行無耐就爆曬d地鐵站嚇到d和理非雞飛狗走仲好意思叫人尊重前線

ok wo
10月1 每人手拎住一個黑氣球行
旗手照fing旗
氣球上面可以用白色既筆寫上唔同既訴求
英文啦當然 eg: free hk 5 demand not one less
到約定1個時間 放佢上天
可以集中係一個地方放當然好
但如果真係地鐵 巴士黎唔到
5分區放都有一定效果

呢條女同之前假扮示威者嘅都全部入制裁名單.非法戰鬥人員.

【928 雨革5周年】創新抗爭推上國際

支線任務已經蓋過晒主線，家陣主線都好模糊咁。之前成日講錫春袋，家下焦點去晒何妖癈佬度。

P牌冇得推

同意呀，大家真係要brainstorm下，要玩啲創意

而家變左民與民鬥, 而唔係民與政府鬥
大家一齊改善下

依個先係正確既方向 都係大陸最唔願見到既情況

係 再咁落去就只得返勇武出街
人越來越少
雖然唔會割
但俾大聚既感覺就係勇武顯得被孤立

大家係咪唔記得咗Be Water喇?

啱啊屌，依家真係唔知做乜鳩所有嘢都錯撚晒

Twitter: 929

Be humble

Professor講得啱呀，真係要搵其他出路如果唔係活動已經到咗樽頸位

有道理喎

Risk no lives, that’s all want

係時候諗諗點行落去

Agger. 和理非真係要郁，唔可以靠哂勇武🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

推呀要檢討下後續行動

puahhhhjjjj

你答到我最近行動有乜得著未
吹到義士俾人拉晒就係成功？
共產黨根本都冇血性，睇下維吾爾族集中營拍晒片成套舒特拉名單就知，中共直接扮睇唔到唔回應
今日吹到美國、聯合國擺香港問題上台，你覺得係放魔法換返黎？定呢啲又係冇用嘢？

當局者迷，佢講嘅嘢都有D道理

再咁落去我哋只會將歷史重複一次輸多次

其實狗官去開邊度食飯？

咪話左80 支民主國家國旗攞出嚟曬冷囉……冇人理我

智者

Push推Pish
追求公平、自由、民主、公義、人權從來都唔易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
儘管有時惘然若失，我們也要自信起來往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：提升港人身份認同
建議：各有各做
中期目標：區議會(94%民主產生，27個鄉X)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營，各有各做
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播公平民主思想、滲透內部

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•惡就割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成目標
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@Template@
每日任務：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.幫襯良心商店、抵制送中商戶4.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)5.多發佈正面資訊、冷處理負面POST6.十點咆哮發泄7.訓覺前思考思考思考下，各有各做
每星期任務：1. 低消費、高儲蓄、罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.24

sad but true
根本場運動已經被一班人騎劫
好似無啦啦放火、又整爛D垃圾桶等等
好多野做左出黎冇目的
成撚日話各自爬山
但爬完山又唔會各自檢討下
聽到人話唔好咁做就反感覺得人阻住哂
無言，所以只會出席和理非集會

最初點解會令國際咁關注，就係因為香港用緊同外國示威唔同嘅方式抗爭，impressive 係因為推翻左外國人對示威嘅一般認知：攬炒巴、G20、文宣組推嘅攻勢係開拓左佢地嘅眼界、200萬人令全球震驚、仲有流動抗爭等等

對於我地黎講出動火魔法係大進步，但在佢地立場反而係見慣，可能仲會覺得倒退添，佢地唔明點解需要用火魔法，更加唔明獅鳥呢種生物點出現，呢樣只能多多靠twitter解釋

但我好認同樓主朋友提及嘅 wishlist，之前都有人提過外國人問 how can we help 嘅問題，我諗其實可以一齊度個懶人包 share 畀外國人？除左簽署/罷睇花木蘭/摺紙challege嗰D之外，仲有冇其他實際行動可以做，例如 929全球反共遊行？過左 929 之後又有冇新行動佢地可以參與？等等

利申：撐勇武、撐前線、愛獅鳥

Thanks for your advice and support. We shall think of more new way to boost this movement.

唔緊要，趁時間尚早，大家搵番條正路行
我地要諗番我地既最終極目標

狗官都未搞到咁快諗妻兒

721 831 講得啱要推

Support汽球，係要早d預備定。咁多人一時間買唔到咁多汽球

起初為左起到團火不停試唔同燃料
直到keep到團火就沒再搵新既燃料

721 831 新屋領
P牌推唔到

推呀
國際一悶就無人理我哋架喇

推呀一定要搵新突破口

大方向咪反警權過大 警察全方面打壓示威 機埸入唔到 地鐵又封鳩埋 你連示威地點都去唔到 依家係警權搞到你出街到俾人拉 仲夠唔夠對準政權 你老味和理非軍師淨係識撻個空泛term就當講左野

之前人鏈之類都好吸晴,
而家淨係燒野, 出防暴, 跑唔到拉幾個.

搞到人地都唔報了.

Pish!!

推啦

心水清

諗諗下 教授又啱喎講得...

on9 咁驚係討論區見到人說三道四就咪撚上連登
郁D話人地冷氣軍師

推！亦好同意
家下只係覺得每星期可能會好多手足比人拉

我好驚就算搞新既和理非活動 最後都係變成打爛野/ set RB 狗黎咬人
係唔係大家都覺得如果個日無同狗打過就=無做過野所以先會咁？
唔割 但覺得幾乎每次活動既發展每次都係咁好無力

好簡單 因為以前攻勢無用 所以唯有亂咁試 咩同黑警打 係遊行俾人捉 你估我地想打

Push ！

有文有武?
文= how to get 2-3 million people come out but STILL not afraid of getting caught and understand that their prescence are CRITICAL and HAVE POSITIVE impact on the bottom line?!

加油！
的而且確有可能林鄭最想見到我哋嗰個禮拜喺條街仲警察打架
然後食完晚飯就出嚟代表政府譴責下大家
跟住就安心瞓覺

係集會，遊行都俾黑警攻擊，貼文宣做人鏈又俾黑社會襲擊而黑警包庇，唔係抗爭者釘住黑警，係政權指令黑警同黑社會釘住不服從不認命的香港人。

認同，推

問下班和理非 勇武和理非係可以共存 不過唔知點解和理非唔做嘢食花生

啲人仲喺度推緊10.1 多區圍狗區

都話要集中港島先有noise

十。一黎個8國旗海

真係要檢討呀整個運動呀
勇武 =/= 盲目撚狗圍狗嘅street fight 因為打贏啲狗都好 我地都係贏唔到任何嘢
對準政權 以升級為手段 每次行動set好短期目標
好似612圍到佢開唔到會
85三罷展示全民抗爭決心
69 616 818以人數同實實在在嘅民意施壓
全球登報爭取外國支持
美領 為人權法集氣
10.1煙花和你睇 令佢黨慶射唔出 等等等等
有目標 先有成效 先keep到團火同號召力
唔好再比共產黨拖入人民鬥人民嘅死局

其實係！ focus錯錯地
但又唔可以怪，因為黑警愈來愈惡
佢地唔批/打壓我地，我地咩活動都做唔到出黎

外媒都開始報導到厭
如果再無啲eye catching既新抗爭方式
會慢慢減少被報導

真件要多啲嘗試方法同創意出奇制勝

硬打警狗車打唔過
乜都試下, 睇下會唔會咁岩撞中個裂口位

整list?

推下先

其實唔明有d遊行無啦啦又衝突

嘈一輪

唔對峙做番和理非唔得咩

前線手足要set RB可以理解
但係做到班消防員同基層清潔姐姐咁辛苦，真係爭唔落

多思考我地仲有咩攻勢要做同維持

講得好岩

唔想變黃背心.

搞到外歐美都唔想干涉.

為咗buy time，用衝突嘅場面令大家唔好冷卻、忘記

集中政權 唔好spin落警黑

係 anti-totalitarianism 呀
歐洲唔鍾意nazi前nazi後

三個comment 可唔可以推撚爆佢

推到上熱門

P牌仔照推！

硬打實輸 都唔對等 放完火又唔閃

推
突破膠著局面

yes
每次勇武都一定有人會犧牲
做返應該更有效嘅事仲好

P牌冇力一推！

冇孤立佢地
一日仲爭取五大訴求，大家都仲係義士
但唔好調轉左手段同目標
唔係仲可以繼續你地嘅「手段」就叫做有效，要去到目標先叫有效
雙普選呢？獨立調查呢？
日日黑警黑警黑警

當中佔中，俾差佬清場、發起人自首，成件事無以為繼，的確係失敗
但唔代表義士每星期行動升級，行動完冇被人拉晒就叫成功
唔好自我陶醉

放火其實都淨係煩到消防員, 其實都真係冇咩實際作用.

draw 唔到外國attention

推
焦點係納粹唔係衝

所以真係要諗諗新方式
發揮香港人既無限創意
不要步黃背心後塵

[url][/url]

一語中的，而家變咗每日同差佬玩遊戲
好似等住送頭咁

Agreed

👍👍

因為打擊遊行

推！
所以929好重要
國際戰線啊！！

It is true😞

最有效令狗收皮係令政權跪低
圍狗屋用處真係不大

但如果popo保護唔到啲膠官屋企呢？

其實係因為唸唔到更好既辦法

推阿 係整就快
要推到全世界都知
得番一個星期咋

有巴打準備左多國家國旗
一條街/一個區 聚哂一個國家既國旗 有冇得諗
航拍夠哂靚

一諗到d外國記者
係咁影住自己國旗果條街打哂飛機

無左mtr被佢地cut集會時間

但依家係啲公安想搞我哋
前線迫住要出手

所以後排和理非要進化
要識保護自己
等前線就唔洗出手

有道理 文宣出動

港共最想見到嘅野
反正班狗都剩係condom仔
到時清算好容易

各位唔可以習慣呀
一定要用盡每種方法去贏！

..

Tsui

撤退有用既 警睇唔到視野同衝唔到來

不過要即散

g持

Pushhh

可以考慮搞多次大型人鏈.

因為前線嘅UC一定會帶大家去容易拉人嘅地方
帶去官邸搏炒呀？

連登好多都無出過前線 仲outdated過街坊 剩係想大家做多D打飛機活動等佢地可以喺安全嘅情況下扮自己有份出力咁

少左好多airdrop

正解！比人spin咗focus囉。
警犬係一舊屎、搞佢冇意思。
發洩完，就重新對準港共、五大訴求啦！

認同 但仲有好多人唔明 仲明明犧牲被人拉咗

幫手諗 :

十一月一定贏 (除非政府DQ晒反對派，或者直頭種票箱入票站)

問題係點樣將現在九月嘅火帶去十一月？

1, 儘早開始選舉工程？將現有捐助的資源轉為大規模捐助全港黃絲候選人？

有助將大眾已經疲累的焦點轉移返自己熟悉和關心的居住社區，但勇武撚狗仍繼續，並繼續攻向新屋嶺集中營

覺得應該10.1全民黑衣黑旗最好

白白犧牲

有道理，我推，嚟緊個星期大家要盡力、小心！！

漏咗一個重要嘅.
港鐵,TVB,必須列入制裁名單,理由你地去整理下喇.
拒絕提供831 太子CCTV 就係港鐵點都搣唔甩制裁嘅理由之一.
TVB,就係製造大量假新聞以配合豬共污衊正當訴求

睡前推

有錢既多謝我地，中產既怕左我地，香港高中低三層支持度對比6月同依家，究竟我地贏緊定輸緊
唔好淨係得個拆，真係要開始諗下點樣攪番文宣同支持度去延續個運動

你解釋一下邊一個位話緊義士係condom

其實係 而且好多手足送頭

係啊上晒台啊咁出兵幫你未？制裁完之後班人就會自動落晒台啦，人地可以照做繼續渣乾你班市民咋，定你班狗官有份渣啊？最近行動邊次唔係佢地逼提早完場趕你開波啊？睇撚死咪又係冷氣軍師出都未撚出過，繼續拎班義士上枱掩飾你自己懦弱，2百萬人勇武你試下一早贏撚咗，攬炒完啦。勇武用條命幫你地頂俾你地走先都算，仲可以慢慢行以為和理非就一定無事

記得整翻多啲長輩圖
記得整翻多啲長輩圖
airdrop文宣！！！
連儂牆不能停！！！
可以嘅話喺fb/youtube/電台賣廣告

推啊屌

其實真係技窮
諗唔到有咩新坑爭方法

認同呀。
但講真我有諗過岩岩個個沙田和理shop係比d卧底一手破壞
我地係商場玩左2個星期唱歌勁有氣勢咁，政府驚左就出黎破壞都唔係冇可能。
黎緊要諗下新玩法

P牌推唔到
但確實係要文武兼備！
謝謝提醒！

願榮光歸香港

封站死位仲衝突 轉埸又冇人理

927新屋嶺被捕者人權集會
928添馬集會
929全球反赤納粹遊行
10.1黑衫黑旗賀支那

721警黑勾結恐襲
831太子恐襲殺人
黑警喬裝示威者開槍
新屋嶺酷刑強姦

俾黑警吸哂入黑洞.. 太嬲

大家幫手！
Pewdiepie係全球知名嘅YouTuber
佢講一句，勝過我地十萬人講同一句
大家幫手Retweet 下

睇黎要籌錢登報紙

對 其實我地話政府無哂手段只會出黑警鎮壓既同時
我地亦係開始策略變得越來越少
透過被黑警殘害黎爭取關注既方法開始不奏效

你的確係

其實係冇講錯，差佬有法權，有武器。放盡打你就打你，只有你比人拉唔係佢，犧牲左但冇明顯效用一樣係送頭

反而係愈多人聚 愈安全喎
全香港3萬隻狗 你有10萬聚集左佢都清唔到
咁多次都係等你地散咁d人 得返勇武同少量和理非先捉人

根本大家都知佢無可能捉哂出黎既人返狗屋

認同打popo都無意思，裝備差太遠

On9 咁就condom 醒下啦好無

我都有美國旗，睇落似Amazon 同一間買幫推

講左港島係死位 北角鄉黑

要開戰唔好香港島

兄弟爬山！

各位大學學歷社會人士，係時候再次出手

呢個post好多likes, 但勇武大勢已經好難擋

818集會, 千辛萬苦叫停勇武, 有200萬人上街
但之後, 部分勇武已經有自己一套, 甚至跟連登漸行漸遠....

咩無可能 中共恨不得捉曬你地入去 反正遲早都要捉入集中營

推
大力大力推

Agreeeee

我覺得可以開始係夜晚8點31分
係街既 全部停低唱 願榮光歸香港
唔唱就停低靜默

每日都咁做 成本低 但又可以俾人知我地既熱情未退

人鏈都開始厭了
中學生日日都組緊
真係要另覓新路

Agree and push

幾時有話過condom? 幾時blame過前線?

有時係D前線唔甘心個日冇做過野
仲低估左和理非散水速度 佢地無裝要走肯定比前線快

之前好似講過，條path係
和理非—>勇武—>和理非—>勇武 loop

而家係時候出返和理非
兼且展現下香港既文明一面

真
用多啲腦
保護多幾個手足

Agreed

CCP and Govt TACTICS -
In addition of aggression, they also play VICTIM. They will create an UGLY situation so that those photos and video can be sent everywhere, including international communities.

AIM: destroy the credibility of protestors. invalidate the peaceful motivation, change the heart , or at least shake up, of "yellow", reduce amount of "yellow".

# of people are very powerful image. How can there be 4-5 millions people coming out???

三個都要！！！

其實係成個遊行點present 出嚟。例如一致全黑，全塲只唱glory to Hong Kong, 和平得來有陣式。Be focus and consistent. 民陣班友就算申請唔到不反對通知書都有contingency plan. 唔係一陣又話金鐘完一陣又話中環完。Organized啲。之前清𥇦呼籲幾點開始。乜野區出發應幾點搭乜車，全程報導。Let’s get prepared! 當正一個大show咁做。10.1 係我地搶風頭日子。Show比全世界人睇香港人嘅質素！

其實真係好難減少衝突 就算俾你搞活動 警察一定用各種理由提早終止 仲有黨鐵封站呢D 根本就係軟硬兼施咁降低你出黎既意念 只不過而家大家有721 831呢類事件維持著先唔明顯
至於話主線 其實而家做咩都唔會有好明顯既短期效果 唔洗太執著好似無用咁 自己暫時都諗唔到咩突破位 繼續向國際文宣應該都WORK 其實政府都一樣短期內解決唔到 只能希望大家唔好變返5年前咁 覺醒左一陣就變返港豬

係囉影響到膠官保皇啲屋企真係搏炒咩！分散晒咁多區popo點部署

根本裝備唔對等
同POPO咁磨
我地既Cost係遠大於POPO

當初既初衷係對準政權
之後佢地成功轉移左個Focus去黑警度
A: 正苦 B:黑警
搞掂B之後就仲有A
搞掂A之後就自然B都收皮

資源投放同大方向係咪應該中期檢討下先

健力士呢個

TVB 前晚係元朗兩條鄉黑比人打嘅新聞報導中,故意CUT咗前因-白衣鄉黑爆樽恐嚇襲擊路人嘅片,只播鄉黑被路人教訓. 咁你唔好講解二戰嘅時候只報導/記載盟軍點樣殺德軍/日軍,而軸心國做咗D乜就完全唔報.呢D明顯係假新聞.
必須列入制裁名單. 全球制裁,吊銷袁XX嘅簽證,凍結其海外資產,不許用美元資產.

Agree!!!!!!

Push推Pish
公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：提升港人身份認同
建議：各有各做
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
每日任務：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.幫襯良心商店、抵制送中商戶4.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)5.多發佈正面資訊、冷處理負面POST6.十點咆哮發泄7.訓覺前思考思考思考下，各有各做
每星期任務：1. 低消費、高儲蓄、罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.24

的確
連登或者係和理非變相大台
但連登失去溝通功能只會令勇武同和理非越行越遠

自己推下post
大家傾下可唔可行
因為最重要都係catch外媒既鏡頭
e個係和理非做既
勇武就做佢地既
兄弟爬山各自努力

即係要點

推爆

雖然香港人好癲 人鏈次次攪親都connect到
但報人鏈都開始報到冇乜noise了

929 global anti-totalitarianism rally!!!!!

大家大力宣傳啊！

大家請正視

Chinazi 一定要推

因為好多人只係口頭勇武 出黎就有機會俾人拉 唔好搞我啦 不如搞多D打飛機活動俾我扮有出力算啦

大家成日話"幾月幾日之前唔回應就行動升級",有冇諗過行動點升級?打什至殺人,唔同大家論對錯,點都係最後一步先用,有冇想下除打殺外,仲有咩可以攪?
例如:
1 千人去林鄭屋企門口倒立10分鐘抗議
2 幾百人響政紙門口裸跑什至公開雜交
3 整個吉大桶,號召萬人痾屎尿落去,再倒執政總/林鄭/中聯辦門口

唔好話上邊啲野核突,如果殺人都夠膽既話上邊啲根本唔係野.如果話上邊啲野唔夠膽做,咁下邊又如何:
1 去海牙法庭告特府/林鄭 (唔知有冇人做緊)
2 篤撐暴警地產商,submit report去國際trading association,點都整花嗰啲地產商隻底,等佢做國際生意時click下佢
3 俾個report國際獵頭公司,篤晒撐暴警地產商,港鐵,政府高層,點都阻下佢地搵國際工
4 去amazon,搵佢幫手申請ISBN,出逆權小說,逆權漫畫什至逆權色情小說,放上Amazon賣,作長期籌款
5 排逆權舞台劇,出外參賽演出
6 整隻逆權game放上google play/itune
7 仲可以千人用毛筆,唔同字體寫"𨳒林鄭,𨳒中共"跟手仲要俾"蘇富比"拍賣...
8 仲有可以整多首歌"沒有中共的世界"(出埋英文版,"World Without CCP"),傘至同名小說/動畫短片
等等等等等

大陸人抗議法院判個"官二代強姦犯"無罪,都識千人法院門口做"掌上壓"
(大陸法院判個"官二代強姦犯"員係做"掌上壓",冇強姦).
後生要諗多啲野

大家諗左升級做咩先好講"幾月幾日之前唔回應就行動升級

pish
下下都核彈 爆得多
點爆都係平地

健力士世界大全 record:
3 Millions of people singing the same song over and over within 3 hours at 3 locations starting at 3 pm. (dreaming)

岩既 你個professor 又無講錯既
而且我地硬碰硬係由頭都無贏過一次 難聽啲講每次都輸緊人數出去 同埋香港示威者最鍾意拎光環

轉做智慧型就可以將個光環發揮到最大效果

好有見地 其實打國際線成效好大

當10萬人 佢點同時間拉哂返狗屋？夠鬼警力做咩

咪係到嚇和理非啦

就算武警落黎幫手拉都要有地方安置

要知道拉完出面10萬之後 其他地區街坊係會幫拖 到時就骨牌效應

班狗就算幾白痴都唔會搞到自己無哂安全地方

其實而家只有武裝政變先有出路

Wish list 呢個幾有創意

呢期和理非唱緊歌 咁時間係得咁多 做嘅嘢一定少咗架

講左好多次啦

咁鳩 唔係啲字大隻就有用
依家係講緊我地不得不承認手段越來越少
你敢不承認？
無人話勇武condom
而係話要開闢新路線

psih

屌,你再勇武亦唔可以令到具體某D POPO PK/港鐵/TVB/官員/鄉黑/政法委訓街,資產凍結,出唔到豬乸............架.
多用D時間度度條制裁名單,要具體D,有充份理據.

放假氣球會唔會比人話唔環保

希望大家可以真正做到對準政權—唔係狗、唔係地產商、唔係高官同林鄭。而係佢哋背後嗰個、真正人類最邪惡、最反人類嘅赤納粹—ChiNazi. 要真正做到connect成個自由世界，向佢哋表現支那嘅存在就係成個自由世界嘅威脅、宣揚新疆集中營事件、趕絕伊斯蘭教、大土規模屠殺新疆人民、拆教堂、禁止信教、大規模監控、盜竊科技、財產；強迫外商分享科技、控制輿論、插手外國事務、企圖影響外國政府、透過組織留學生，滲透外國教育組織、利用世貿低價進入全球、市場，自己卻從來沒有開放中國市場、打壓香港、台灣追求民主的人民，用盡一切手段、利用香港做白手套、大量買入海外資產....數之不盡的劣行。實乃全人類的癌細胞。
#929AntiChinazi rally match
#ChiNazi
#NaziChina
#standwithhongkong

終於有人講出我心聲啦

要改策略是對的

好文要推

用力推

唔係放負 但下下都係班狗出黎搞事先

簡單姐係對準政權

希望勇武睇到呢篇之後 認真思考下 火魔法如果唔係buytime其實冇咩國際焦點，你睇黃背心就知。要努力開發創新戰線吸引世界目光。929 同10.1 係好機會，做多D symbolic 嘅野

推唔到都要推，Strong Hold

呢都都可以
某個時間一齊放黑汽球上天

be water, 唔好用蠻力

堅持五大訴求
而家每次出來D口號有7成都係屌警
要調番轉, 7成訴求, 3 成屌警

長期置頂
我地應該拉埋外國人參與
請佢地提出抗爭方法 ！！
之後一齊行！！！

大家仲唔明 而家得番革命一條路 你話外國民意 佢地咪剩係幫手口交 得美國先會因為要對付中國先順便制裁 所以指望外國就無用 你話選舉 佢鍾意咪DQ曬你地嘅人 咁你地仲諗住點

如果可以喚醒大陸嘅同胞一齊反共就好 有1％都成千鳩幾萬

屌 成日叫勇武休息 10.1點解唔可以兩樣並行 完全冇衝突
日頭早少少做啲標誌性嘅嘢上國際頭版，過咗四五點就勇武主場

中共呢幾日又搞大鑊野
外媒見香港又係protest已經麻木晒，國際版位有限

大型Graffiti有冇得諗
大到係一條條街計
航拍/係天橋都影到

當遊行佔左路
好多人一齊合力完成

血債票償畀人屌到仆街
我都幾意外

818集會前, 連登共識係全和理非

但果晚明顯仲有好多人想勇武, 結果連登仔力推+有人去現場叫停勇武, 千辛萬苦下成功左

但而家諗番, 或者818叫停行動係破壞左部分前線對連登既信任, 完全係"贏咗場交 輸左個家"

Push this is a right way

兩樣同時做 有咩好嘈 勇武繼續 文宣繼續

之前商場唱歌啱啱凝聚到氣勢，就俾人屌散咗

勇武放唔低,主要係因為好多手足被捉,有D仲好似831太子咁石沉大海.
但係係無得急嘅啵,習總想玩嘢都自己襟住自己先

推一推
裝備上硬攻一定唔得
一定要智取

pushhhh

721 831

咁你話 香港有咩可以武裝革命到？？根本冇資本同大家未ready 雖然日日叫時代革命

想問你又唔夠班狗打，日日打完啲人比人拉哂得到啲乜？
成日有人話贏就唔洗理民意
咁你要贏就要用唔同方法架啦
你地連槍都冇點同人打？

和理非的確要做多少少，宜家焦點得番勇武

你班冷氣軍師自問做得夠唔夠文宣呀，成日係到屌勇武

To 所有人，你覺得自己條路岩，會成功就去做

要發揮香港人既創意呀！

推，岩呀

呢個幾好

推
推
推

係時候搵新出路

果d所謂勇武就算啦

邊到有人打飛機？
閣下睇唔明篇文意思
要故步自封 停止思考不同方式
一味話膠

一定要推

推牙

條友下下咁大隻字諗住自己好有道理咁
依家係勇武武力升級完 對件事作用不大
就要和理非諗諗計多做事既時候 都冇人怪過勇武

係有見地但係班狗係咪可以唔理先

圍警局唔係一個好嘅招數，我地要諗下其他方向

國際戰線

Agger
和理非全面進場

屌，講黎講去原來又返去當年gphone既u no gun

沈大師都話好多牌未出

係 討論

重點唔係點解打唔贏都要打
係點解唔試下其他更好方法

不如搞大黃藍店app

講左好耐，冇人理
涼住冷氣撚你班傻鳩真舒服

推
有用又唔使鬥力

推
不分化不割蓆
支持佢論點 thx

針返政府 要佢成立獨立調查委員會

真

早前青山公路有好多路釘既野吉爆晒d車軑🤨

要推啊 吹雞和理飛
全部同我入晒黎！

和理非要加把勁

怒推

近近地 929 101 要大型graffiti 同埋所有人一起飛paper bird 好唔好？？延續之前個birdfolding challenge

push push

擒賊先擒王 王收皮就等同於全勝
而家打狗既作用唔太大

支持教授，
雖然好多警察扮手足會做好多嘢挑釁勇武，
希望大家可以拎出之前捉大陸垃圾影相既心情去對待，
影佢，留底，
先唔理民唔民意，以不受傷不被捕為大前題，
等後排既哥哥姐姐出一分力做文宣

Agger!!! Media is already bored!!

咁又點？你想點樣勇武贏？

唔係唔打，係唔好齋打

對準政權
對準對的人

其實真係成功俾政府轉移視線 依家個個都講警暴 再無人理高官 理政制

其實有時覺得 警方言論同執法手段咁出位 係政府叫佢地特登咁做 為左搶focus

成班和理非停哂手乜野都唔做
反而又係到怪返勇武轉頭

推，十分認同。

10 1 10 1

成日話出去撚狗, 但我覺得每次被撚嘅唔係班狗而係我哋.

推唔郁
網上文宣唔夠人
除左推特,我地重要反攻youtube
勇武重要,但鍵盤勇武都好重要

勇武既繼續做不過建議做性價比高既麻包袋, 有實質打擊又安全, 唔一定要打狗, 藍屍,親中議員高官都得

其他人就做盡所有硬拼黑狗之外既任何事, 務求要狗狗吹到啤啤聲又打唔撚到你, 真係嬲到要打狗既都等狗狗收工先啦

當然為民除害以武制暴人人有責, 此風不可不長

冇人話要收割勇武
而係而家勇武作用不大係咪要停一停用下其他方法先？
叫你地停一停都係收割？

和理非同勇武係相輔相乘，大家都有唔同諗法，無話邊個騎劫邊個既，唔分化，唔割蓆！

呢排popo 有心spin左係內鬥同埋對民生影響果度，呢個時候應該係文宣出動，睇住對手出咩牌去應對先啱

每區連儂牆各有特色，不如試下推上國際等大家投票同留言，兄弟爬山，各有各做！

根本無人怪勇武的咩
只係覺得衝突作用越呢越細
因時制宜，先可以行落去

10.1美國旗海一定係其中一項

德國
法國
英國旗都得

其實係...對比6月 7月
我地而家既power係仲細左

依家只要比意見前線
就會有人話人屌勇武
究竟係真係唔能夠接受人地既意見
定係有"人"想分化2邊既人 我唔清楚
依樣既真係要靠各位自己去思考
當然我好認同有人比意見既時候係好過火
依樣真係要改善下

係 國際image 好重要 如果唔係點解成日要登報？ 其實之前都有個外國人提過換返彩色衫，重新香港人嘅身分，加埋一起摺Paperbird飛，會好有image點睇

有冇咩方法推

根本焦點要係真普選
之前講過冇人理

問題 我唔認為區議會同立法會重有用
上水,屯公,元朗,出完一陣就冇Q用又莆頭
政府部門肯執正做,但保安局作為執行者完全失職,
亦無其他制衡手段
議員DQ你解決唔到,一樣PK
泛民往績太差,唔可以寄望佢地得到大多議席會做到野

你呢D目標睇起黎好有用
但依家可以癱瘓到政府既 係 公務員

拉鋸係因為KEYMEN唔肯做野,所以先咁麻煩
短期目標：提升港人身份認同(呢D精神上既野,唔係目標,係目的)

其實大家都知
但係唔知點做

勇武的確呢幾個月make到noise 引起到國際關注
問題動搖唔到政權 唔諗中共 連特區政府班高官都動搖唔到 呢家最大依靠真係得民主法案

Nailed

有冇人整緊清算list 加證據

中亞國家哈薩克最大城市阿拉木圖以及首都努爾蘇丹，爆發示威，數十人被警方拘捕，示威者不滿中國對哈薩克的影響力日漸增加，批評政府偏袒對中國投資，以及不滿前總統納札爾巴耶夫大權在握。

中國是哈薩克最大外來投資國家與貿易夥伴之一，但民眾不滿中國在當地過度擴張經濟，進行大量基建及工廠，將哈薩克視為原材料生產國，忽略本地生產，未有惠及當地民眾。

點解一定要一邊停先可以做其他野？
六七月明明各有各做
八月之後就係咁吹風叫停前線

其實好多和理非除左唱歌都一直有做文宣
連儂牆日日都有人修復，twitter戰線都一直有做
手足唔洗下下都話和理非淨係打飛機攞光環嘅
唔否認有和理非係懶左，但手足講野可以態度好少少？
講好左和勇不分
依家係話開劈新戰線，國際戰線同勇武戰線可以一齊做，兄弟爬山，無話唔欣賞、freeride勇武
你咁不滿和理非，和理非依家咪討論緊有咩可以再做，有咩問題？
我地由6月開始就係靠和勇合作，所以撐到依家
勇武係必須，和理非都係必須
手足自己諗清楚啦，勇武同和理非唔應該互割

字大隻d都唔會有道理d架

印一疊 一個人一張A4 拎去現場派比人舉?

Chinazi旗海，有文宣效果

黑警唔批不反對真係影響好大

其實要用好多唔同嘅方式去做
但另一方面對方嘅打壓愈黎愈勁....

Good post push

轉個方法講
和理非做既野未能夠再帶來新既eye catching
令到勇武不得不成為左每週焦點
和理非應該檢討檢討
如何為運動帶來新既衝擊
邊到係blame勇武？

早叫人唔好將手段同目的調轉。但俾班衝衝子屌鳩啦

不分化不割蓆
做選舉同勇武有咩衝突？一定要二元，全勇武 或 全和理？同步得唔得？

真心覺得九二八至十月一日係和理非發揮期，穩固道德高地。

勇武手足應該九二六伊館行動，跟住和理非進場

721 811 831

毋忘初衷

搵d噴開既 有少少藝術細胞既
噴左部分/ 靚靚仔仔既框架先
(俾記者朋友影靚相要緊)

留返部分 集資買一大堆噴漆
俾d市民小朋友和理非 噴兩噴
製造齊心既效果

有冇得諗

PISH

真正既革命 根本好多人未準備好
就算準備好都冇乜用 對面武力無限制升級
成日話五年前點點點冇用
依家國際形勢同五年前根本唔同左
依家係全球反共既形勢 你梗要connect佢地 國際戰線先係真正既主線黎
就算你要真革命都要去遊說國外拎武器 唔係諗住200萬把遮就打得贏下話

推！講得好好！我地攻勢唔係打藍絲同狗,仲有好多可以比國際睇到嘅野！

真 矛頭對返政府 痾只你檔箭牌加工具

林鄭? 邊撚個黎? 係咪習近平第唔知幾隻狗?

成班和理非好似要勇武停先肯落場咁

唔係好明師兄想講乜， 有少少get唔到

加埋摺紙鳥得唔得 唔想好似爛尾個Bird folding challenge

[爭2000簽啦！」

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

成篇文既重點係講依樣
點解成班不斷spin去人地話勇武係condom到？
理解能力咁低？

你可以講勇武呢兩星期有乜建樹未
尋日拉左四廿幾人，佢地犧牲令5大訴求進度去到邊

圍警畜真心冇用。。。一係郁佢地，如果唔係留番條命做多d文宣或另類抗爭。宜家人鬥人，雜種真心笑

個正苦冷處理
姐係冇效!!

我諗係唔鍾意班泛民政客
不過香港都叫係半個民主社會，大家一邊爭取民主，
卻又對議會咁唔信任

推，要用人數既力量震懾中共

Popo 仲左肉盾吸晒火了

1. 不斷貼文宣
2. 上Twitter 推post 尤其係有關#Chinazi 的post
3. 罷買，減消費，拒絕幫襯美心等等的黑心商店

4. 繼續上街遊行，不厭倦，各有各做
5. 放鬆心情，足夠休息，長期抗爭

講真 咁有咁多花款

推 講完佢都無講咩新方法

Aggerour fault

或者應該表達普選自治是中共欠香港人既野，十一應該要佢找數。只係想落佢面，論述未夠清晰。

推～

On9 la
11月到la
我識嘅朋友已經落區屋村，但成日畀票倉老屎忽聯同屋村管理公司搞鳩佢哋

勇武都要幫手，唔該🙏🏿🙏🏿🙏🏿🙏🏿

Indeed

本身一早要多啲討論後續, 但最近幾個星期 連登好似痴晒線咁, 又fake news 又831偵探團, 乜都無討論過....連10.1點大搞都仲未有共識

我諗佢意思唔係叫停前線 而係和理非無好似以前咁多新tactics 變左好似得勇武手段 好單調

所以重點係和理非要諗新tactics 勇武停唔停唔係重點

Push

選舉工程 同 勇武 無衝突！！
唔一定要二元，全勇武 或 全和理非
要兩邊戰線，一邊撚狗一邊選舉文宣
同樣，
有選民buy和理非，有選民buy勇武

一齊做，不分化，不割蓆！

整個和你飛 雀仔版
順便悼念元朗中tg彈死左既兩隻雀
宣揚下動物權益 鬼佬都好like pet

不割席 不分化
勇武辛苦左咁多日
和理非要爭氣d

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

連登突然好多假勇武
屌左膠 屌文宣
果班友，要可以不理
不推 不回
真勇武 不割蓆

冷氣軍師 你有咩提議呀？

推
同意要發掘更多元既抗爭路線
最後係國際上做到關注，黑警又反應唔黎

講真
睇RTHK直播
青衣嘉年華原本一個警察都冇
班友都仲可以對住台上表演緊嘅3歲小朋友狂屌黑警可恥開雷射
外人睇上去仲反智過黑警啦
日日以為可以武力推翻港共真係唔多正常

去到今日 大家既然認同兄弟爬山，可唔可以有D compromise？我對勇武個尊敬同感謝一直都在，但我諗大家都想贏，黎緊929 10.1 希望係一次轉機。感謝成個9月勇武支持左好耐，香港人D金魚冇你地嘅犧牲會消亡得更快。但當我地承諾不善忘就真係會不善忘！黎緊，我地合作一次，比國際社會影幅靚相好唔好？

無勇武過左啦 唔係想分化 但之前20年和理非爭取到咩 最勁咪令田少跳船個次 如果200萬人勇武 一早成功左啦

推！！！！！！！！！！

改得太好個標題 推

有啊 傾緊大營親子graffiti同propose緊全世界飛紙鳥

簡單講就係而家主人放狗咬人 但d人掛住打隻狗 放過個主人

真正嘅勇武係做實事，對準標而去做。策劃之前會做評估風險同埋逃生路線，我一路都唔擔心呢班人。最令人擔心係一班勇膠呢一班人係佔大多數

Nice idea

和勇可以同步嘅

［行動po］929 10.1 全人類做舉旗撚 再開

係d狗衝埋黎 係唔係都黑旗 點零衝突

Agger 要主動進攻 變幻莫測

唔好 因為打飛機對身體唔好 你俾國際睇有咩用 佢地而家做曬佢地肯做嘅嘢啦 你估佢地真係會俾香港人感動到 做實事幫手咩

說出心聲 強推
不過唔會割

agger
唔係叫停前線，而係和理非都要做
最近有 bird folding challenge

推，想出個咁嘅post好耐

全世界學 「五大訴求 缺一不可」既手語
用無聲抗議

Silence speaks louder than words!

Silence speaks when words can’t!

真的，太多深迷與對打。爆黨鐵和爆商場都要停，圍高官是一新方向，他們不是想落區嗎？

有少少膠
你預左比人屌快樂抗爭
不過都推
唔差

支持，正路

和理非升級

推推推，係時侯要岀下新招

Okok

推！
要list

p仔一推
終於有新出路

今晚光明頂都有講，持續既警察打鬥對運動冇幫助，因為已經變得重複冇新意，局面好似一潭黑色死水咁，再咁落去只會消耗意志
要諗下點將呢潭死水變成雨點 / 雪花
BE WATER!

樓主提出嘅野係啱
我地一開始係有好多攻勢
但呢排係好單一
造成呢個情況嘅原因
喺呢個po都睇到
就係大家開始屌黎屌去
一個話勇武係condom
另一個又話和理非點點點
我相信當中有唔少係對家滲透入黎分化
希望大家明白
如果唔想義士變condom
最重要係我地要贏呀！
要贏左呢場仗先救到佢地
而要贏，最重要係我地要團結！！
唔好俾分化罵戰嚇怕
真正香港人根本冇動搖過
大家繼續加油！

我地和理非一定要再升級幫助前線！

文宣要人

你講嘢啲語氣怪到
觀望下你先

無錯
各有各做
唔係話諗新意就等於放棄勇武
勇武幾時都係必須，但只得勇武亦捱得好辛苦
香港人最強既係創意，亦有國際視野
攪d國際社會會注意既事，當俾勇武回回氣之餘，個政府次次見到新野都唔敢隨便行動，令佢反應唔黎都好

岩!!各有各做!!!

同意，推

有的話，唔使理國際民意形象，遠水救唔到近火，五年前有畫面又點。當然，對外國呢講係事不關己，美國佬真係會出兵咩。
但而家難得係中國開始被歐美圍堵，美國主流已經無親華派。香港更應該借力打力，互相利用，依個時機近二十年從未有過。有位上唔通唔上? 人權法都係互相利用啫。五年已經係另一個世界，國際形勢係對我地有利。至少，burn with us都容易左好多。

推你
團結=力量=精神
係好重要嘅基礎，唔好畀人分化，可以各有意見但目標保持一致

講得又幾啱

今日陶公子都講左, 日日打無咩意義.

多元抗爭

現場止武制暴只係手段，唔係主菜
請對準幕後黑手

近排airdrop真係無曬

大家重新組織下

咁你行咁耐邊次有建樹啊？仲敢講五大訴求？講緊釋放義士係一定無撚可能，除咗只有贏政權洗牌先做到。勇武最少俾到班狗壓力，體力消耗，請問你又做撚啲咩？無勇武一早過撚咗啦，靠你用愛威化世界穿透坦克，淆你就認啦我地從來無一次割鳩你，都唔撚明你有咩資格割番轉頭仲話無建樹

咁你話勇武短期耐可以有咩效用呢？
真革命？冇本錢
推翻中共？一段時間先會發生
所以其實而家最主要係keep住運動momentum，有公信力嘅民調繼續做，同埋民間議政。當政府空轉、區議會空轉，一有唔公義嘅議案就可以和勇結合施壓，咁可以keep到落去。既然係咁，講返929 10.1 勇武其實對運動momentum幫助唔大，就算好似8.5 又點？我相信好多香港人都會有D fed up（唔係話麻木，係心痛而義示被補，同時momentum繼續跌）

所以黎緊10.1 真心覺得symbolic有國際image嘅行動會比較好。

推，國慶黎個大大慶佢老味

如果要獅鳥，再比cam影到啦，國際線個邊觀感會好差，如果比cam影到對家出手，先再獅鳥啦

支持唔洗個個星期同popo正面衝突
研究新模式抗爭

和理非寶寶好怕衝衝子寶寶被消失
愛你地

高質

認同 打得多大家都攰 不如食下腦諗下之後抗爭嘅行動 用多d文宣宣傳好過日日打打打

收皮

完全同意

其實5大訴求都講左3個月

我地係咪應該加埋 中共既黑史同對其他國家既欺凌

係10月1拎出黎？

公投一個制裁名單
再貼佢哋啲相出嚟比人踩

其實係好難再有純和理非活動
班狗求其插2隻鬼落去已經輕鬆破壞

［點解無人講？］三藩市手足做左野

頭先個個無人格=01 前身 B612星人#263161 比人ban 了

BTW 我都覺依家係時候要發洩，係樽頸位，係要互屌先可以討論到，冇大台係咁

不過都要互屌之餘，都要提防啲一黎就屌，咁多個月比人滲透咗

希望過左今晚討論到個方向

希望大家可以真正做到對準政權—唔係狗、唔係地產商、唔係高官同林鄭。而係佢哋背後嗰個、真正人類最邪惡、最反人類嘅赤納粹—ChiNazi. 要真正做到connect成個自由世界，向佢哋表現支那嘅存在就係成個自由世界嘅威脅、宣揚新疆集中營事件、趕絕伊斯蘭教、大土規模屠殺新疆人民、拆教堂、禁止信教、大規模監控、盜竊科技、財產；強迫外商分享科技、控制輿論、插手外國事務、企圖影響外國政府、透過組織留學生，滲透外國教育組織、利用世貿低價進入全球、市場，自己卻從來沒有開放中國市場、打壓香港、台灣追求民主的人民，用盡一切手段、利用香港做白手套、大量買入海外資產....數之不盡的劣行。實乃全人類的癌細胞。
#929 Global AntiChinazi Rally
#ChiNazi
#NaziChina
#standwithhongkong

Be water. 改策略免送頭

Google doc

推
多謝外國勢力

10月1大合唱 make noise

同意，幾乎比淋病成功轉移

推你但不推文

雙普選先係唯一方法可以消滅班仆街非民主派
唔係點投點配票都係輸，個制度唔撚合理
剩低立法會會期有冇可能改制取消功能組別
我地有冇方法令功能組別議席失效，文宣武鬥都好
五大訴求呢個先係最關重要，但今日行動離呢個最遠

美國制裁Wishlist
10.1全港唱願榮光

勇屋可以停下，和理非全面進場

[和理非行動]寫信，Letter to the world

岩岩諗咗一個，雖然係左膠d

sofar 新建議整合：929 10.1

1. 中共黑材料
2. 代表希望 全民大營graffiti 飛紙鳥
3. 舉各國旗感謝+要求人道援助

其實可否首先focus d講10.1嘅對策。諗下Media會影啲乜野message 特別在國慶。Hong Kong is not China! 嘅野。唔係慶典，係香港人一齊唱願榮光歸香港。一齊做Eye for Hong Kong campaign 手勢。一切嗌stand with Hong Kong. 一切可以簡單啲，唔好咁混亂。用人嘅數量、一致性達到振憾效果

值得再推

10月1和理非 我係中共開心到飛起

因為d勇武日日屌和理，唱歌寫文出廣告做乜都錯
得勇武有用，完。

4. Wishlist

5. 歌曲頒獎禮

終於有人講，日日打門口狗有咩用，要收拾既係地主

和理非火力全開

次次送頭，免得㗎。我地咁多人，重回當日的智慧兵團，大家出謀獻策。

推，好有見地，十一俾全世界睇香港人既意志，更有說服力要美國援手，亦都保護到勇武巴絲，吾可以再要勇武再冒甘大風險

pish pish

之前嘅人鏈真係好震撼、好感動，完全和理非手法，贏到全球關注! 要更多此類活動！

其實單純以民主自由公義作號召就有咁多人肯勇武已經係奇蹟
係生活水平依然咁高嘅情況下根本不可能再多
咁你係咪就放棄？唔係嘅話就收返啲悔氣說話 諗下仲可以做啲咩啦

推上熱門

而家全世界都已經知香港黑警係狗屎垃圾
和理非文宣要出力 爭取制裁上面啲狗官

Tuiiii!!!!

和理非呀

真呀⋯

有一個創新好方法

人鏈大合唱

而家得兩條路 一係攬炒 一係集中營 自己揀 你唔係諗住唱下歌叫外國口交下就可以有五大訴求

推 要快D討論籌備

［文宣］［制裁通緝令］香港人權與民主法案 制裁名單

佢地一定唔會死，放心可以慳返淡氣

香港藝術創作俱樂部
本俱樂部所提議活動有以下宗旨：
-不犯法
-不勇武
-可玩膠
-可加入歡樂氣氛
-可持續/變奏

俱樂部運作方式：
1. 腦震盪、俾貨
2. 改善行動、計劃細節
3. 文宣出設、周圍散
4. 成員自行決定以各種形式參與活動（直接參與、物資運送、記錄、接受採訪等）

俱樂部現正處於招收會員階段，請成員把本部連結廣發，以招收新會員。多多無拘，反正唔會犯法，話之有鬼mon。

入黎傾

到真係死左 其實會更放肆
除非係死大量

612 721 831

同意！我地嘅國歌要比鄰國的響亮！

呢點真 要檢討

唔好俾人撚化

仇警還仇警，仲有好多戰線要人

在危難中不要被仇恨支配

支持行動改革

唔推唔得
721
831

手足，如果屌你嗰啲係偽勇武分化撚
佢地就係想你出個咁嘅po黎屌返勇武轉頭

不分和勇呀
我地要一齊贏！

打唔贏班狗真係重點，你睇班保皇高官毛都冇少過條，晚晚睇你地比狗咬

其實連登真係有大量鬼
大家一定要冷靜思考
多聽人意見

近呢幾個禮拜都係班狗迫戰
美領 屯門就係好例子
所以打鬥係無可避免

其實唔係唔想, 係依家苦無升級方案而有既抗爭手段又步步受限, 想 keep 民氣又要不斷地有活動, 而活動又會俾對家迫成勇武抗爭, 依家係處於死結既狀態, 之前呼籲過討論升級方案但又俾行動或者陰謀論post 推左落去, 無辦法進行有效率既討論

但就算929, 1001之前無升級方案, 但都應該重新導正返運動的目標係對準政權, 比如做下宣言都應該可以中和返連日黎只係以黑警為目標的印象

如

仲話要武力升級，仲話要令到佢哋驚
又話要向狗官埋手
當你殺到隻狗或官員之後又會點，抗爭係咪贏咗？

有好多人都想撚狗其實

Sad but true

非常同意
網球場宣言，成立臨時立法會！

要有創意！要有新招！
集思廣益！

呢個post真係救咗連登
分分鐘救埋場運動
失焦夠俾仇恨沖昏夠
要搵返創意同靈活性

p 牌都推呀

不過班前線唔會聽㗎啦，一句各自爬山就算

其實我明白要聲援被捕義士、悼念義士。但係咪真係要圍狗屋？或者可以每次係堵路前或遊行前開始進行一d形式，起碼大家唔會疲態落去，傳媒都有野報。
黎緊929係好時機。

第一步應該唔可以再比班保皇狗係政府有影響力

迫乜柒戰
佢出防暴咪走
大把嘢玩
根本有班人就戀戰
唔企係黑警面對屌唔安落
希望大家唔會咁易受煽動
自己用最合理嘅方法去抗爭

不被捕，不受傷

核彈都唔割

坦白講 覺得長遠勇武抗爭 和理非淆底既人心裡面諗咩
不嬲和勇一齊上一齊落
宜家黑警victimize自己
私了藍絲藍絲又係victimize自己
勇武被抺黑
其實輿論戰好重要
核彈都唔會割

留名

我都覺得打鬥避唔到，一係狗扮人，一係狗9拉帶動人情緒，一係手足屌狗，大家一踫就有火花。

10 月1日,,香港人鏈呀!!!!!!!!!

搞啲馬拉松式活動！形式好似「饑饉三十」、「馬拉松單車巡遊」、「百萬行」咁， 要正氣啲嘅活動

同佢地講對方準備出手先好打，佢地就話[對面嘅人都無差別攻擊啦]，呢種言論令到自衛還擊冇左正當性

一於全世界係自己區集合點唱歌叫口號，一定要拍片，最好有航拍，然後把所有區的footage集中剪輯文宣

Push 係時候返回正軌

可以試下集中係和理shop同遊客區，打經濟牌

新城市，海港城，IFC，時代希慎，太古城，又一城，圓方，yoho ，上水廣場，仲有黨鐵商場

經濟攬炒，如果班狗癲到當遊行處理停黨鐵，又可以去下一個商場shopping，講真都唔使搞破壞，當成班人不停去派唔同舖派傳單都已經唔使做生意

勇武打唔過班狗，可以試下轉目標，香港有咁多愛國愛黨議員、高官、或者黑狗私伙生意，仲有福建元朗荃灣陣營，拜訪目標多到都唔知點排期，經過黨鐵又可以涼下冷氣

101萬國旗

警察遲早都死全家 唔洗打既

Agger, 推

如果2014雨傘運動因為和理非而終結, 今次好可能因為勇武而終結.
對手係中共, 之前我提出過呢個世界只有Donald Trump 可以撚中共撚得最得心應手, 除左佢有美國國力呢個後盾, 最主要係佢識一手硬, 一手軟. Donald Trump 係真正實踐到Be water, 佢出招唔算漂亮, 但擊中要害.
我係和理非, 我係唔同意破壞港鐵, 因為呢種行為冇擊中要害.
勇武派, 唔好標籤左自己一定要勇武, 你地仲有好多可能, 我唔想再有人被捕, 唔想勇武變成一堆被捕數字.

幾認同

班議員高官先有影響力，打門口狗有咩用

贏政權洗牌

咁你努力

可能之前要focus係撤回呢個近火 變左大家覺得真普選係下一步
而我覺得依家貌似撤回左 可以多啲提真普選

btw咩focus都好 和理非需要新tactics去宣傳/做

因為宜家咩活動都會有狗出黎搞事 最後都係衝突收場

講到好似我哋日日爭取打交咁

部分同意
普選唔一定可以有效制衡親大陸嘅力量
不過無普選，香港人就一定無得選擇一個真正代表市民嘅政府

啱呀！大家要繼續努力文宣！

兄弟爬山呀 一定要多條路線一齊上

香港獨立 脫離中共
香港獨立 脫離中共
香港獨立 脫離中共
香港獨立 脫離中共

有無可能唔等泛民自己搞呀？純粹提議可brainstorm

攞返政權班狗就可以慢慢清算

岩呀 要多d進攻啦

講開國際戰線
而家全球講緊氣候問題
根據WIKI, 全球溫室氣體排放第一位係中國, 足足多美國一倍

但而家左膠返而屌美國退出氣候成員, 而唔係屌中國放咁多排放咁多
要話俾全世界睇, CHINAZI 唔只係NAZI 咁簡單, 直情係地球毒瘤!!

抗爭新模式
大家非常成熟去撚狗
真的是要靠外國勢力 現在反中共情緒高漲 我們何不食住個勢呢？
美國一過法案 可以出師有名 而且仲會一步一步加碼
好多國家都會跟美國玩大陸

我們比五年前手牌好好多

手足 兄弟爬山 各自努力

推 大家出返黎做返多啲野 文宣又好 口號都好

先不論打唔打，但wishlist係一撚定要做，包括各高官，政商界人士，以至死黑警都要有，入面要list晒罪證，我地成日話要美國做野，咁都要話比人地聽想佢制裁邊個先得架

推！攻勢不能停

唔係咁既意思

10.1要重文宣

百萬行籌款(為義士)

呢個真 好辛苦 想多啲同路人 幫手解釋 幫手宣傳

多條戰線
其中一條戰線要求美/英/德國難民庇護
如果可以走到既, 對於香港/中共係一個大打擊
就好似英國議員話要將BNO 變成BC, 劉曉明就即刻彈出黎反對

推 打可以繼續 但唔好成為焦點

有時唔你話想和就和到

連儂牆要諗下用咩方式
例如可以試下流動連儂牆
有咩事摺埋收走

會唔會又係一堆人傾完、拋完橋、冇結論、冇行動？

樓主不如summarize下香港人嘅困局，brainstorm嘅方法，睇下教授點睇

help push

唔係呢個問題，係講緊用武力係爭取目標嘅手段，而唔係為咗要用武力去搵目標

正如標題，以前用武力係為咗反抗警黑保護自己，變成主動去挑鳩警黑但將所謂五大訴求變成口號.....

其實搞班高官 香港人會gur好多 target商場有時候好難令人睇番前因後果

yes, 你都啱

無錯

我地係有大量核彈係手

真心 改變唔到 我諗好多人都明
但我唔係想話勇武既手足
但機場和理非 同 818果種已經係咁講左要和理非
最後都係會有人帶裝勇武
所有和理非既活動根本搞唔成

無錯，最好整合evidence 唔洗人地慢慢查

而家文宣不足係真
6月7月文宣攻勢係好勁

推
呢個真
勇武同創意式抗爭都要同時進行

Pushhhhh ah

九二六 到 十月一 日日出黎

希望今個星期日唔好再有手足出事
我發覺身邊好多人都已經對手足被打開始麻木

上次維園流水式集會(只是太大雨)，又係好正氣、得人心嘅活動，變化一下，可以再來。

推推推推

推呀！！

警察只不過係政治打手，繼續同佢地糾纏只會俾機會政府spin走焦點

完全同意
要有返攬炒巴嗰種創意先可以幫運動繼續行落去

最慘係武力唔對等，根本冇可能贏，你睇太子一陣又有人可能送頭⋯

支持。
名 info. evidence data base.
video, clips,
齊晒任佢search.

visa 讀書，乜東東都要共享大灣榮華

推
大家一齊創作返

唔好玩火，無好處

用前線前途換返來的

推啊

Brainstorm please

推呀！！！智取呀！！！唔好送頭呀！！！

係

高汁po我推

其實係，和理非真係要落力d,下下靠勇武唔係辦法

如果太多係會習慣，一習慣左就⋯

一定要推正氣、和理非、家庭式活動

你快撚啲繼續活係中共政權控制底下，真普選都唔洗俾你㗎啦

推
咩旗都好，外國旗、Chinazi旗、黑港旗，就係唔要支那旗
無錢整旗可以考慮下自己印
10月1日，國殤大日子
和理非同我一人舉一支黑旗
黑衫，黑旗，賀佢國慶
大量template任你揀
請瘋狂印，通街掛，一人一黑旗，人人揸旗行街
好期待中共國慶，而全港掛滿黑旗嘅畫面

警狗最想有衝突呃ot 我地有冇黎緊超和理非撚狗收尾
一次咁多 收起d 火魔法先 忍忍手😂😂

每人自備國旗扔落海啦

冇錯 有班人係唔睇國際形勢
成日話五年前點和理非都輸 都冇用 等外國救死梗
但依家既國際形勢係由美國帶領既全球反共
今時今日打國際線絕對係最好既方法

我明白大家都好憎呢班有牌黑社會，但我認為我地係應該將視線拉番去五大訴求，唔好每次出黎都只係針對黑警呢樣野，咁先唔會中到中共計。

Tui!!!

其實另外一條支線係維吾爾.
呢單嘢太爆炸性,核彈級.好似話特朗普都會係聯大譴責習總.
陳全國係有機會被送海牙國際法庭審判並問吊.

除咗香港反送中單嘢外,維吾爾呢條片係歐美好似核爆咁.

你越撚狗就越多限制，限制一多就越少人出到黎

和理非齊集這裡 永不滅

仲有哈薩克既反中遊行 講明一帶一路有幾衰

睇到個po 話要比外國人睇到香港有希望先有動力幫手

一時三刻真係難搵計仔
但高質就推
香港人一開始既小聰明 到呢家仲可以做到野 加油

此po不能沉

講得好岩

民意已經短時間內唔會逆轉

係時候爭取國際更強力既支持

要打中共呢個終極大佬喇

只有滅赤，香港先可以得到真正救贖

推到高汁文宣出番黎！

其實真
今日喺黨鐵airdrop928 929 101文宣
竟然冇一個accepted通通declined
果下灰到貼地
但我唔會放棄！

兄弟爬山，文武並行

賽後檢討！

所以話和理非係白痴低能,明明929係反法西斯,反赤納粹,反支納粹.
佢地卻想轉為反極權,甚至係反權威. 正PK, 集中營,種族滅絕係權威新加坡咩? 係納粹法西斯啊,PK.

831 831

9月29 集中少少焦點去新彊

置頂

P牌無得推

Push!!!!!!!

有個諗法 就係print國旗 兩面 一路行一路好似燒衣咁掉落地下 一路遊行後面一路踩 遊行完個景象一定好侮辱

勇武多謝你們 真係要休息一下齊來和理非

哈薩克唔係集中營,種族滅絕啵.
我睇呢條片,憑對豬共嘅認識,可以判斷,呢六百幾維吾爾係火車站被現場處決嘅機率都非常高.

唔好污染海洋呀

唔夠硬碰我地智取

831

要推

好似呢排真係冇咁water

十月總攻

鬼佬生活係民主社會
可能有一次200萬人和理非遊行
政府已經要成個內閣收皮
因為政府要向市民負責

但香港唔係民主社會，
政府只要企係警察後面，
就可以置身事外

我只可以講警察呢道牆
只要一破 就可以入政府中路

覺得大家都沉迷係無咩意義既火魔法同roadblock 度

我知道大家覺得新屋嶺或被捕好5抵 但時間轉下型 為義士為左自己都好 應休息一下轉做和理非 之後再重整策略

諗方法迫中共承認基本法承諾既普選權，宣傳唔承認等於違憲，公民有權利重新制憲，重組行政、立法機關，再配合對準呢方面既行動

2隻字 撚狗
要佢地疲於奔命
雞蛋撞石頭就爛硬
我地要舊石頭不斷碌 碌到越磨越蝕

有道理
推推推

點解突然咁多post急停10月1勇武?
之前又話10月1勇武上場
依家又話勇武抖下和理非上場
依家點樣和理非班狗都會清場迫開戰
遊行集會又唔批 一係批但成個局 mtr又停

和理非同勇武不嬲都缺一不可

建議大家繼續開發新和理非活動

Push.

目標係反法西斯. 所有嘢都係圍繞住呢樣嘢.

puSh

大家係隔離post brainstorm行動啊！

其實選多一個民主陣營議員係好事

我方拎到資源服務市民，為港人普想

對方拎少左油水，整體上有利無弊

多謝你提醒公務員

最難忘感動嘅係 Sing hallelujah to the Lord, 機場和理飛向旅行解說反佔中，區區都有人鏈，維園嘅流水式集會，祭治烈士晚會 ...... 都令港人、世人動容！
就是這些令運動强而有力地持繼下去，發光發亮。

政府已變陣。各位義士都應該變陣 唔好死沖送頭

今次一輸 班警只會更囂張 傳媒被整頓 清算教育醫護 強制國民教育 社會進入好長既冬眠期 政府打橫行 對勇武瘋狂抺黑

國際輿論必定要爭取 我地寫緊香港既命運 所以香港人行每一步都要謹慎 中國反cup前線義士手足面臨更大既折磨同壓迫

同埋當考慮香港善忘呢個pt 係
呢三個月發生事香港人一定唔會忘記
大家諗香港人係善忘定係唔想理煩厭冬眠
真係要諗諗 香港人有智慧去闖過去 我相信💪🏽

紅底機構?中女社果D

跪求多d巴打睇到 一齊反思下要對症下藥

其實應該諗下，上次肯撒回，好大原因係想避人權法，等美國無口實去制裁，咁當然唔work

但下步當過人權法，加埋制裁名單，除左我地可以自high 一陣但對中共整個大局有無影響，會唔會令到中共讓步，因為最終目標係雙普選

好老實，一係全港經濟攬炒，好似死城做唔到生意，個個都唔想出門口駛錢

二最灰最唔想見到，係真革命，但要激起港人有決心起革命我睇法係要有人犧牲，否則好難由現階段提升到烏克蘭級革命

所以大家先諗諗，除咗罷工佔機場，仲有咩方法經濟攬炒，因為美國都係同一招數打緊中共

仲有衝入立法會都係高峰

的確係，大家和你非活動越嚟越少。

上街打真係冇太大用處

721

PUSH PUSH PUSH

大家要令popo失去地位同用處 請大家唔好再硬碰 冇著數

P牌推唔郁
鬼佬有見地！！

冇大台帶頭就係咁,冇人帶頭去攻擊政府,話咁易就比政府派人混入spin去群眾鬥群眾
我都成個月冇發夢冇上連登,冇眼睇

其實唔係應該針對官員多過狗？ 佢哋先係始作俑者喎
狗只不過係普通人當箭靶

假設警察聽日被雷劈死唒

講得好，我哋嘅最終敵人唔係黑警

18區城市論壇

區議會選舉就到
係18區放張大枱
搵 建制 , 泛民 ,本土議員 就本港及該區問題討論
唔好俾班禮義廉龜縮
拉鳩佢地出黎屌

白色恐怖
冇不反對
熱情冷卻

我覺得上面3樣都係和理非數量不斷減少既原因...

搵油水唔係問題,問題係對件事有冇幫助
專打官司既612基金(佢話)但,贏(特赦)左咪唔洗打

高鐵,三跑,14年,打壓無黨派政治素人,請演員扮市民
呢D野唔可以當冇發生過

票可照投比佢,但成效我真係睇唔到

可以勇埋十一，無問題，個問題係持續性

和理同勇武係不可切割，但而家討論係將個焦點放番去爭五大訴求，如果勇武到可以直取訴求就無問題，但現實可行嗎？所以而家係諗諗討，點樣可以爭取主動，手段就後話

Push
而家晚晚都旺角狗屋，我都好confused

趁而家香港酒店咁平，
擺明車馬勾結外國勢力

召喚歐美朋友來香港，
由和理非手足帶佢地行6月9至今嘅路實地考察。再同佢地分享香港人實質嘅意見

藍絲同黑警敢出手就變外交事件
nothing to loss
除左要直接求美帝個法案外，仲要側面令西方人民參與多尐，投入多尐

警暴要講，但更多要同人解釋而家仲爭取緊啲乜！如果唔係，啲人慣咗警暴，就會開始唔知我地做緊乜

其實係... 好多文宣post推唔上去

要200萬人上街，同唱願榮光歸香港。

推到10.2日頭版。

Fight for freedom,stand with Hong Kong

吊 18區城市論壇都講得出😂😂🤦🏻‍♂️
和勇一齊上一齊落
和理非活動需要
勇武都會睇位入
兩樣冇衝突的

推

有咩計？

賀大壽

熱情我覺得無影響，但攰一定有，你睇之前咁好多人出黎唱歌就知

衰啲講句 有唔少手足對外國幫手期望細咗好多 寧願用命去搏 自己救自己地方
所以做少咗好多吸引國際嘅嘅文宣

我都好唔甘心
如果成日執著去搞警察
引警犯錯再集氣
呢個打法已經完
星期六日打完，星期一d 人嬲一陣，星期二仲關心的人已經無左7成。

再唔號召200萬和理非就無希望

推阿，係時候諗新招

繼續推比每一個人睇

光復香港 時代革命
除港奸傀儡 肅魔鬼警隊

撤回送中條例 取消暴動定義 不再追究義士 成立獨立調查 真雙普選

我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 唔解鎖電話 我要驗傷

【終極整合】黃藍商戶地圖 (持續更新中)

搞d Gimmick 野

萬人laser 光柱，整1條佢型光柱系維園，獅子山，畢架山， 太平山，類似幻彩詠香江咁，但系系山上。

非常認同

揾個傀儡做咩，承認人地合法性

講得好 成日將焦點放喺警察到其實冇意思
同黑警打鬥 又唔夠黑警咁狗咁賤 始終冇好下場
只係令政府可以將手足標籤成暴徒

yes yes, ,,晚上 laser 巨型光柱and led 燈

I agree with you

認同，個個星期見到前線勇武手足被狗咬，好難過，好心痛 唔可以再犧牲手足

非常同意！齋打又唔夠班狗，俾機會佢地呃OT, 又易送頭，要be smart! 和理非係時候show俾全世界睇我地香港人係會繼續抗爭！

民陣快申請啦！要人見證要幾耐？趕唔趕到

文宣要多一條線
一直做得少

就係香港人 有恩必報

1. 比外國知道
香港唔會當外國係condom

2. 外滙 歐美股
換美元, 英磅, 歐羅, 加紙, 日元等
離岸戶口
文宣要做野
呢挺無人嚴多

3. 行動
人鏈
遊行
日日人人世界杯
著外國球衣
著外國正牌貨
盡在不言中

好主意

啱，要智取

搵油水都冇問題？你以為係大陸呀？

好聽係搵油水，其實係貪污腐化

改善腐敗，當然要投票比正直嘅人

拎多一份資源都好

鼓勵投票，鼓勵民主

多d和理非出黎，班狗安安靜靜，勇武就可以抖下。以上情況純粹妄想

推佢老母啊！！！！

同埋唔好失焦

呢個好呀
知唔知健力士幾多人大合唱？
唔知我地有冇機會破
可以招集海外一齊唱就好

push
有人仲係以撚狗為主要目標

其實我覺得鬼佬又誇張咗

上兩星期願榮光唱到上nytimes，美領事館一樣好精彩

但啱啱呢個禮拜又同班狗玩兩日先覺得密咗唧

下星期又反共加十一，一樣好精彩

Push推Pish
公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
每日任務：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.幫襯良心商店、抵制送中商戶4.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)5.多發佈正面資訊、冷處理負面POST6.十點咆哮發泄7.訓覺前思考思考思考下，各有各做
每星期任務：1. 低消費、高儲蓄、罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.24

勇武唞下

其實個個話對準政權 咩行動先係對準政權 除咗打狗 攻擊重要政府建築之外諗唔到 不過好過日日打廢老
廢老唔係唔要打 但係唔係主菜

又話兄弟爬山 各有各做
但剩係見到點樣怪責勇武手足
坦白講 一場抗爭係要一齊打
點解規定邊日你要做咩做乜
就係為左啲咩畫面靚 外國傳媒報到悶 入健力氏紀錄

以家係搞革命牙
唔係湊人數做完個畫面 上哂國際頭版就贏牙
搞革命從來就係預左會有被捕 流血架啦
唔係以為唔洗付出就有收獲嗎？

外媒幫到你幾多牙？
上哂國際就會回應五大訴求啦咩？

連自己都唔出力 下下聽人講
我想知個教授除左睇報紙
有冇落過現場睇下發生咩事

剩係聽佢鳩up個健力氏紀錄都笑大人個口啦

大家叫緊光復香港 時代革命
其實知唔知當中個意思係咩？

不如諗清楚先好叫口號啦 唔好叫完又唔做
口號從來都要靠行動帶出佢嘅靈魂

當勇武都唔嫌你搞人鏈唱歌
你地班人就怪人地掛住打popo 打藍絲

你連自己都無落過場憑咩怪人地 唔係勇武打藍絲
佢地會肯收儉啲 唔成班福建幫揸刀周街遊

自己唔敢做嘅嘢就唔好怪手足做
唔好成日講畫面唔靚 每一個畫面係靠文宣去解釋

唔係要文宣黎做咩 我按你預設嘅場景做
就唔撚洗要文宣啦

只可以話大家等緊一個好主題再出黎

同埋可唔可以推 攬炒團隊，G20團隊再眾籌登報/youtube 廣告，宣傳929 全球抗赤納粹

721 811 831 never forget never forgive

唱歌也可凝聚力量

push
同意，手足一直出去只係消耗體力

手足

智取

佢真好醒目

我都覺得paper bird可以develop，紙鶴串(可以係唔同既紙雀仔)既超級巨型版，同前面有提到既飛paper bird去某個位置都係一個延續，加上bird folding 已經build up左一段時間，可以順手推舟玩大d，大家話有冇得諗？如果能夠喺摺既material加d著墨可能會更有效果。

我俾正評係因為我知道樓主係想提醒手足要保持思考，唔好鑽牛角尖。

但我唔認同手足嘅行動已經疆化。

放心，呢到個個都感激勇武，無勇武一早送咗中

但只係愛之深，次次出黎被狗拉無人想發生，只係討論和理上有咩新idea，正如勇武一樣可以諗新出路，例如議員狗官

隔離有開post 銀髮族去參觀新屋嶺

自從私鳥開始真係多咗好多暴力畫面
最慘係俾人影到十幾個圍毆一個
雖然始作俑者係警黑勾結
好明顯呢啲係警犬既圈套
但我地唔可以俾人帶住走
要有廣泛市民及國際支持
運動先可以行落去
係時候停止私鳥

可唔可以將抗爭去番五大訴求

勇武你哋也做得非常好，每次我哋都担心你哋

101 全民用美國旗 十字架 唱美國國歌 手中聖經 搵美國神父搞露天巨型祈禱會 和佈道會 現場決志做基督徒 唱教會歌 成立連登耶撚團，揾網友扮耶穌畀共產黨打到仆街
最後，基督教先至真正可以和美國英國德國CONNECTED 總之越多耶撚就越係connected
因為美國佬保護香港，所以我感覺到上帝嘅存在，
所以我決志去做基督徒， 終生追隨美國佬

同埋大家有留意國際時事 宜家個國際focus放多左好多起climate change

不如搞「萬人街頭人鏈唱歌！」

大家加油💪

612 721 811 831 新屋嶺

巴西同印尼大火唧...

Pushhhh

10.1 各區街坊歌唱晚會有無得搞？
直頭係就喺自己住嘅區，
搵個集合地點，
大家一齊出去唱歌，
唔返屋企通宵「慶祝國慶」

保持理性，保持創意，不同渠道不同方法發揮和理非勇武既力量

推爆呢個

或者「萬人街頭歌頌義士」

唔推唔得

嘩 高質 推！噴油就噴831

推到中共倒台

一到呢個情況我地個運動就即刻完
你係咪想累到被捕手足無得救

香港人幾時有climate change 和理非爭取國際民意😂

721 831
光復香港 時代革命

大家要團結

一直都有唔同活動，近排有上山拖手，有有入商唱歌，要一直搞，繼續搞
但前線係咪出手，要睇有冇差佬，冇死差佬就好和平

我都覺得要唞唞
太子站嗰到唔好再成日聚人
畀藉口啲狗出嚟呃OT

現實係我哋冇可能打得驘警犬，而政府亦都樂見我哋將抗爭嘅矛頭轉向警犬or藍絲.

政府=人
警犬=刀

要去制服一個揮緊刀嘅人，唔係圖手去拎走佢把刀，亦唔係搵件武器去同佢互劈, 而係要搵機會捉住佢隻手或者推佢落地下.

攻其不備

認同要重聚民氣搶奪國際輿論減少前線損耗

Caught up 番國際 we connect先
總之香港有大型集會都計落運動入面

流水戰啊咁多位手足

推！！！！！

要將哩d wishlist 俾哂英美法澳紐加台所有移民天堂！要佢地永遠留係香港享受中國人榮耀！

not bad

和理 同 鍵戰 要出手

其實可以學「菲、印慵」咁嘅方式集會，又正當、popo 又郁你唔到。

推推推
唔好全部集中晒去警民衝突
我哋既抗爭要更多元先可以殺佢哋一個措手不及
前面開多啲路，後面推多啲人。

Wow 一齊加油手足

宣傳其實我覺得唔係重點 撼動唔到政權 俾唔到壓力俾政權要佢地達成五大訴求加真普選

我覺得要係國際/外交層面上要做野(例如聯合國？)
咁先真正俾到壓力港府同中共
但呢方面要有呢方面既知識/人脈先做得到

外媒當然唔可以直接幫我地，但如果香港冇國際關注，好可能變咗新疆咁，中共做咩都冇人理

唔係怪勇武打popo，而係指出淨係諗住同黑警對抗won’t get us anywhere，因為佢唔係最終目標。仇要報，對住郁手先嘅藍絲要以武制暴，但心態唔應該偏咗去同黑警抗衡。

同埋 點解勇武會嫌人鏈唱歌

推 一定要推

港人智慧出返黎啦

捐比邊個都好，自已決定，唔好未搞掂黑警就搞自己人！

《屌你班分化撚》612基金存在就係呢場運動既證明，搞散佢做乜撚？

萬一真係有警犬被獅鳥, 會有咩後果？ 大家真係要諗

睇個正負評比例睇黎真係要反思一下....
61xx : 5x

我呢邊仲有幾個會收
雖然真係好l灰 但我都唔會停

打死物其中一樣效果係逼地產商跪
但似乎未見有成效

講得啱
推

諗計 咩狗屎垃圾改一改都可以成功既一步

推國際戰線呀！

認同呢個講法

集思廣益新戰線

見到6000個正評表示大家仲有keep住反省

而家正唔正當係由警犬去定義

勇武要有
但和理非更加要有！
Air drop 文宣 僆儂牆 twitter reddit 罷買日
全部都缺一不可
勇武和理一齊做！

各自努力

不割

如果勇武要「落手做嘢」就要暗地裏突擊，冇傳媒鏡頭影住，快、狠、準，用適當武力，達到目的就停止，兼要閃得快。
何妖 offices 就係咁啦。

希望大一可以聚到最多人既遊行賀賀佢
其實都唔係最近少左
有每區人鏈 有商場唱歌
有上山賀中秋
不過大家可以再諗多d新既idea
之前有個post話警暴遊行每人攞一張警暴罪證我覺得都幾好

推明燈

True

有用

係唔係都推爆佢

好撚有道理

諗方法向律政司或法官施壓，要求主動調查政府多次違反基本法及縱容警察濫暴，如果律政司完全唔理就真係要諗方法令呢個機構變得向人民負責。我見2015-16年美國係有人告到地方警察因濫暴而違反人權，不過經過兩次審訊之後陪審團判左佢無罪釋放

而家最緊要係集思廣益，將諗到嘅方法講出嚟比大家傾吓邊啲方法係有得做。
互相指責只會害咗成件事。
另外唔覺得10月1係死線, 政府如果真係咁重視10月1就唔會取消煙花啦. 上次7月1咪又係屌住過。

係時候反思一下
唔好步黃背心後塵

大佬三個月仲有咩新鮮感
一開頭多攻勢係因為好多嘢無做過吖嘛
而家可以做嘅咪又係文宣果啲，個攻勢睇唔到嫁喎

會有咩後果？ 葵芳黑警就已經落單私鳥啦

推推推推推

一針見血

黑警根本就係政權一部分
柒婆僅有既棋子
某程度上打狗、圍狗屋係對政府管治威信一程破壞

同埋講起送頭問題
而家去有不反對通知書既遊行都會俾人拉
黑警濫捕問題嚴重
基本上而家出得去抗爭都要有被捕既打算
只有做冷氣軍師先會100%安全

係呀，我咪話唔好搞商場，之後被人話三毛 分化撚囉，大佬呀，對面敵陣想分化大家都唔用呢招啦。

俾多啲注意力去國際戰線啊

或者應該調返轉講，和理非同國際戰線已經再冇新招數，唯有訴諸勇武，兩者需要既係平衡，我哋都唔想獨孤一味，但無可否認而家香港人入咗個死結度

啱，而家應該盡情收集資料，
全民合力制造一個制裁list，
由高官到平民，
仲有班撕紙狗，
濫暴嘅黑警，
等到時全世界都可以係份list入面搵到佢地嘅罪行，
就算制裁唔到佢，都等全世界知道呢班人有幾無人性

和理非同勇武從來都係缺一不可

和理非真係要比多少少創意
勇武派已經升級到火系魔法 和理非都要接下力

同意
打狗真係純發洩

應該要搞番

1. 全球登報
2. wishlist
3. 長輩圖

民意係佔七成
而家唔係搶民意
而係要做d 令政府好大壓力既野

例如
1. 如果全部mtr 都開唔到，全港變相罷市
2. 全球登報賀10.1
3. 美國法案，甚至其他國家（e.g. 英國，加拿大，德國）
4. 分化對家

推戰略正經post

醒啦大家

埋位喇各位！！！

文宣要行動啦，起碼全球登報先

你肯定嗰單真係獅鳥？

唔好忘記對準政權！！
加油呀大家

呢個要推

諗下都知零衝突無可能啦 on9 根本班狗點都會摘你

文宣登報g20團隊做緊喇

呢場運動民意好難逆轉，最多都係慢慢冷卻。

其實我覺得佢意思係抗爭手段有好多種 文宣/勇武/機場/金融/外交等等 依家睇落得番勇武抗爭同文宣

我覺得各種現有既手段都要keep住去做
同時要有新手段不斷去試 而且係一啲撼動到呢個政權/俾到壓力既手段 (例如尋求聯合國協助？晤知 我9up)

所以係十字路口呢個時候應該集思廣益下有咩新手段可以做

抵屌 又話各有各做
十一好重要 你再諗清楚先

所以10月1號，呢個禮拜係關鍵

呢個禮拜就係鬥志鬥力，最關鍵嘅一周

係呢到建議幾個活動
【freenix】萬人接紙鶴，宣傳9.29
【天佑香港】萬人齊拜天壇大佛，將果條長樓梯變做連儂牆
【維港連一線】準備定數十超大型banner，識游水既去放banner (不過維港游水犯法(罰$2000)金、安全問題驚溺水、船隻問題等)
【山頂】未諗到

好坦白

10 1 一定係最多外媒報香港嘅日子，就係想睇你地係「國慶」日會做啲咩，當日一定會又有差佬辣火頭（更可能有鬼辣），如果又係街頭衝突，佢地只會覺得：噢 又係咁。

所以一定要比創意！大大力ban落維尼塊面到。

【最和理非但又最激進】係時候嚟一次全民公投！！！

巴打入去討論下

光復香港 時代革命

真雙普選啊！中共！我屌你老母

同意，要為場運動注入返d新能量

very support

push push push

完全同意，所以最近開始唔留意 lu

有道理要推

推呀推

長輩圖都少左好多啦

其實71搞立法會既效果唔錯，唔知有冇機會複製係其他政府機構到

除左勇武，大家好似留意少左其他行動 ，令行動好似單一左

附上兩張inspiration概念圖, 如果圖中紙條換成紙鶴做到呢種程度可能make到noise, 至於紙鶴身上既圖案同字句如果有之前bird folding challenge ge style (e.g.有訴求字句 / 港旗喺身etc.)

要有心理準備 唱唱下食TG
一係就唱第一句就橙旗
其實都知道到呢一刻真係好難有”和理非日”
至少有警就唔會和平得去邊

對, 中咗POPO計

楊衛隆- 倒共謀略... | Facebook

中美貿易戰爆發之後，習包子連番誤判錯失，在中美鬥爭中被美國人鬥垮了，只好封鎖消息，不讓大陸人知道領導人在外面被老外鬥垮了。

點樣將老共的瘀事揚返大陸?

李一平提出讓中共垮台策略

值得詳讀,

詳列中共頭痕事:
...................諗吓點攻

衝突之中做調既野有好多人認為離譜囉，即使佢地無割席。

呢個好

大家體驗到中秋節和理非果種力量嗎！
請再相信一次和理非都可以是大法師～

唔好離棄我哋呀蔣博士

咁你教授都唔係跟得好貼姐，而家對緊既係世界上滲透力最強既獨裁極權，最鍾意玩無賴用制度同紅媒暴力，唔好再講話乜野轉移視線，你估前線真係好撚鍾意同警渣片，打一場必敗既仗咩

當所有聚人既遊行集會都唔會俾或者俾佢地當做非法，警渣卧底連合法游行會去左一啲不知名地方挑起事端，連言論採訪自由都被踐踏時

你就算瞄準乜都好就算本來想全和理非都好，中段都會俾警渣突然武力鎮壓被腰斬，然後勇武為左恊助其他人離開只能夠被迫勇武，冇勇武掩護後果極可能令大量遊行人士俾警渣塔俾鄉黑藍絲fucking伏擊，令迫害人數進一步增加同時亦有效威壓到部份人唔敢出黎，都係輸，仲要係慘重果隻

而家對應方法只有2個，1就係唔再出黎咁即係全面收皮=輸等被清算，2不計後果繼續

支持多樣行動
講真 新聞嘅嘢 一樣就唔會再點報
香港人仲會care 外國人可能睇得多都麻木
我哋一定要有新嘅行動

利申 打開twitter戰線
大家一齊裝twitter啦好無？
每日花你15分鐘 推幾個post 已經做到嘢
和理非唔係咁都做唔到掛？

唯一同意係呢刻要另覓新玩法 但無需沉醉於回首六月嘅光景 popo根本唔同咗打法 冇得比

其實係唔係應該寫一篇十一宣言
重申我地嘅訴求，要求國際介入

又好似係

岩啊應該將重點放番去五大訴求而唔係日日圍班狗

無論同唔同意教授既立論
搞個"美國制裁Wishlist"都絕對應該做值得做

當本地民意已經固定左既時候～
深藍冇可能變立場～
五毛亦唔會停止攻擊～
就係爭取國際認同既時候！
圍棋都係為左擴大我方範圍既棋，圍住反方！咁先會贏～

從來都係和理非係表達民意同向國際文宣，勇武係俾壓力政府，兩者缺一不可，不過兩方面都要因時勢而作出改變。和理非要諗多d方法吸引國際注意，同時文宣都要因情況而改，例如網上面而家既文宣大部分仲係講緊警暴層面，反而香港法治系統點樣失效法講解得唔多（一眾高層包庇警謊記者會裏面講大話；監警會失效；律政師選擇性提告等），希望尼方面會多返d。勇武行動都係盡量少同狗對峙為佳，轉移向各建制派表達訴求暫時會係幾好既選擇。

我無野講

十月一，十八區區內所有共狗國旗都無曬或者換曬

永遠最好既效果都係和理非結合勇武
成日話勇武停一停
咁和理非都要做嘢先得架
齋講冇用架

文宣力真係低左好多
大家太沉迷獅鳥

同意多元化

近幾星期 最高質既post

推，各有各做

Yes sir

係，麻包袋又唔敢，落單狗都唔夠打，要再變陣。

想發起10.1全球民主國家同時進行人鏈活動
可以實現招集海外一齊大合唱 願榮光歸香港
唔知我地有冇機會破健力士?

推
就算和理非唔敢上街都可以繼續做野
唔好屈服

Push
班狗係要搞係要清算
但我地六七月咁多波攻勢同運動都要繼續！！
光復香港 時代革命

和勇合一升級

popo成為吸傷盾 無人再理會政府點錯

光復香港 時代革命

我冇睇你個名

支持文攻，唔想勇武手足再犧牲

同意要繼續考大家創意力 , 大家一齊加油

覺得邊樣唔夠就自己做 唔好話人

保持警覺

跟

岩

制裁list唔錯，仲有隔離post話十一搵一堆人扮新疆人被綁情況，也不錯

可唔可以搞一日勇武日
上街嘅全部全部都係勇武？

佢講得幾好！！！ 推

有時唔係想咁做。
其實攻勢都唔少，同埋依家警察咩都會講成係暴力。
往往最後，借此轉移到要市民同警察對峙咁。

Pishhhhhhhhhh

下其實而家都好多攻勢
搞商場 搞食肆 搞閘機 寫銀紙 唱國歌 人鏈
不過我都讚成制裁wish list

好認同

做D類似人鏈，唱歌果D

香港主動承認台灣為一個獨立國家

係第二個post見到聯署希望德國同台灣成為邦交國
咁香港人可唔可以發聲明支持台灣？
呢個相信可以係國際make noise 又可以落中共面

台灣人咁幫我地 係人地需要支持嘅時候我地都可以發聲聲援佢地

如果要認受性可以先做民調 睇下有幾多香港人支持

最好10月1可以宣布到

都幾有point
要聚焦終極目標

其實係

我反而覺得係教授唔明
依家和理非聚人都非法集結要開槍驅散
冇勇武義士根本就冇可能聚到人
而且五大訴求其中一樣係同狗隊有關
係狗屋附近出現好正常

上次係金鐘都好和平架
咪又係催煙水炮車
根本唔關義士嘅事
係班狗想你哋走 唔想你哋再出黎
至於傳媒點報導冇人控制到
佢哋想報導訴求多啲定係衝突多啲？
一定係後者

狗鐵出啹咯兵， 港人幾時出僱傭兵

勇武都未割，你就割人哋

話說之前有人整POSTCARD
覺得好唔錯

連登真係好似一個小朋友論壇
鬼佬教授話點點點(都唔知係咪真有其人)
連登仔就照單全收，完全同抗爭現場脫節

尤其呢啲易入口阿媽係女人建議
鬼唔知聚焦政府更加有用咩
問題係實踐唔到吖嘛

已經唔係討論緊和理非有無用
而係直程連和理非既空間都無
黨鐵封站，TG放題既情況下
請問點樣百花齊放唱歌舉旗？

五大訴求~ 缺一不可~

推！！！！我認為可行！

屌一早講撚左要對準政權 贏左再清算班撚屌

推到有新方向

真心 雖然唔係前線冇資格出聲
只想同你地講你地點都支持
但想你地打得冇咁吃力咋

推
勇武要keep住之外
我地要另開新戰場

長期做同一樣嘢會好易冇咗focus，唔可以再好似傘運咁不了了之

我唔知係咪有個鬼佬教授啦
但如果佢覺得仲可以完全聚焦返係個訴求度
就真係太天真喇
佢係咪唔知香港遊行集會要申請？唔申請係犯法
而且批出申請書嘅正正就係狗隊
佢哋係可以用大大條公安條例去驅散你
加上依家佢哋嘅濫權程度係歷史新高
唔係勇武做對抗
和理非連扯枝旗都做唔到

醒呀！

認同，我地需要重新整戰.

盡可能和理非,所有行動最大目的係對外文宣
勇武都要有,但火魔法獅鳥爆黨鐵呢d失焦行動要停
對準目標做有象徵性有gimmick嘅勇武

做咩之前都諗下想國際頭版點報10.1

重點：要多元手化抗爭，文武兼備。

和理非日

推 ！！！ 一齊努力呀！

鬼佬講既就真理

我地手足直諫就屈分化 各自爬山唔好管咁多

ching唔好拆穿人地，其實根本就冇鬼佬教授
只係樓主知道咁樣講就會大大增加說爭力先咁講
事實上佢係成功，將會有過萬正皮

但你講得岩，連登真係小朋友論壇，
我唔知呢個post好多人係咪訓左一個月倒，
其實10.1會唔批不反對通知書，
於是和理非雖然照上街而且唔想衝突，一心只係出去唱榮光，
不過防暴會照打人拉人，根本唔會有所謂零衝突loop榮光一日，

只要稍為用個腦諗下都知所謂「鬼佬教授」個諗法有冇可能做到
宜家唔係你想唔打交就有得唔打交，係警察單方面打你。

ok，跟住10.2比你贏左國際版面咁點？呢d野未贏過咩
贏左好多次國際版面，又登過好多次報啦，最後會點?
香港人係咪成日太依賴咩國際關注、美國制裁呢其實？
唔係話呢d野冇用，但唔好成日覺得會有用過親手去勇武 好冇

認真左 又唔好心打左篇長文 屌

咪係 撚有咁多鬼佬教授咩

話對準政權班唔好搞警撚樣唔知係咪腦有事
你去攻擊政府任何野 佢就派警察打9你
我真係想知唔搞掂班狗點對準

岩啊，繼續幫攬炒團隊上彈
課金俾人請lobbyist，水鳩全部同路人！

話對準政權班唔好搞警撚樣唔知係咪腦有事
你去攻擊政府任何野 佢就派警察打9你
我真係想知唔搞掂班狗點對準

清算 你憑咩？

自己唔肯流血 希望美軍拎條命同你打共產黨
成班都痴撚線

真係係時候鬥智唔鬥勇了！！
唔可以白白犧牲！！

其實係屌緊你班和理非收晒皮, 不嬲文有文鬥, 武有武鬥, 係兩批人黎，勇武既由6月9日開始始終如一,前線對抗黑警。

真正要fight的係國際支持,唔係同黑警打仗

郁班人仔女的學生簽,攪班人的mortgage
但99%人純尚同人開波,真係無1%人幫手

所以要搵 集會 遊行以外嘅抗爭模式
要不斷嘗試新嘢
商場抗爭 人鏈 和你塞 其實都係大家試出黎
無所謂嘅必勝策略

無必要 loop 番 傳統 集會 遊行
唔集會 200 萬人 一街都係著黑衫戴口罩
但又做日常嘢 咁又得唔得呢？

重點係好多嘢可以試

問題係永遠有事，和理非走先，勇武背負著所有人既責任、期望去抗爭，做一啲傳媒唔favor既野
責任、風險同收獲唔成正比，所以心痛勇武仔

係時候糾正下

一早有講，無人啋

大家9月8日去美國領館好似爭樣嘢.......

推 好重要

「理性討論」要光復連登，首先要學識冷處理

要贏呢場革命，呢樣真係好重要架

9月的確係去到一個樽頸位，港共策略似乎係想爭奪國際輿論，虛張展開對話
勇武抗爭，文宣攻勢，好難每事拿捏得精準，希望前線可以顧及文宣，文宣加推制裁名單，和勇相輔相成，互補不足，堅持到底，手足加油

Pish呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

國際輿論攻勢係差左,點解國際制裁開始成功建立反而大家唔去建議一個更辛辣更可行方案

勇武唔係唔得,應該關節技自衛術,其實整到藍絲成頭血係自己蝕章,有頭骨保護好快好, 但盡面就令國際左膠觀感唔好

我想講其實由六月開始至今
一連串民宣都係圍內一大班人做
登報識攬炒
民記connect人鏈
佢哋當中又有人組合埋做牆紙
大家仲要出一大堆行動文宣
個個都係義務幫手
一樣有正職或者要返學

所以非常歡迎大家行多一步
幫手諗吓仲可以做咩
最重要係嘗試一齊參與
將好主意化成行動實踐出來

strong post

十一真係好重要

借位一用....

Web browser 直接連結收睇香港人日程表 (Any platform)
01.

02.

Public address for iCal format (Iphone, Apple)
01.

02.

香港人日程表iCal版 上線啦

加入《香港全民議政會》（爭取民主長期戰線）

投票及公佈Channel：
Telegram公海：

好處：
1. 對準政制
2. 低成本
3. 以民主爭取民主

《香港全民議政會》 HK Assembly 正式成立

同意！兒家要俾美國知道點樣支持我地

我都覺得要多啲突破
最近和理非冇點發揮過，係時候要多返和理非活動support勇武

好撚重要！

和理非做嘢！

推

明知唔夠打仲要硬碰

諗新方法？
有乜好計？

其實可以同時間進行，國際宣傳，文宣，勇武，仲有其他，無話邊樣唔做得

所以我覺得有需要潑個冷水，就係十月一根本冇可能冇衝突。

至於點解又有衝突，又打大交？其實根本唔係因為前線「掛住」同警察打交而忘記左咩初衷之類而係警黑單方面會打人，仲升左級，所以自然會有衝突起。

唔講清楚呢一點，一陣個個真係期望果日會和理非返一日，咁到時就死得，佢地見有衝突又會失望架喇，跟住又會打稻草人，怪有義士亂送頭、又走去開拖。

而且，就算十月一真係有暫短既和平，例如警察喺日頭，假設未做野住，咁都應該趁機黎個五區革命。

就算唔瘋狂破壞政府建築 警署同食燒肉，最低限度都應該狂叫解散警隊，共產黨死全家，再好似七一同之前衝中。聯辦咁，宣讀宣言，咁先夠力水，如果淨全部搞咩人練大合唱，冇曬以上既野，簡直係浪費曬國慶呢個大餐屎。

利伸：當然我都認同係要整制裁wishlist同多動腦 。

....

While Nazi in most of the world means an almost unspecified evil, it has a very specific historical meaning in europe. There are also actual nazi organisations still around here, and their ideologies are quite different from the CCP. The European would probably want to keep the nazi name for those who are actually Nazi.

There are other options: anti-totalitarianism, anti-authoritarian, anti-one party extremist, anti-CCPs dictatorship.

Push carefully

wish list !

其實除左靠美國打呢埸仗大家有無林詔用風水呢CCP 好毒係香港佈左3個風水害港人 你會發現香港好多毒蛇陣1.最明顯就係西九2條毒蛇 大有來頭格局好大2. 寶蓮寺 個頂 頂身刻左基本法 依家只淨返呢個未破 要上去整爛整花本基本法3.心經簡林之 木釘陣 係一個監獄。以有法師破左法 https://lihkg.com/thread/1375537/page/40[img]https://na.cx/i/FpOHQ4g.jpg[/img][img]https://na.cx/i/5EkCEXB.jpg[/img] [img]https://na.cx/i/7Q9zHaW.jpg[/img] [url]https://www.ntdtv.com/b5/2018/10/26/a1396726.html[/url]

十一個個披麻帶孝，拎住習總張車頭相同佢做忌仲好效果

真 唔好俾仇恨支配
掛住同黑警打
文宣 新活動

其實都OK,個頭綁條白紗布,著黑T,拎張習雜黑白大頭

推！！都講左好耐啦其實

都好

海外文宣也太集中在勇武形象，今天在歐洲聽到幾個住香港的鬼佬說人權當然很好，不過太暴力也不好，希望大家注意

回顧呢3個月，近期被仇警情緒帶動住，無限輪回既街頭衝擊，好似原地踏步咁，亦帶動唔到國際輿論去下一個層次，民主法案只係超級輔助大技，實際上都要靠香港人主導抗爭，希望香港人可以沉住氣，黎緊每個行動，都有一個文宣可以落墨既重點，鮮明既目標，透過文宣貫穿黑警，直接攻擊暴政核心，落實五大訴求，極有可能就係中共亡黨之時
光復香港，時代革命

推 毋忘初衷

推丫屌 要真正普選自有希望清算黑警重奪政權架 唔可以再有人受傷

有人話車頭相可以show七十年黎中共殺人史點睇

極度同意。
依家舉辦既每一個活動未能達到最大成效，
全都係因為黑警、黨鐵、鄉黑打壓，
自由一步一步地收窄活動未能好似以往咁成功，
令到每次出黎既目的都好似係私了，
或者屌黑警做乜濫捕。

正視聽！「勇武」的目的！長文檢討！

不能同意更多

好似太子咁，唔知點解又圍狗屋 好撚鐘意自high然後送頭

國際戰線
錫佢春袋

多用技巧少用蠻力
612 721 831

要長到仆街！
長到覺得誇！

推！快打到個新po, 一齊幫推！
要有實體版！水蛇春咁長！長到誇！

其實極可能係政府同中共嘅策略，將抗爭focus完全轉移去黑警度，然後由鬼帶頭令所謂嘅暴力不斷升級，慢慢消耗我地嘅精神體力同鬥志

郁手做！

可開多個po 我幫推！

推
要對準政權呀

唔檢討只會繼續送人頭，你睇下太子就知咩事，叫左唔好再圍狗屋，冇人聽

呢個post要推！！！

國際戰線 全球反極權遊行 西雅圖戰區

停一停，諗一諗，唔好畀仇恨支配自己

所以轉成極致和理非,遍地開花,十八區商場大合唱?

唔好只集中警暴！

唔好俾仇恨支配自己，唔等於面對歪理沒有仇恨。

以武制暴 光復香港

冇人想打交，但係你搞活動基本上唔係撐警都出唔到街。睇下美領就知。

當然支持文宣。不過唔係個個都識。可以整番個文宣版新手上路/轉職方向。

一味批評又唔比建議 又係咩玩法
圍狗屋既你地又肯定係勇武？
點解過左咁耐仲未相信勇武智慧同決定
而家係暫時最新未有針對政權既活動 但612對準左政權 又可以點？
其他活動 警察作為政權既第一道防線 對付佢地係好正常
對準政權打老解 你肯定香港人會做到？
中共都未必出啦 人地笑你看門狗都未打羸

推，一語中的，講得太好
係時候諗點對應林鄭做show 啦
冷氣軍師站起來

推唔好再比政府轉移焦點
林鄭宜家可以鬆一啖氣就係因為佢目的已經達成

推，無咗黨鐵，遍地開花？

全城跑街夜
—————
地點：各區跑步熱點或運動場
活動：帶著發光物件一齊練習跑步，沿途可叫口號
裝備：運動服
目的：全民練氣並宣掦跑得快係香港生存既重要

唔係唔打，只係唔同方向都應該要有

其實係d黑警不停挑釁

你打得贏班狗？依家香港黑警點止3萬人，你點打得完。

次次提完意見啲人就話點解你唔去做，咁得啦，講完又唔聽，淨係話尊重前線嘅意見，屌，依家根本俾政府將所有注意力轉移到班狗身上。有冇諗過點解班狗日日都開記者會呀？高官個個唔洗煩，就連班保皇黨都冇事。擒賊先擒王呀！

講左好多次，要班狗驚就善用老豆搵仔啲資料啦。淨係識用激光筆、播肥媽啲歌圍狗屋佢地會驚？根本啲人就係自high。

就算你話果啲人唔係勇武，咁你講下點解前線整完rb唔走，係要打陣地戰？rb唔係幫忙撤退咩？個個整完就企係到，結果班狗衝的時候先走又比狗拉。走=輸？

掩護完和理非走，咪撤退囉。根本為打而打。仲要完全傷唔到啲full gear的狗，咁樣好咩？勇武每次出動的目標係咩？完成目標點解唔撤？

我係認真想勇武減少犧牲，用最少嘅傷亡完成目標應該係用到嘅第一原則。

大合唱其實都可以提升香港人身份認同感同埋國際關注。
但我上面主要分析既係點解我地以前可以玩到咁多野，
係因為個陣仲未受到依家既打壓，
例如唔批不反對通知書、黨鐵配合停站等等。

第一條界線武力對等，第二條界線即埸斷正

比左建議 前線都未必聽
圍狗署不嬲無用 一係hit and run 直接掉雞蛋/蟲魔法入去即散水
唔係留係到對峙係等拉

唉

萬國旗

就係因為上面既限制,所以要轉玩法

Agree. Push!

我愛鬼佬教授 pish!

人地要alternative而唔係suggestion/opinion
叫唔好圍唔係俾建議,
建議係有無啲比圍更有用既做法

我認為制裁list可附上一項有關佢地既言講同行為既訪問/紀錄，e.g林鄭記者會，差佬記者會，電台節目錄音等，等人覺得我地唔係為制裁而制裁

一路跑一跑文宣唱歌都得

啱呀
唉好想比個hug你個prof
有時真係好想喊

借推
明明11月24號就係選舉，點解冇人提？

要搞狗署 放蛇蟲鼠蟻 一定最有效 仲有效過火魔法
只不過仲未見到有人咁做

Push 大家十月一加油！！

整好wishlist, 再投票睇下做邊樣先， 或者睇下政府popo認證左邊d唔應該做就試左先

講真，唔係剩係要國際支持， 而係咁送頭法好唔抵同sustain 唔到

旁觀者清 或者我地真係太專注打狗

好廉價嘅評論，香港人揾緊條命去搏生存空間，佢當睇馬餾戲。即係等於問，先排花式多啲睇得過癮啲囉，呢排做乜咁悶無咩好睇。我屌你老味啦。

推 登報

係
而且大部分人會對衝突畫面感到麻目
記得64後劉曉波講過
好多人因為同情學生，對政府感到憤怒而集會遊行
但其實需要大家既公民覺醒，先可以真正推動民主 (類似咁既說話)
其實香港人都要諗，係咪應該集中煲返雙普選
嗱，我意思唔係當時士condom唔理佢地
而係點樣做先可以令運動持續而達到目的

不停RT緊啦

整塊連儂牆，改成一人一個人權法制裁目標

要諗諗命有咩抗爭方式 野野都咁打法都唔得

手足頂咗班癲狗咁耐物攻，都係靠一路升lv時自動滿血繼續頂，條魔長期滿，但其實大家心靈同精神力都強咗唔少，而家用精神攻擊傷害一定比初初六月七月時強。

Chinazi最脆弱係咩？係心啊
而家開始回體力同時打到佢地成地玻璃碎

Dryyfyhufuv

Push

借個位

要繼續搞講要民主 雙普選的大集會 兩者並行

美國制裁Wishlist

應該會很長

正評，推

Agger! 推!

幫勇武講返句啦,因為香港人好善忘
唔見勇武俾黑警打傷就會忘記要繼續抗爭
無人想流血,只能減少流血

有見地. 支持

不能同意更多。黃背心都係最後抗爭單一化、失去焦點而瓦解；而家唔係叫勇武唔好勇武，而係玩完要識走，同時間要更多對準中共、輸出革命（例如fing 美國🇺🇸旗、唱香港國歌、「支持」紅色企業）

要論街頭肉博，都要睇返6月第一場仗點樣打起⋯⋯

有打倒警察咩？日日只係見手足被打, 仲有登報唔洗前咩？前線連食飯都成問題

10.1

推
俾D創意，激到對家紥紥跳又耐你唔何就啱，加上對家就嚟大壽

推推推
依家要國際幫手
唔係下下都靠衝突
衝突太多外國會對運動麻痹

國際戰線好重要，大家開左Twitter 未

示威必須進化

攪個黃藍身分證公投
或者搵港大民意調查做

講就易
之前敵人未學識應對
梗係想爆立法會就爆
想揸春袋就揸啦
武鬥都有佢嘅限制

以香港嘅情況
文鬥點計都係罷工最有用
最好都係諗下可以有咩支援令人唔怕罷工

認同

起碼到目前為止，市民同黑警裝備相差太遠
直接對打，只為送頭，不直

要另外想辦法

集中搞10月1日會唔會有用啲？

巷戰又唔會打贏
最好繼續快閃
除非你地有方法進行武備上嘅升級（做到一早贏左）
否則同狗打係唔會贏 只會更多人受傷被捕
其實政府好撚笨實 大費周章去封鐵又搞到戒嚴咁款
最後最影響經濟其實係政府/狗本身
希望唔好盡量減少手足被捕

我要再多一日和理非！

Up

yes

target 高官唔係唔得，但事前實會重防，之後又變圍警，雖然都會諗咁樣會唔會好過圍狗局？

btw搞亂商場係冇咩用，但時不時搞下商場唱歌圍下爐玩下係唔錯，有時做呢d build up到大家既歸屬感，呢樣野可能政府同中共仲驚

法案通過之後，和理非請埋黎對號入座。

但係通常係啲狗突然間發茅，結果唔甘心於咁走嘅手足於會開始同狗打好似好難避免

反而要快手計劃1/10，除咗萬國旗，一定要見到2/10嘅外媒報：香港人示威向國際表達“中英聯合聲明” 已失效

快啲一齊諗下點做

幫手推

終於睇到有人同我一樣諗法，勇武只係手段，唔係目的。

有需要時不迴避，但無需要時就要轉方向。如果只有升級，結果我地只同Popo無異。

不完美要改善可以做得更好

推！！！

Well said

推，對準政權，黑差只係棋子。

警犬要隻抽
30000隻警犬打唔打得贏7000000個香港人？

認真當初我哋係攞咗個勢頭，而家大家好似用盡咗力未有新意思，但係晚晚撚狗又係達唔到效果

依個ok

推到支爆

一人開一個Twitter ac 轉po
好多都係得幾百retwi
又話煲上國際

勇武你地休息下

多方攻勢，多管齊下

Yes Google list of bad actors

唔係潑冷水,你諗太多都好,若唔可以正確認識到對手係法西斯極端種族主義義和團, 你好多策略都係白做.
最簡單睇一樣嘢.831太子個CCTV,港鐵死都唔拎出嚟,至今都損失咗幾多錢? 公開對佢有咩損失? 而且仲會獲得大量讚譽,係重大公眾利益嘢嘛.
呢點完全違背咗商業經營原則,完全唔正常.
共產係所有企業收歸國有,全面管治,而納粹係安插頭目入企業控制企業為軍/黨服務,呢個就係分別. 而港鐵遭遇嘅明顯係第二項-納粹嘅做法.其它大企業亦會開始陸續變成咁.港府早就已經係咁,POPO亦早就係咁.
教授教路再多,其實應該着重於美國,家下當代文明係遭遇緊支納粹.

不同攻勢，和勇結合，國際戰線本土戰線

開新戰線

唔好淨係勇武行動升級，和理非都要一齊行動升級先得

推……

警世文 推

你講既野依家都有 不過以前唔會還拖 依家會姐
喂大佬 抗爭唔係俾你做新聞報新野 人地前線搵緊命搏 你同我講唔好睇無新野寫 好唔好笑呀
同警察打就日常黎架啦 6至9月都唔悶 係9月尾先悶？
至於制裁名單 上星期Rubio咪話撚左會微調法案並且考慮擴大制裁範圍至警隊囉
拿抗爭就文武配合 缺一不可 我都好認同 但係如果呀教授見到我哋識還拖唔高興既 不如都係收收皮先啦好嗎

講咪易囉，200萬人上街結果係點？
唔鼓勵人送頭，但只要做到嘢俾壓力政府我都支持。
你縮，結果只會同雨傘一樣，明唔明呀

認同..... 越來越無力

係時候做正事

比定個list

u saw my post, 講ed, 但瘋狂被diu ,雖然預左

啱 檢討改善講係唔夠 希望俾正皮呢八千幾人由自己做起

[Twitter國際文宣戰線]手足召集

好嘢要推

對準政權
笑撚死人
政權縮係黑警正後方
點撚樣對準政權又唔理黑警？

呢個教授冇講錯，大家唔應該俾啲綠色物件帶住走，淨係掛住喺前線衝突，應該做番自己要做嘅嘢。

謹記住天琦嘅說話，冷靜咁面對敵人同埋自己嘅心魔。

光復香港，時代革命！
願榮光歸香港！

P

本身整個google form問下外國人有乜suggestion 已經係一個gimmick

難聽過粗口，不吐不快
重點：
1. 外媒同鬼佬淨係留意到你地「又」同警察打，而且佢地明知你唔夠打，所以佢地wfc
2. 佢地只係想睇和理非嘅馬嬲戲，但唱歌定登報都係睇完就算，話你冇新嘢，但商場唱幾多歌、摺幾多紙鶴，佢地睇完share下就覺得自己有做嘢，佢地會同政客游說幫手咩？依家啲政治咁冷感咁左膠嘅西方國民會咩？佢地有吉士同有意識知點樣打支那咩？我唔覺囉。鬼佬政客不嬲針唔吉到肉唔知痛，鬼佬平民就吃喝玩樂，得閒就屌下人唔環保、唔平等，that’s it，唔搞機場搞到貨運，你啲政府會做嘢咩？
3. 鬼佬教授又點，咪又係睇戲之後指指點點，覺得你要做咩，唔好做咩，失民心，都係嗰啲啦，唔好以為我地唔記得過去十幾年，西方有幾左膠無能，尤其大學，自為舐共舐左自我審查，依家係香港出嚟帶領你地抗極權（你地嘅軟弱造成），trump同Johnson玩本土右派時，你地仲屌得最大力呀，有咩資格指指點點？

唔想見到有手足俾狗咬 希望多d智取既方法

推上去呀，要文宣要活動

Push!

推呀屌

推，轉玩法啦，我地勝在多玩法，老共港共跟我地唔到，最後必定清算警隊

p 牌功能有限
前線勇武要認真諗下
有無需要每星期開拖
戰事唔一定要下下開戰
可以文攻

大家要認真諗諗

可否整個十大惡人制裁名單嘅網上投票呢？
過咗人權法
就可以直接要求去制裁呢班人
第一轉10個先

Yes it is not as effective but it is one way of keeping the movement alive.
Engage the US, so they have stakes in this as well.

冇外媒報,又㸃reach 到外國政客？

我覺得ok

支持呢個

要有新意，即係要令佢估唔到，咁就等我吹下水，睇下會唔會刺激更多手足有更好嘅建議：（脷伸：我呢啲擺明未到班，但最少撩人鬧下又可能引到正建議）

1,佢既然預我出去撚狗，我就偏唔出。又或者撚一陣，啲狗一出蒞，我地就散，仲要散到無晒影。咁佢可能會估我地去其他地方玩，但就令佢撲空。

2,推文宣。影印大量各部門嘅大話紀錄，製造市民對各政府部門嘅不信任感。目的係令淺藍變黃。但只做文宣，唔用口去說服同爭抝，以免產生衝突而破壞文宣效果。

3,自發做義工去令更多市民知道我地唔係想破壞香港，而係為香港好。例如捉老鼠、清垃圾、幫老人家做嘢。

4,勇武帶動不同區域齊唱歌、叫口號、做人鏈。因為佢地最有氣勢，最有火。目的係令軍心一致，推起士氣，遍地開花。

831

有一半道理，但唔止鬼佬覺得攰，自己人尤其係和理非都覺得冇乜新意

諗啲新嘢未嘗唔係好事，用吓腦就得

咩咩喺邊界放反共氣球我覺得好好

技窮

大家幫幫手，貼唔到文宣既可以幫手周圍airdrop 比其他人，宣傳928， 929， 101， 文宣連登同tg 好多人post 好易搵到，揀你覺得整得靚又有用既就得架喇！唔好浪費左手足既心機！

因為依家勇武首要目標係警察 而唔係政府囉

次對對警察 受傷始終係手足，返正黑警都唔執法拉班藍屍暴徒，可以發起全民制暴藍屍行動吖

教授睇野係有sense啲
應該要繼續煲大新屋嶺，十一國喪
要表明5 demands not one less
繼續搵唔同國家既手足，係外國幫手推
只要外國既手足俾支那人搞，外國新聞界都會幫到成件事
係香港幾多人撐但係無人知點都唔夠全世界關注

離十一仲有一星期，要好好利用時間

幾次遊行黨鐵同班狗全封，然後你話唔夠人係因為市民唔支持？
未出發黨鐵站已經打緊啦，點行出嚟呀

push. sanction list 值唔值得整張呢？
dq議員果個人唔好忘記

班仆街連遊行都唔比

十萬人玩黑汽球撒溪錢

另類和理非， 要好好保護同行ge 勇武

明白大家都想keep住個火

希望搵到好啲嘅方法

一言驚醒

同意。 要保留實力長期抗爭，同狗打消耗戰冇著數，倒不如用呢個機會借力打力，過咗十一唔知幾時再有咁嘅黃金機會。

一人舉一個～
其實提小小意見就俾人鬧到飛起
我唔想真勇武會咁鬧人 因為佢地都冇時間上連登

pzshhhhhhhhh
好橋

神早講撚左玩外交玩文宣
花精力係勇武做乜 點解唔攻外交文宣
勇武個力量又唔係大到推翻政府
咁衝個意義係乜
象徵性？拎光環？
明明文宣外交先係對中共最致命
與其花錢花精神買gear衝
不如買張來回機票去外國做文宣

Pushed

萬國旗 就係唔舉大陸旗

同埋建議唔好燒國旗 轉黨旗
又係冇人聽

Agree.

同埋成日嗌文宣
其實好多整哂係到 但散得出去既有幾多
好似隔離po話齋 組隊去痴再一邊叫仲好

必須推

推! 暑假後文宣力量唔夠

五大訴求 缺一不可唔只係一個口號 係一個信念 更係一個行動

依家焦點好多時落左去警犬度
好容易令大眾巿民同手足out focus左
對手要轉移視線 我地要更加努力做返好文宣
各有各做 唔好只着重同警犬嘅泥漿摔角

係沙田摺下紙 拉攏下上至八十下至八歲 又俾人鬧

要好實際咁比list美國國會，佢哋先知我哋想點。
唔係啲制裁無行動，啲狗官唔會驚

比啲狗官知
我哋係會直接攪佢哋嘅!

每人交個名出嚟!
你最撚憎邊隻扑街狗官
10月1整批車頭相， 貼响黨鐵靈車上面

10月2日推你哋上國際頭條

外媒報咗好撚多啦
外媒仲報過好多嘢添
事實上政客只係為票人所共知
香港嘅事除咗抗支那之外，根本冇咩價值令到政客要用資源嚟吸票。注意，係要用資源，係呀政治宣傳係要錢㗎，所以香港嘅事係冇咩左膠出嚟「metoo」㗎，點解？因為外國嘅香港人票好少囉，係反中先有啲價值，依家右派借緊嚟做目標
鬼佬知支那係萬惡呀，但佢地自由和平世代嘅死賤種見華為支那嘢又平又抵屌就身體很誠實啦。右派政客真係好撚清楚依家依一代西方國民係越嚟越冇政治sense，養唔熟，所以佢地真係唔撚等你，直接拉攏返啲保守派再夾硬推算
普京話西方自由主義沒落，講得好撚啱，冇咗自我價值，國家冇咗方向，全因為依一代俾和平同自由主義竉壞晒

Agree
大家唔好俾仇恨情緒帶動

警察係仆街 但大佬係中共同港共

唔好放晒咁多心機去打小頭目

贏左之後清算慢慢玩

928 金鐘

講咗我心聲，唔係想淨打
而係無得揀，我都想每星期六幾十萬人行咗先
舉下旗，唱下歌
入夜勇武點玩都得
星期日再文宣解釋
但問題係 人地唔比
之前嗰啲有反對都成百萬人上街嗰啲 樓主個鬼佬教授又好似睇唔到咁

勇武可否保護下文宣 而轉唔同popo打住

無人機未搞
無人機喺戰略同文宣都係極有價值
（當然唔係用支那嘢）

推
講得十分有道理

不分化，不篤痰，一割蓆，核爆都唔割，講完。

一直講緊嘅

來個公投解散所有香港警察職權

都無人理

完全同意，打唔夠打，唔好送人！

係 popo打手足都係發洩
留太耐 完全係單方面擊倒
又唔係武裝革命
我地軍訓都未訓過 又唔係好裝備

另外請大家重睇winter on fire 🔥

睇別人的做法，起碼防護裝備方面都可以學習下

推
呢幾個月黎手足不斷變招邁向成功

支持 "WISHLIST".
推！！！

推，同意要繼續多啲非勇武行動
上星期開發嘅拎飛仔行動可以今星期發大黎玩
10月1要夠力，而家就要集氣，諗下有咩巨體行動

睇到現在連義士頭蓋都少咗

就噉衝出去，只會比黑警練武

Sanction wishlist

背後敵人

推呀威

agger
can't push ar

前線起碼都要有共識
最少都要有三百人帶齊裝備，為目的而來，不是四散
不過，三百人都遠遠不夠，前線目標起碼是一萬人

所有我都是見義大家重睇winter on fire
因為烏克蘭人都有共同目標，每個人是好清楚自己的目標
集中在一起，訓練，提供物資，醫療，甚麼都有

真係，和理非活動少左好多，百花齊放唔到

主要原因係黨鐵，黑警無視不反對通知書等原因，係黑警同政府將活動變成只有暴力衝突

了解

勿忘初衷
大家都係人，會累，有情緒。
記得六月時，大家都好嬲又好驚
過左三個月，大家仍然好嬲亦都好恐懼
唔好習慣，做返六月時咁，做多d文宣
警察濫捕濫暴多宣傳。
前線既行動要多解釋背後原因。
不割席，不分化
繼續進化

啱 幫推

無打鬥！只係被打！

智取!

我哋什麼gear ? 對方什麼gear ? 六歲小朋友同李小龍打鬥？什麼問題？

切勿沉迷報復！

10 1 可否遍地開花 動員本區居民參與.

講等好

停一停 諗一諗，政府令大家仇恨遮掩雙眼，而721係第一步，中伏了

大家抖左咁耐

團火返黎未？

721 805 811 831 新屋嶺

正中下懷

講得好
多謝巴打

要推！講得好岩！唔好變成習慣

真係講得幾好

最初撚狗都想班狗出醜，
依家全世界都知班毅進仔係黑警
由上至下都出撚哂洋相，
目標已經達到。
無可否認係要用撚狗呢樣keep住大家團怒火，
無左憤怒之火無可能再行落去，
不過吾係主力線，
多謝勇武，吾係勇武大家團火一早熄撚左啦。

不過，如果可以去搞鳩Ｄ官，例如林病對話可以用英文問Ｄ令佢尷尬既問題，
例如，你成日話香港係法治社會吾可以惜放義士，依家執法Ｄ差人比市民質疑不公正不公義，律政司又比市民質疑。你講理想個套根本執行上做吾到，市民吾係白痴。你有冇睇四點狡辯記招呀，林病？white object警司講既說話你認吾認同呀？當你或者一個細炆仔都懷疑記招係狡辯會，果個感覺，就係市民對你個感覺一樣。依家問你，你係點樣呃埋自己，可以分享一下嗎？

黎緊要諗下多Ｄ創意去抗爭吸睛，
例如blackbloc外可以滲Ｄ全黃色裝扮做yellow object，通街畫yellow cartoon公仔，萬人旺區齋坐齋企各人做自己野(同迫爆新城市一樣)。。。

太集中係黑警, 我地要對準政權

928
929
101

啱
香港而家嘅政治問題歸根究柢係中共。
要對付中共。

推。。。
以武制暴係岩， 但唔好係鏡頭下
盡力將個人情緒控制住

最後希望有多啲不同時抗爭活動

文宣組係咪俾藍屍廢老搞？搞到唔敢再做文宣？點幫佢地？

仲有video呢？我地係咪要俾d update 外國媒體？

整個list

推，無L 有錯

理想當然係咁
但依家個問題係
和理非集會 佢無啦啦亂拉人 無啦啦舉旗
就算係商場都可以無啦啦拉左個13歲小朋友
沙田星期日一開頭都好和平 又摺下紙 仲整左隻freenix
但之後發生既事就會變曬新聞頭條 無曬之前做既和理非行動
我唔係割席 但真心覺得好多時有鬼引戰

1. 同3. 個答案其實勁明顯，就係你之前做果d 野真係有用，所以popo 千方百計撩交打，要報導者不知不覺無左focus 係五大訴求

2. 黎講，好無奈，但事實上而家呢個世界marketing 同 pr 係極為重要，做得好睇可以帶黎既正面效果係非常之大；另外可能你覺得indirect, 或者外國人只係隔岸觀火，事實上外國政客唔係為利益就係選票，如果我地真係成功令佢地睇到呢兩個需要，絕對可以令外國政客郁。

佢其實係陳述事實，唔係當手足流既血無到，但世界上一日有幾多人流血，受虐，餓死， 文明世界資源係得咁多，你要吸引到人放資源落去先可以得到幫助，你諗下WTO 個logo 點解係隻熊貓？其實熊貓絕種對生態影響係零。

希望多d人睇到

即係文宣不足
外國人根本睇唔到黑警係冇示威既平力濫暴濫捕濫權
你估手足好想同full gear防暴畜龍隻揪群毆咩,大家都知同黑警武力打係輸硬

呢場運動最主要唔係為咗focus 狗狗濫暴同濫捕㗎，的確係其中一樣好重要，但唔應該全部都fo 哂係呢樣

kick green objects

簡單啲嚟講係和理非唔可以淨係唱歌，要擴大戰線！

推到有行動post上到黎 共識下9.29 同10.1

加油

文宜包好多野嫁

呢個建議非常好呀，唔好比佢沉
整理一份名單（同時要表現我地既專業同埋維持私隱，唔好將老豆搵仔所有野放晒入去，只放公職位及名，罪行+證據如新聞報導或片段）
再send 去各國政府比佢做參考

我地需要新想法去突破

有用反思post
P牌照推

諗同, 要發力, 對準政權啦
popo呢d只係工具, 咪哂時間犧牲人力係呢個位

長者圖呢..

其實仲有律政師亂告都應該針對翻

推俾勇武睇，
即是話目前戰術唔夠多元化

就係
狗而家係唔係都郁手
你話和就畀你和？

無論邊個位置既手足都要一齊努力，要團結同瓦解黑幫惡勢力、何妖低智行動、藍絲蠻橫行為。
文宣要做足，大家努力！
1唔好忘記10點window大叫

支持wishlist
但可以理解依家做緊既野

嘉年華會正式開始，can you feel?

呢個要推呀

政府係想要你地暴力畫面來支持以暴制亂，比國際睇佢地係打發夢人士係正確，並而阻嚇和理非上街

你個目標set得太遠大（解散警隊），未必夠票

求上得中 求中得下 求下而不得 幾千年歷史嘅道理
依家日日針黑警 打佢又唔夠打 下下rb, 0效果零意義

推推推推推推推推

好似已經忽略左Be water咁，咁我地仲想唔想繼續維持Water revolution？定係手足覺得去到呢個階段be water已經唔work？而家個大方向好似比之前冇咁靈活

其實觀塘柱復活咗好耐
是咪要諗諗佢

一開波清場咪無得營造示威者擾民既效果囉
梗係畀你行，然後先停鐵封q晒d路啦
屯門都係咁，行左八個字先做野

只要上面冧，下面一定會一齊陪葬！

721 811 831

Pushing

無人想同警察打囉，係啲警察不請自來濫捕，大家目的係救人呀！其實見到打完一輪結果救唔到係冇L用！啲力應該用响幫手足解困！

其實我地原本聚集唔係為等警察來，諗清楚咪妄自菲薄！獅子山 開燈人鏈 好吸睛、塞商場唱抗爭歌 好感動，j片j圖唔係冇佢用，而係一成不變先會膠，閃得唔夠快先會被黑警搶fo。外國已經睇打鬥睇到厭(唔係自我割𥱊，而係諗 俾咩人地睇會對我地有利，神獸po圍內打氣係好嘅)，日日睇被自殺由嬲睇到頹，知道大家都攰，攰就休息下，冷靜一下諗新方向，兄弟各自爬山，BE WATER！

我有理由相信呢度好多撚樣扮義士，係唔係都叫人去，然後送頭，跟住又有一班話唔好分化，分分鐘比呢班人玩緊都唔撚奇，睇下個閪女警著撚曬成套黑衫就知啦

香港人大家一齊加油 搵返d創意出黎 針對政權

Wish list of names, with evidence!

HIT N RUN

英文咁屎就唔好出來呃人啦

學好英文先好扮鬼佬啦，人哋唔會寫 10.1 咁嘅日期。幾時用 the 都唔識就收皮啦。

和理 要真進化 要多元!

要將抗爭焦點集中返五大訴求呀！

對抗共產,你我有責 推

其實細良都有提過，臨近10月1，將中共咁多年既”好人好事”大肆宣傳。
目的係10月1號慶祝國慶

冇左黨鐵 好難靈活
狗有狗車 好快到 一到就衝

要諗計

agger, 推

同埋同藍絲鬥 打 都一樣

每天抗爭
日日抗爭

分化
割

Up !

同意呀，同黑警打無意義
有無人知10.1全球登報個活動點？

我知復活咗，
正如我知道好多港鐵設施都復活咗
我只係話佢有標誌性，
其實燈柱重要過港鐵設施

831 721 新屋嶺

要好似做marketing咁！每週諗新野！搶頭版！

係時候轉文攻 減少送頭
勇武派回氣時段

同意，我次次都跟住佢地，好快佢地就肴低

要慢慢釐清一個事實
一國兩制根本係個騙局
活係極權政府下想得到真民主？

講笑啦！

大家一齊唸唸計，救救所有手足

要再次轉向和理非
每逢到樽頸就應該和理非同勇武互換咁先最有效

啱, 香港政府出好多招, 佢出招唔同香港人講, 你中左佢佢開心, 你唔中, 佢再諗計
所以香港人呢次唔單至係鬥力, 仲要鬥智

講得啱

真，唔通全民踩roller/單車？分散打游擊逼啲狗冇得上狗車圍捕

btw，除左行街方面，其他活動都少左花款。外媒影唔到啲特別嘢就好快會覺得冇太大追訪嘅吸引力。除左行街，和理非要玩返多啲膠，show返香港人嘅創意出嚟外媒應該鍾意啲快樂抗爭嘢，俾堅強嘅一面佢地睇，覺得香港人慘撚到咁都咁堅強，爭取令佢地keep住關注

721,811,831,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

發人心省

無錯，Popo係好撚黑人憎，恨不得當場氣化警犬。
但個目標己經離遠咗，林鄭條柒頭仲可以扮和事佬，啲柒頭奶共派仲派大量物資俾廢老。

現在焦點已變打警犬，打藍絲廢老。當然唔可以放過佢地。要死的人終須死，要復的仇終須復。

但請發揮創意同去打支那為主線。
支那拉攏伊朗，巴基斯坦之類嘅國家。

我地就向回教世界宣傳支那點打壓新疆回教徒，點羞辱穆罕默德。

Agree!!!!

所以大家應該加大力度精神折磨啲狗
起底 搞佢細路老婆

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

大佬你提出解決方法先得架? 你估真係SIR THIS WAY咩

覺得勇武係有必要，如果唔係容易俾人錯覺場運動已經降溫。

但同意要有其他戰線，而且有一定強度，如果唔係，基本上一有衝突成班press只會focus衝突場面，唔係幾報d原本講訴求/論述成份較高嘅事件。咁樣可令外界唔知發生緊咩事。

之前嘅勇武行動已經成功揭示班狗幾癲，而家其實唔死守咁耐。

我覺得岩岩呢個星期日和勇做嘅嘢都好有用！927新屋嶺 928連儂 929赤納綷再戰

光復香港 時代革命

而家應該係不反失效令每次和理非集會遊行最後都變打狗，要搵吓新方向

strong post,咩方法都要試

Yes
每個兄弟都好珍貴！

林奠就交俾你啦

訓醒又推

8月頭已經提過
你地諗下由上個月開始有咁多人提過唔好圍警署係有原因架

醒呀各位

good to know this post still on hot page

推
制裁list一定要有睾葉虎

要對準番政權

岩
唔該和理非幫手做
勇武其實每次出完都好攰，忽略文宣工作唔好奇

因為係無不反對通知書嘅情況下，我地做唔到答平上街示威，班狗一出黎清場，出現嘅話面就只會淨低民狗大戰

要求成立獨立調查委員會！

係時候圍各大官員及正苦活動

文宣非常重要，共產黨有兩子：槍桿子同筆桿子
G20 巴打曾經做過既豐功偉績引起外國注意，八年抗戰都不是國軍單打獨鬥皇軍可勝
美國佬肯幫忙，因為我哋輿論戰占上風

推推推 當局者迷 旁觀者清

星期一至五明明好多時間做

PUSH AND SHARE!!

而家政府班仆街已經開始想做弱者扮受害者。如果我地而家呢個moment 仲係focus 係每個禮拜點同班狗開拖或者點畀佢開拖或者點對d 廢老報仇嘅話唔太抵，係時候著重番多d 事前文宣嘅野多過武力後事後文宣。如果d 藍絲只係做撕紙狗嘅話盡量由佢地撕，咪當佢地幫手update lennon wall ，佢地一日唔打人都唔好郁佢地。

成件事拖得好慢，開始少左國際輿論理香港，呢排d 咩CNN BBC 都冇以前咁大規模報道，如果呢個時候我地有人唔小心點錯相就大鑊。

可能都有人會話共匪都係屈得就屈我地照學，到時真係點錯相就是但spin 佢做左乜春乜春，但問題係我地有嘅係得輿論咋嘛，我地都冇共匪嘅武力可以令到我地唔駛理人講咩，做咩都得嘛，有嘅話我地晨早推翻左個政府啦。我地要做番個弱者先可以再R 多d 國際左膠支持，準備全面同中共開拖。

都係嗰句，人不犯我我不犯人。而家班戇鳩唔郁手先嘅話，我地盡可能唔好郁手。武力係我地冇嘅野，但輿論係我地而家仲有嘅野，唔好連輿論戰都輸埋

Push!!!

其實每次遊行應該都有鬼係入面
但我唔係叫大家捉鬼
差佬依嫁既行動就係要製造警民衝突
就算係和理非都一定有人會煽動
所以頭腦一定要冷靜同清晰
過份被仇恨遮蔽就好易比人帶住走
呢個係階段係好難玩
要睇大家民眾既智慧同埋睇唔睇得清成個運動既目的
btw依嫁同人講停一停武力一定比人話左膠

而家勇武又唔係食硬警察，會打到佢地向後退
用創意打擊政權，和理非比多幾倍力啦唔該！
用啱力既話就少一個手足被捕呀！

剪片砌graphic用你把聲乜鳩都好啦
進化唔係淨係得火魔法架

我都係話 十月一 全港開花 唱榮光

認同，好似失左焦無目標咁，打唔係問題，問題係失focus

同意呀! 唔勇武又點揭到黑警嘅暴行俾世界知道

tui again

唔係打狗…
係比狗打……

講得啱啊屌
剩係得勇武既好難持續引起國際關注
同埋會俾人拉得好快
係時候開拓新和理非戰線

呢個post一定要推

有好多訴求但所有訴求都被一隻名為警犬的狗攔下了，要繼續向上發聲首先要清除這障礙

支持wishlist

兄弟爬山，各自努力
唔係有手足keep住撚狗邊有爆咁多克景畫面
不過無錯既係其他手足都要加油，有咩做咩，記住popo只係stage boss, 正苦同老共先係final boss同隱藏boss

依家啲plan用得七七八八
無人諗到有咩新和理非idea

其實警察暴行係由和理非揭露個對比先大
衰d講612果陣中信大廈果單既畫其實衝擊好大
勇武既角色係保護
進攻係一定無可能
武力級數差太遠

文宣組唔該

pp

listtt

其實聽過好多手足都講過呢樣野
只係每一次講就比人屌點解仲理民意
點解仲要拉攏對家
都歸哂邊啦 呢D野
之後一個鬼佬講就有9千幾正評...唉

搵個夜晚每人也拿蠟燭「行街」有無得諗,
不叫口號, 只係唱歌,
絕對和理非, 外國最喜歡這些畫面

推一下

唔可以否認，文宣攻勢真係差咗

你有冇本事做到咁先
人地有甲有鎗有實彈
你乜鳩都無得汽油彈
大家好嬲係正常
但都需要面對現實
次次遊完都大家返屋企上連登既呢刻
都有手足比人用酷刑對待緊
係咪諗住次次都係咁

絕不放棄 ⚠️

有行動日子又出唔到街既
都幫手轉播下live去唔同平台，youtube twitch 咩都好

多謝你睇到

咁啱今日New York Times 證實左黑警喺新屋嶺暴行，真係要食住個勢做野

有冇海外手足本身已經做緊類似既database 可以整合？

2，3可以一齊做
呢個都係而家既問題
好色人係抱住不割蓆的心態
但確實資料上追唔上
而家既資訊太混亂，太多假消息
確實需要多啲已fc既文宣
去宣傳返成個運動

4，反而掉返轉
俾前線知仲有幾多和理非係支持緊佢地

黑警只係坦, 用黎拉仇恨

P牌推唔到

班狗跟本主動搞事 幾次好地地和理非最後都武力清場 以對抗性質結尾
勇武跟本無沉迷於同班狗打 咁耐以黎都係防守狀態 為救人而被逼用武力

你估義士好想每次都要咁冒險 唔想好地地咁遊行下既咩 問題係人地跟本擺晒局做鳩你地
一句旁觀者既說話咁都成堆正評 cls

支持要全球戰線！

我明，我都咁睇
但事實上，真係比初期做少好多野

屌你唔好講出嚟啦

其實去到呢個階段係唔係需要返啲散水狗？唔好怕俾手足話係左膠或散水狗，應該散嘅時候就要散，特別係和理非，如果可以令和理非散水，衝衝子應該都唔會戀戰。臥底狗應該最唔想我地喺佢老屈成功前散水，所以叫散水嘅反而可以確認唔係鬼

2樣都要keep住

根本政府樂意用警察同我地磨，睇番外國報導最多既都係一啲和平既畫面。問心個句，中東日日打到飛起既新聞你會睇幾多日? 和理非可以唔割席，勇武衝少一兩次都唔得? 再睇下新聞，究竟係真勇武衝定係差婆臥底衝，手足再跟住衝? 每次一樣咁就好易比人捉晒路。

可以失望，不要絕望。應該去反和理非回合，衝衝子休息吓先。我覺得仲可以搶救吓個抗爭運動，殺狗呢啲係大絕，好似打波一嚟就剎球咁，一出個運動完撚硬。唔打狗又唔等於做順民嘅

推
民間議會

痴撚線
做乜班和理非又上腦，要勇武退場
係一齊做呀，屌你，唔係剩SD係一兩張文宣就叫做左野
有冇再全球登報解釋下點解前線同狗會咁激？
twitter 攻勢？初期有谷tag 而家？
仲有冇鼓勵其他國家搞集會聲援？

所以而家咪個個星期只係得勇武上街頭lor

呢點可能只係少部份落到手
就算比你殺一百個差佬一千個差佬
跟住就有萬幾個差佬對你掃射
仲要比popo攞正牌
呢個結果係咪大家想睇到先

我地一直贏既都係靠國際戰線
612, 721後國際對我地既關注度上升我地先有少少曙光
勇武係咪應該停
我角度勇武一直都係一個保護和理非角色
唔係主動進攻既

個鬼佬教授忽視左好多和理非本身就承受唔到任何風險
依家一有行動就玩局部戒嚴
無車出入再加濫捕
果堆和理非已經嚇到唔敢再出
淨係玩呢樣連一個似樣D少少既遊行都搞唔到
變相依家仲敢出黎果班已經係相對勇武

我地不如總結下有咩計劃可以去做?!

推 所以既然唔割 都要推翻D低風險 大家都可以參加，有希望象徵意義嘅活動

多d人推呀!!!!!
癈癈p推唔郁呀。。。。

班狗咁拉人擺到明想有幾多拉幾多，10月1越少人出去越好。而家佢地不知幾想日日有人衝。零成本仲有OT，又可以減少十月一人數。有可以制造示威者搶槍畫面。

十月一唔係最終決戰，不過都算係一個Check point. 休多幾日，諗下點樣制造震撼世界既畫面。

我覺得國際上可以用time line登報
解釋返香港示威者由和平變成勇武過程同原因
幫勇武做返好形象

之前推過 但太多未有單一行動post

1. 萬國旗
2. Wishlist
3. 中共罪行展覽
4. 大型graffiti
5. 全世界一齊摺同飛紙鳥，健力士
6. 全世界一齊唱歌

歐洲國家和平主義當道，如果要爭取歐洲國家圍攻老共，勇武路線都要小心去得太盡，同埋最好直接搞班建制

話人沉迷與狗相鬥跟本on9
不如話某部份政治危機感不足既香港人只係熱衷於社交平台點讚

軟同硬攻擊要一齊做
軟攻擊人夠多 要做得更多

仲有整英文版既影片向世界展示香港呢場運動既始末

正確 唔好依靠暴力

攰我晚
我覺得做番多d 就ok
當個同溫層/回聲牆係香港既大部份
應該加大力度向國際層面

冇錯，和勇交替先係我地最大武器

721831

仲可以係老豆揾仔入面將起到身份證嘅警畜整條list send俾美國，等佢地連去旅行都無撚得去, 你知美國visa少少野就唔批架啦

每星期 打狗 真係唔係好辦法

前線又會俾人捉... 又攞唔到焦點

有位巴打整左個website 不如大力宣傳
再唔係就比下意見，加番d 解釋點解我地會升級

9.27 遮打新屋嶺關注集會
9.28 添馬雨革五週年集會
9.29 sogo全球反Chinazi遊行
10.1 維園賀佢老母

push push push

推呀 大家唔好停止爬山

website係咩
無乜人宣傳真係好難知
解釋勇武既出現係好重要
香港人歸左邊大家立場都堅定所以令運動膠著
但國際上仲有好多野做可以突破呢個狀態
我地要令國際都歸邊

大家要研究一下方向

幫你推

提升港人身份認同，團結一心

Push推Pish
公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
每日任務：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.幫襯良心商店、抵制送中商戶4.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)5.多發佈正面資訊、冷處理負面POST6.十點咆哮發泄7.訓覺前思考思考思考下，各有各做
每星期任務：1. 低消費、高儲蓄、罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.24

多方面進攻 對準政權
唔可以俾政府轉移到去警察鬥人民既局面

岩，打唔贏

極度同意
推

我建議大家大力向國際宣傳香港政府點利用差佬吸引仇恨值
導致人民鬥人民
解釋返勇武因為咩而出現
令香港勇武成為世界公認既正義之師

同意果d係咪真係有留意個局勢發展架，因為而家無論做乜都直接俾黑警視為暴動囉，六月果陣你有無見過出街帶兩張八達通會俾黑警拘捕？有無見過路過行街會俾黑警拉？唔係我哋要去打黑警，係我哋無lala 俾人打，你試下而家再好似6月咁去圍邊度，唔夠兩個鐘就tear gas跟住亂拉人啦

因為唱歌鳩叫文宣俾冷氣話冇用

前線又成日俾人打成送頭

散水狗成日引用外國人嘅提問當成攻擊嘅point

有見地，係時候做多d唔同野

鬼佬有道理
唔好煩同佔中一樣嘅邏輯錯誤
為咗搞事而搞事
要做得更加有目的

Push‼️

求其咁講，都有自己人唔知，就知宣傳幾不足

大家唔好放棄

push and push!

講出重點： 又打唔贏

p牌推唔到

tui推

推爆佢！

整個英文版制裁名單連證據
咁美國就易做野

無錯！要打班狗之餘，重要打埋後面班人！

唔係話武勇無用
但connect 到全球既唔會係打交

我會建議開一個閒日行動po
主力係對國際宣傳

前幾日睇新聞有提到中共想搶今次運動既敘事權
只要我地所有人向國際宣傳，敘事權一定佢拎唔到

twitter 攻勢要持續，睇下個web有冇野幫手update
可以再黎登報既，就黎多次！
仲要一星期，我地可以動員全球反赤納！粹

屌, 家下次次遊行都唔撚批

印埋樣到時實好壯觀

要懂收放啦 唔係下下出到去要燒下野掉兩粒彈先叫做到野

我贊同ar

岩，要有國際支持~

講得好好！先檢討再重新出發！大家重整策略後再一齊行落去！

6月都未開始縱容警權
勇武嘅行為係基於警黑以升級
所以唔可以怪勇武

佢地扮可憐 博同情 轉移示線 唔好卑佢地得逞 尤其好多狗形object 滲入

一個不留先真，冇人有壓力
得示威者有

推推推推爆佢

除左勇武仲有咩方法？

Anti-Chinazi

白痴 你認為咁好勁？
俾你第一次成功 下次咪真槍掃射你
報仇殺兩件之後全軍覆沒 on79

無關係
你有冇做721白衣人恐襲？
有冇做831差佬太子站殺人？

有冇做新屋嶺行私刊？

教授講得啱㗎。就算真係要勇武，一定要開拖打人咩？

7.1嗰日，有唔少甚至淺藍都話「打爛野係唔啱，但係我明白同忍讓到」。

究竟點樣先可以keep住爭取支持？呢個係重要問題。身邊有淺藍朋友成日都問，究竟示威者想透過某日嘅行動有咩效果。佢哋一定唔會上街，但係佢地坦白 「如果你畀我地睇到你嘅策略同目標，就算我唔認同，都絕對會忍，甚至玩下手做埋校巴司機添」

大家成日屌鳩和理非一成不變。咁如果個個星期都同差佬群毆咪又係一成不變⋯⋯

同埋持續群毆，被捕風險大咗，只會令手足數量越嚟越少。究竟係 「『我慷慨就義』攞光環」 定係 「我地最後要成功爭取」 邊樣重要？

Pushhhhhh

其實撚狗根本無必要

黑警坐係狗屋食住雪糕，睇住CCTVB 影住你地班義士大頭相，訓醒食飽就出來扑柒你地，捉幾個靚女嘅返去輪姦，再明日4點鐘作古仔，講大話，話你地班市場好暴力。

冇錯

我記得美領之後果幾日,大家去商場唱下歌
唔夠兩日,呢到就有好多POST狂洗版話個運動就黎死喇,冇哂行動POST之類
所以大家要小心5毛帶風向,對家就係想我地沉迷和警察打鬥

勇武要休息下，回一回，想下點樣組織更多人手

目標一萬個人

唔好屌我，我唔prefer現階段殺狗㗎

推!!

推，feel到手足都攰，開始變到有少少為報仇而打
唔可以長打落去，要打番國際線

推 勇武留力 今晚睇戲 休息下

講真唔係反勇武，但係對比起每晚同黑警street fight，類似71嗰種有目的行動嘅勇武會有意義得多

只不過問題係而家冇類似嘅行動po

好多人包括呢個post入面既人唔會理，佢地只會不斷俾藉口自己，係為左救人係為左自衛，仲會反屌你係左膠唔俾暴力
事實係好多都唔係呢個目的，事實係好多人都唔撚care你係咪暴力係咪私了，問題係做緊既野好多都唔同當初既目的甚至粹發洩
唔係唔俾你鳩發洩，唔你唔俾你上嚟開post問割唔割圍爐，係想講唔好做死一樣仲要鼓吹一樣係唯一真理

雖然好嬲黑警， 但有道理！ 推

邊得閒同黑警打
係自衛還擊渣

推，多軌進行

必推

Wishlist!!!!!!!!!!!

第一係政府完全唔俾合法遊行集會你，一聚人就要被迫同差佬打
第二登報要錢，被警拉既人同現時出去要買裝備，大家都莫財緊
第三連儂牆文宣戰都打緊，但對手下下都用流氓動武，被迫打
第四AIRDROP應該無停過

最後，今次難免最後要推翻政府攪真革命，點可能唔打?

狙擊佢無做過?圍禮賓無做過?圍政總無做過?
結果咪有班警察保護，你一日唔攪掂班警唔洗旨意埋到佢身。

出面都睇到唔少post 話每次既罷買罷食和你塞都有蝴蝶效應

諗返起當初示威者會圍稅局 會唱hallelujah 宗教集會
依家有人鏈 有榮光 其實唔比之前少好多

但有咩有效而傷害細既新抗爭手段 又真係要brainstorm下

制裁名單係唔應針對*個人*，應該針對*制度*。
所以係*****所有現職香港公務員及其直系親屬全部禁入美國，同大陸官唔可以出國一樣。
1.簡單易理解易執行，名單加入全港共政府公務員及其家屬。因為佢地全部都係幫政府打工，只要政府要求幫忙，佢地無得托手踭。退休或離職後可解除禁令。
2.咁做對40歲以上最藍果啲最大影響，因佢地係有資助俾子女去歐美讀書。
3.黃絲官員唔會介意，因新入職都無子女福利。舊人要幾藍有幾藍。

開始用twitter了

#antichinazi!!!

其實差唔多要整條list出黎

同意，制裁名單係唔應針對*個人*，應該針對*制度*。
所以係*****所有現職香港公務員及其直系親屬全部禁入美國，同大陸官唔可以出國一樣。
1.簡單易理解易執行，名單加入全港共政府公務員及其家屬。因為佢地全部都係幫政府打工，只要政府要求幫忙，佢地無得托手踭。退休或離職後可解除禁令。(好似何志平幫一帶一路行賂案)
2.咁做對40歲以上最藍果啲最大影響，因佢地係有資助俾子女去歐美讀書。佢地又唔俾去探親，好瘀。
3.黃絲官員唔會介意，因新入職都無子女福利。舊人要幾藍有幾藍。

Pishhhhh

當連藍屍都喺兩個月前就覺得林鄭無討論價值嘅時候，有啲唔知人定鬼就專登講完又講，唔係帶風向五毛就係弱智

到時對面快速清場
唔到我地唔反擊

有d 事情 一隻手掌拍唔響既
你地成班和理非係後面
唔通勇武唔衝上前 為你地爭取時間走咩

咁樣話俾人spread 開個焦點
請問下你自己有冇真係落過場 睇情況呀
依家連返屋企都有困難呀 係現場想走都係一個大挑戰呀

有人轉發埋上reddit啦，有account就幫手推下啦！

推吖

啱，其實應該930再搞一次全球登報

你咁樣係假設咗和理非攻勢得遊行，拋開個假設重新睇一次啦

利伸返先 我 focus 左係10月1
唔好意思

支持呀！

即係話和理非做得唔夠好

返黎呀香港人 危難中保持警覺與思考

有外媒記者都話

報導香港狗察d仆街野報到悶

推 比更多人睇

開始有D 外國媒體對場運動有D悶同無耐性, 經常變左街頭打鬥
唔似示威者仲係對峙住政權咁

[好人一生平安]依加示威係有機會死，發夢前寫定離岸遺書

[捉鬼大師]鬼 從來係無需要捉

[士氣]點解我地士氣咁低落? 點解大家唔識救人?

推
勇武除左打仲要食腦

我朋友就話外媒總編 覺得再報打交，放火都已經 吸引唔到外國人既興趣

編福都越來越少

所以都好同意樓主，反正同班狗打 又打唔贏
不如d力量放多一d落新方法上

和理非一直係度呀!!!!!

當初六七月既時候 香港人真係做到be water
因為香港人太多招數出, 政府又反應唔切
外國媒體都好驚嘆,但依家就好似太專注左係其中一個方向, 失左焦點

推唔到呀 幫手推呀

新思維要加入抵爭要有唔同既形式。
一齊諗下仲可以做咩
搵維權律師做全英文既訪問？
記錄所有官員講大話既證據？拘捕10歲少年？大把核彈可以用
起訴黨鐵因為公眾活動就暫停？
整返部微電影中英咁推又得唔得？

集思廣益，文武都要著手

好耐未見過過萬

p 牌

白白送頭唔值得！
同意做其他間接方法去拉攏番嗰班平衡時空嘅市民！

無可否認依家每個禮拜都係變左以武制暴做重點
已經好耐無聽過五大訴求
但係過左咁耐其實乜都無成功過 所以認同鬼佬教授放返係支共同我地既訴求

大家都明白勇武，但敵人已經開始假扮你地去做更加多既野，同時媒體全力配合

老毛：凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。

敵人開始擁護緊你們，你們要小心考慮如何處理

Push again

同意呀

Window shopping

開間美心自修室
鼓勵全民讀書
6至9點
全民學習

喱個係我自己既睇法

政府 警犬都關注 我地活動多左
由7月到而家 ，我地係開住牌黎同政府玩
我地明，人地暗 係難玩d

所以真係要諗一個新方法，重要祕密小小 唔好太快公開住

鬼佬教授（冷氣軍師）

Wish list Wish list

其實都仲有嘅，例如球迷大和解，商場唱國歌，嚟緊10.1都會登報，學生人鏈

但事實真係少咗嘅，同時政府亦都唔會想你呢啲活動可以搶到焦點，咪日日同你玩群眾鬥群眾

講得太好
唔係要停止衝擊，但唔可以只有衝擊
一定要多管齊下，百花齊放咁爭取全世界眼球呀

同意
p牌照推
930死線
101全民上街國殤日

929 101一齊扯外國旗，唱國歌，拆5星旗

P牌仔大大力推

沒有衝擊，只有自衛
願榮光歸HK！

我自問冇條件做前線勇武
只想比小小建議
如果冇決心拼他一拼
真係唔好鬥磨

小不忍，則亂大謀

agreed, 推啊

可以點和平落去先？

新手仔
維園遊行成日齋等都好悶
不如遊哂十八區唱歌仔?

good shit

支持整wishlist！

Why not? 兩樣都做!

支持整wishlist!!!

其實真係要集中火力槍頭，對準政權，不要被帶去同警狗打鬥，浪費力量

我同意， 唔係次次都要打交收場， 而且咁樣係唔會贏

和理非係時候全面進場

推，要搞搞新意思

推爆佢.
咪撚再出啲9 post, 俾人spin走晒.
要推新屋嶺暴行, 要推行動POST. 要推策略POST.

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

佢搞錯左因果關係，就係所有攻勢都唔work，所以先唔再做，激進少少比如堵路佢就出防暴，一出防暴佢就打人

支鳩持

不要被仇恨支配自己

11m
P牌推唔到

其實依然有好多玩法呀
人鏈
罷買
㩒飛
請閘機食野
但可能難啲報導姐
黎緊10.1再賀一賀

推，係時候進行新一波文攻

完全贊同

岩 但神獸獅鳥腳步都唔會停止

求其上，得其中；求其中，得其下；求其下，必敗。

制裁警察平息民憤 定 制裁香港清算整個警隊

對準政權，政府官員/建制日日有咁多活動， 啲狗好難守得曬。

最好揀日政府多活動嘅， 再臨時tg決定去邊度"撑場"。
要政府官員/建制做過街老鼠，人人喊打。

推 和理非係時係做返啲野

唔想再見到有人被捕受傷

佢又講得岩，同狗正面衝突，蝕底只有我哋

唔係好明，自9/6不嬲都有同差佬抗衡，帖主引述個鬼佬教授提議做嗰啲嘢不嬲都有

宜家就係話打生打死但已經無效果
國際已報太多
唔係付出多俾人拉表示做到野
反思下啦

一定要有個list. 呢個好緊要

同意 一定要一齊做國際文宣 迴響越黎越細

咁我真係唔明喇，不嬲都有正面衝突啦，點解正面評價以前嘅事而對而家嘅事有異議咁inconsistent?

Push
對準政權
929 全球反支

繼續推，對準政權

推！！！！

集中推左wish list 先

合理，推！

［響世］運動方向必須目標明確 國際戰必須展開

有道理，同意，推

所以佢地愈打愈起勁, 你地就愈失焦

對唔對得住死去嘅戰友?

因為衝突畫面會麻木
每次衝突咁多手足比人捉左
成本太高
係時候轉玩法
勇武唔係需要退而係保護和理非時要用
和理非作用係make noise

咁不嬲都高成本

但唔能夠吾認麻木係會嘅

我都唔知點轉型喇，除咗商場唱歌，就算唱得多都會麻木，又冇progress

港共想拖，拖到經濟大大鑊(而家下滑梗)，跟住反示威嘅人就增加，佢地就係想咁

😡

推，和理非等左好耐了

p

制裁名單 同時加埋犯過嘅罪行
例如狗名加犯罪資料

人人有唔同role, 識搞其他攻勢的通常唔係勇武派啦DKLM
鬼唔知呀媽係女人咩

講得好，推爆唔到你

和理非再上場

咪係 長輩圖去哂邊呀

而家主要戰線有：

1. 小型 / 大型遊行 及 集會
2. 連農牆
3. 10點鐘9 叫
4. 幾個海外文宣戰線

暫時得返4樣？

之前有派傳單，放影會，仲有無其他新方向可以做？

推post

個撚個就只識 推post.

睇show 呀屌你老味，

冇睇我地俾人打咩？？？

幫手救人啦仆街

睇我地受苦受難體現出民主好可貴？

Dllm

再PISH

sir this way

香港人俾d創意
天下烏鴉始終一樣黑 警暴係全世界好多地方都有geh問題
自問都算關心不同世界大事 但好似黃背心針對警暴既示威 都係follow兩三日就無再跟

警暴係國際上係唔夠突出
反而link返去chinazi, 強調中国除左拎走應承左香港人既民主自由, 仲威脋緊唔同國家既安全。
尤其好似一帶一路依d殖民主義, 就係一個好例子！！！

push！！！！！

Pushhhhhhh

幫推 講得好岩

好多正評，大家真係要認真諗下點做

因為前線都弱智的

推
十一隨時隨地唱香港國歌都幾好

其實國際戰線一直有做，黎緊都有幾場大型示威，跟本唔驚

林奠頭上兩個boss一中共，一死黑狗，班死狗日日沖出來7點直接揾林奠

問題係我地做咩佢地都會出嚟打鳩你
唔係我地想鬥 你和平佢地唔和平

[P牌推唔到] 924放映會 927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

唔錯
推

推呀呀呀呀！！！

一定要智取

支持用新玩法搶國際關注
好似沙田砌Freenix之類多人參與+壯觀+有代表性
但係文宣方面真係要做好啲

人地心水仲清過我地
要反省但可接受

【最和理非但又最激進】係時候嚟一次全民公投！！！【推到鍾庭耀教授睇到】

不如試下搞公投
要有實體票站

要多啲玩法等多啲人參與

不如就真係整個頒獎禮啦！現場冇stage，講下候選人豐功偉職既片，再現場投票，成個電視節目咁

Be creative

H

推，我地要真贏，唔係打左幾多隻狗，c 鳥幾多廢藍，唔係唔做，係要認清我地點先可以贏到蝗國

都好喎。可以先試下圍香港島

個教授其實講得好啱
其實我都唔明點解一定要圍狗屋

無錯，其實當初大家創意無限令全世界驚訝，不如和理非都諗下有咩方法仲可以做，咁攪落去勇武一直犧牲頂唔到幾耐

而且黑警好怕市民有武器

所以在各車站源頭查各人的袋

所以，要想辦法破之

打yellow object牌！！
推到去佢間大學
推到去英國左翼團體！！！

。

我覺得要向國際宣傳勇武既出現既原因
為勇武建立形象
有高既國際地位先可以有更廣闊既空間做更多野
和理非之前都上過國際
200萬人行出黎玻璃碎都無一粒

和勇合一，唔係淨還拖救人，都要宣傳登報
幾時再黎登報？

睇賣港政府近排做法就是這樣

都搵咗唔少新兵臥低著黑色衫

對準政權！政權跪低 班popo同黨鐵都無得唔跪

之前都有個類似美國制裁Wishlist既野啦

推到多D人睇

頭幾頁有五毛瘋狂dislike，即係好嘢。

推呀 宜家其實連十點大叫都少左
其實要繼續用文宣用行動去聚焦返訴求

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

721 81 831 新屋嶺

唔建議戀戰
留力星期六日好過
另一重點係唔想chur死班記者
記者係呢次運動好重要 講俾外界聽我地做緊咩 爭取緊d咩

認真製造拍部迷利劇(英文)擺上YOUTUBE做宣傳

推 只有真相只有勝利 義士才能沉冤得雪

因為黑警好快清場，每次都令和平遊行變成大撤退同街頭抗爭

好有道理 唔想再見到有人被捕

唔係可以點?

定個時間一齊搞大首 榮光 佢 等全球手足一齊完成

推呀推呀！香港人去到今時今日做得好好，從未如此團結一心，我們要繼續團結保住香港地

勇武果班組自己組團問候下賤ge 高官呀議員呀佢地的親屬

和理非文宣組繼續文宣同埋同外國接觸

攬炒團隊繼續攬炒

仲有無

唔想次次大撤退然後俾佢地係黨鐵、巴士、碼頭圍捕

agree, 同警察打高成本低功效，要發展下其他攻擊

留名睇清算名單
首選 何君堯 謝sir 江sir 李sir 陶輝

支持！

支持WISH LIST!!!!!!!!
push

[唔准諗即刻講] 五大訴求係邊五個? 唔記得咪學人9叫救手足!

過萬正評，轉型喇

讚成, 80/20 原則, 警隊裡面只有20%既人話事, 但成件事80%佢地做成.
整理定名單等法案通過:
司部長級及家人, 全部制裁,
警司級以上既及其家人, 全部制裁. 所有行動隊伍, 全部制栽, 炒晒佢地.

有道理...
每日最擔心就係見新聞有手足出事...

有冇軍師可以研究下
每星期同黑警搏鬥真係晒曬⋯⋯

我覺得咁，武鬥係要有既，因為對住呢d流氓政權，特別旗下既流氓都要有相當既反擊能力，起碼要比佢地知道我地唔會屈服係暴力之下…個人覺得文宣既野做多d，個重點都係要擺返落去文攻度

做嘢做嘢做嘢

根本要智取，但我都明點解有d前線聽唔入
而家係時候轉策略

推，各位連登巴絲打，俾多D創意
最緊要不被捕

畀多啲創意，開多幾條戰線，加強地區工作

Good point

推
真係要搞啲1新攻勢
wishlist我早就想做

再推 對準政權
少啲偵探po

打倒ChiNazi 真相自然浮面

政權前面有狗有藍屍呀屌你老母

仆街殭屍五毛p牌

我明 但宜家成個連登熱門太多偵探po
行動po成日都推唔上去 再keep住落去成個運動就失焦
一輸我地只會比宜家咁慘

你殺哂班狗班藍屍 赤納粹一樣可以塞咋解放軍落黎

Agger!!!!!!!

逐步整合post！推到有文宣！有提議留言！事關P牌開唔到自己post

927

新屋嶺 brainstorm

928

雨傘五週年brainstorm

929

1.放飛黑氣球

2. 唱國歌 願榮光

3. 揮萬國旗 chinazi旗當然唔少得

4. 摺紙鳥 一齊飛

5. 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼

6. 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢

7. 全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）

8. 全民帶樣黃色野出席舉起，We are not hello object!

930 Brainstorm 搶第二日國際頭版

參與當日每人起碼做三樣

101

V煞

（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區玩大佢）

提議覺得ok or可以再討論幫我推啊P牌推唔郁 推到有文宣！你見個熱門仲係一個行動熱門都冇😭😭出post都冇quota

是時候開始架空政府行動了

其實真係，唔好再送頭喇，各位義士

過萬正評

strong post leave name
唔好比柒婆轉移視線
對準鎗頭

Pushpush

對準929 101

再推
927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

勇武係必須存在, 但我相信勇武懂得收放自如

必須時(612, 71) 全武勇武
平時請轉職和理非繼續搞網上/世界/街坊文宣戰線

和理非要跟上勇武

的確，所以要重心煲大警察殺人事件

收撚皮啦 屌你老母殭屍五毛p牌狗

第一日已經講要對準目標
不過你地鐘意發洩

要出大量文宣講解真普選可以解決另外四大訴求，同香港長治久安

真普選就係實現主權在民，特首權力來自於人民，特首向香港人負責，以香港人利益為先

集中訴求 政府就唔可以分化我哋！

其實#1已經講左有咩要做
I now recap in Cantonese

<即時可以準備>
1) 全LIHKG 1人1Twitter行動
效果︰準備全民retweet + 推trending

2) Hong Kong Sanction Wishlist，全力英文，附充足證據，全球可觀看
效果︰攻勢輸出，配合人權法 + 全球馬格尼茨基人權問責法，全球追究到底，7x24全球朋友隨時觀看罪證
=> 追加Critical Hit︰首52位幸運兒可入選啤牌，下次同Solomon Yue, Marco Rubio, Nancy Pelosi, Chris Smith見面時可當面贈送記念品等大家一路玩啤一路記得D名，走唔甩

3) 10.1全港唱歌，晚上人人Twitter retweet推trending，10.2搏上全球頭版
效果︰士氣Buff，避扣血，全球睇到你個身份 + message + 苦況

<後續多途追擊>
4) 自由篩App正式投入服務
效果︰建立親自由派經濟體，削弱加害市民既機構

5) 整理好反修例運動網站 by me0w + 全球派發名信片游說多國立法
效果︰全球文宣，德國，英國正式立法加入撐港行例

6) Glory to Hong Kong 推上音樂榜
效果︰全球文宣

7) 政府唔肯做獨立調查委員會？No Problem，我地代佢做！
效果︰以我地既角度，將6月至今所有暴徒行為，打壓，受過既苦記錄低，角度由我地自己定，出一份英文"香港市民調查委員會"報告，全球派發，大學/政要人人取閱。香港政府disagree，覺得我地偏頗，bad-mouth佢？咁你自己就要答應搞個獨立調查委員會出份正份報告駁我地囉。

8) 隨時用︰人鏈 + 唱歌 + 全球遊行 + 登報 + 遊說政要 ，同Solomon Yue + Rubio傾計 + 推trending

諗到再講

全民國殤日

推呀 講得好啱

行動post: 10月1日 五區革命

Reading: [超緊要] 明報講出咗運動延續落去嘅關鍵

Reading: 鬼佬教授︰你地曾經很多攻勢，但為什麼現在只沉迷每週和警察打鬥？

推！制裁list 同 10.1唱歌 兩樣都唔錯

推 文宣唔係萬能
唔係話下下打完人做文宣就得
重點係每次輸既都係自己友

對付高官建制派
影響佢地私人生活
點搞都唔會有人有底線
宣傳上亦都好睇好多唔洗下下暴力畫面
商家方面集中對付黨鐵 tvb 美心
發揮我地人數優勢務求令佢地跪低
人權法通過前夕國際方面要全民twitter加強文宣

Agree!!

日常生活上嘅小堅持，其實先最難
1. 幾方便都好，唔用八達通
2. 幾想食都好，唔去紅底餐廳/紅底商場
3. 幾忙都好，抽少少睇ig嘅時間，
去fb report下page/去the gulu拎下美心飛/去twitter retweet下post
4. 細膽嘅，捐物資去連儂牆
5. 可以嘅，幫手一齊痴
6. 無時間嘅，行過講句加油都好

求其打段英文就話鬼佬教授
典型笠水和理非口吻
我只可以話
仇一定要報
國際戰線戰照做

係搞不如開個新po講？等人推同一齊幫手整？得返幾日預備咋

無喺連登開過post，巴打唔介意嘅話可以幫手開，大家一齊度，應該星期四要settle好大部分details

成日話解散/重組警隊，到底要點做？

與其個個禮拜同嗰啲警察打
不如有啲行動去針對啲建制派同狗官!

Z

支持 好希望連登可以再次發光發亮

根本就係
有時想帶埋屋企人一齊出去行 （有小朋友）
但而家玩法就一開始已經亂
好多時都不了 自己行算

高官或者其他人講過的某d言論可唔可以黎一個大summary

push
日日咁打法過幾日就有好多浮屍
又冇實際作用， 我哋依然送中

制裁黑警 解散警隊

five demands, not one less.

Sanction wishlist No 1:
Police officers could still go training in UK. Has to stop.

Sanction wishlist No. 2:

Police officers could still enter into many foreign countries. Has to stop.

文宣啊 創意啊 要靠大家一齊努力架啦

如果遊行完全唔撩交打得唔得？ 即係見到黑警都唔撚彩佢地當佢冇到 咁會唔會和平啲？

TUI TUI PISH

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道
如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

狗會自己搵人混入聊交打

推721 811 831 928 929 930

咁咪由啲狗自己打全部不分和勇繼續行

無人出橋，行動貼上唔到頂，掛住唱歌掛住死人掛住黑警，個運動就會完。

梁天崎同埋所有入去坐緊嘅人、受傷嘅人、死者及家屬、落樓幫手屌嘅街坊，全部都會白白犧牲。

請善用起底功能

同意
我哋需要國際戰線
為香港謀更多出路

例如:

1.眾籌於1/10登報
加強國際線文宣

2.百萬人1/10上街
合唱願榮光歸香港

3.1/10一方面要國際關注香港
另一方面向國際揭發中共新疆強制教育營
進一步撕開中共醜陋的面孔
進行聲援行動

我都有啲嘢想講:
有勇抗爭
亦要有謀
對家用卑劣手段裝作手足
我哋亦要適時智取
相信大家每個星期同黑警對打都會好攰
係時候要和勇合一
為國際戰線鋪路
去到今時今日
香港人的智慧不用質疑
有各式各樣的智取方法
當然我不是反對勇武
只是適時要改變策略
相信我哋終有一日會再煲底除罩相見

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

無錯，行動最實際。唔好卡關呀！

同感

尋晚又去屋狗比人拉，都話唔好去屋狗咯
嗰個人哋主場，你毫無優勢，又拉多人
次次重覆犯一件事完全唔知為乜

好難度橋

道聽途說，教授叫什麼名？有什麼權威？全人類都關注香港警察墮落。呢篇耳語失焦撚文唔好推。

TO前線: 請將你地嘅DNA交俾可信任嘅人留底

3

真 要升級 淨係打狗唔會贏

鬼婆撕牆紙，白皮警講yellow object，又有鬼教授指指點點。支共d崇洋撚好低b。

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811

!!!

唔好只係推，諗計
雖然我都諗唔到

呢點大家真係要留意

只專注打狗對我地係無著數

打狗最多只可以做支線任務

因人廢言？幾時去到咁低層次嘅辯論？
咁你覺得佢講嘅嘢邊到唔合理？
你點解咁覺得？

衝突幾乎次次都有
所謂「沉迷」打鬥
只係大眾傳媒事後專注係打鬥
而唔係抗爭者專注打鬥

唔係行為失焦 而係大家視點 文宣方面失焦
唔好怪責手足同警察衝突

大眾 媒體 「沉迷」於打鬥衝突嘅時候
文宣組請繼續努力 繼續宣揚香港人訴求
Connect 自由世界

五區遊行
逼黨鐵全港shut down

見招拆招

推。

冇計,因為官能方面夠juicy,正如睇戲,d特技動作巨片都多人睇過文藝片啦(除左鐵達尼(

929 超巨大連儂牆 將出現係遊行隊伍

跳出框框

Push 好有道理

推 對準政權呀

今日出去同大家打氣
發現捉鬼就係同警察打鬥既延伸
唔捉鬼就疑神疑鬼 歇斯底里

大型示威活動 先會有時間準備放鬼
你估班鬼唔怕俾警察打呀？

捉鬼從何時成為主線？

講得好

喺日常生活裡面拒絕執行香港主流價值觀如以價值衡量人、以衣著打扮衡量人等。

由自己開始咁去革新成個香港社會，包無人吹得你哋漲。

到時仲可以深層次咁打擊對方。

美心和你seat 926！

你地想要既創意抗爭呀
有新活動 但無人知無人知呀！

舉腳贊成

+1+1

strong post leave name

推 香港人加油

咁和理非自己諗點去搶鏡啦，
咁代表勇武做多左 和理優懶左囉

推多次 對準政權

AGGER TO THE MAX

每日一推

警世良言再推

我覺得AirDrop假長輩圖真係有得諗應該要一連365日都keep住做

將啲賣港官員全部加晒入去

打都要趁佢哋冇裝嗰陣時打

推，極認同

快啲整

繼續推呢個

556666

推
可以打但唔好每次咁快打
宜家非勇武冇辦法參與抗爭

裝飾香港 這個家

【行動】十一有合家歡戰線：裝飾香港

I would add that everyone should have some form of self defence. Take classes. Learn to use normal everyday objects around you to defend yourself from assault.

Homes should be secured, property must be better protected. Communities must be formed. People must help each other more than ever.

You can no longer depend on the government, police to protect you and investigate crime.

Their priority is clearly ‘political crime’ now.

攻勢多變係我地既優勢

【行重Post長期置頂】928 雨革5週年之「光復香港連儂革命」連儂之路活動詳情

大家好， 連儂之路既搞手希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

佢講得好啱
而家真係變得太單調

反問鬼佬
民主如法國 都係街頭用生命抗爭 雖然唔係鼓勵極端做法 但係今時今日既時勢仲興和平對話？
如果唔係堅持左幾個月 林奠會撤回？早幾個月保皇黨仲用拉布黎避過立法會審議黎加速條例通過啊

P牌推唔到 但係好有道理 武力抗爭對我地其實好蝕底 國際支持同司法行動更重要！

831 條cctv 不了了之

支持！推！

用腦啦香港人

講得好岩呀，政府利用黑警去拉哂大家仇恨值，多謝提醒

五大訴求 缸一不可

運動要贏 我地唔可以送頭
要對付popo 唔需要等佢地full gear 因為一定贏唔到
我地一定要夠人 去堅持落去
只有有人就有希望 只要堅持 就一定有成事嘅一日

多接放工
少圍狗屋
集中集會遊行
宣揚香港理想

和理非先係呢場運動 最強大既武器

跪地鐵站
絕食

呢d行動 睇落好似好冇力量
但佢地既力量在於 行動者以_明志 而且極力唔阻止其他人生活 但同時有效表達訴求

如果夠多人做 效果好過圍一百間差館

推呀

每日都同班狗直面打，簡直係消耗戰
因為一定唔夠班狗咁多資源
況且狗唔係重點，林鄭政府先係重中之重

yes true! 勿再掛住撚狗

推行動post
不分化 不割𥱊

對於外國人嚟講 圍狗屋/藍絲打人等等都有示為 衝突

基本上香港人都會習慣 更何況對外國人嚟講唔算係咩

10.1係國殤 香港人分派藍黃都分哂
要推上國際make noise 搶頭版應該做啲外國人鐘意睇既野

利申:本人反對暴力

“港歌賀國慶”活動
人流歌聲走遍全香港，踏過的土地有上印記
細節可再tune...
路線要行到整個香港，像人鏈
諗諗。。。
高空拍下先夠勁

yyhgy

警隊因為有人包庇所以先可作惡
要對準林鄭政權。

美國制裁Wishlist

ideas

[緊急] 關於930罷課 中學生想罷都罷唔到

幫推pls 好重要

呢場仗要用腦打

要陰毒一點

因為籌備 9.29 同 10.1

拉

這個是不能不拉的

大陸人一啲歡欣和幽默感都無，下下都好L認真同人鬥爭，你見啲大陸癈老個咀臉個個都唔知點解好L愁，做盡噁心壞事，一開聲就怨天怨地，好L噁心。
相對好多西方人器量大，好愛護下一代，言論十分自由，總統都可以拎黎開玩笑，而且與民同樂，獨立也可以公投，老人家好寛容，充滿愛心和道德。

十月一 我第一個返黎bin呢個post同個假教授條屍

仲咁天真覺得十月一日可以比你喺冇不反對通知書既情況下，
loop足一日榮光，展現和理非大愛再比國際傳媒報，
而唔需要面對警察，可以繞過警察？

天真撚，藉口撚

10.1全港唱願榮光?
直接打擊背後既人，搶盡10.2國際頭版?

都冇人聽教授講嘢

我知大家唔鍾意睇CCTVB,不過,入邊提到難民/走難game都可以整.點解"香城online"冇人整"?

轉陣呀

轉陣呀大家

再推1/10

[行動PO] 好多人問10.1應該點做先好？當然係各區商場高唱國歌，表達愛國之情了

間唔中搞下搞和理非活動啦
尋日個摺紙其實會connect到人
如果全部人都摺 到時就唔只係放滿時代

又或者搵日大家矇眼做新疆人跪係度
其實尋日都有個矇眼快閃

.

又還原基本步

光

復

香

港

時

代

革

命

大家好似冇晒以前 和理非 勇武 for loop

勇武為和理非之矛， 和理非為勇武之盾